［第三季］［ＲＰＧ］［冒險］亞特蘭蒂斯戰記 第九版

強大的S來了,你們應當悔改
＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿

上回提要︰

北方的龍吟；西方的鼓聲；藏於陰影的鐵蹄終將碰面於櫻花地。

_______________________________________________________

舊帖

第一季
〇一

第二季
〇一
〇二
〇三
〇四
〇五
〇六
〇七
〇八
〇九
〇十
十一
十二
十三
十四

外傳（第二季之後）
〇一
〇二

第三季
〇一
〇二
〇三
〇四
〇五
〇六
〇七
〇八

_______________________________________________________

Facebook 專頁

紙言

正皮是原動力

第二十四章－顫抖的大地

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

最危險的地方，就是最意想不到地方────

松美跟吉蒂於地牢來去自如，在武士眼皮下翻看文件，對方也渾然不知。

她們潛到檔案室，驚覺紅櫻武士居然把所有文件按日期排序，整齊地放在書
櫃上。二女配服得五體投地。

「他們約３年前來到新世界……領先我們兩年半之多。」松美從第一日開始
看。

起初以‘探索’為主，諾比比鎮、布達坎村等名字重覆出現。

接下來是大興土木的日子，百項基建動工，某日的‘建築完成報告’有十頁之
厚。

最後是修輯報告及玩家人口淨長報告。

「看……他們所言不假。」吉蒂指着其中一段文字說。

「決戰當日陣亡－４２４人。

單月累積陣亡人數－４８７。

從本服調配１５０名老兵，額外輸入２５０名新兵。

淨增長為：－８７。」

「他們的玩家基數真低……。」松美噗息道。

「可能是門檻高而已。」吉蒂提醒她。

「數月前……我們已到新世界，這不是俄軍一役嗎？」松美查看前一日的文
件，只摸到一張紅紙。

她再拿一份，看到內容變成‘貿易報告’，對戰事隻字不提。

「咦………決戰當日的報告呢？」松美發現‘俄軍戰役’那天的報告消失了。

放錯嗎？武士不會犯這種低級錯誤。

「紅紙……代表有文件被抽走了？」吉蒂推測。

二女開始搜索檔案室，於角落發現上鎖的夾萬。

「全部鎖在裡面嗎………」松美不敢亂動夾萬，怕誤觸機關。

「肯定，我們要找─────」吉蒂說着，門外突然傳來聊天之聲。

「對啊～～～最近報告比較多，很花時間。」

「辛苦你了，大橋先生。」

「還好～還好～～～」

門外傳來鎖匙聲。

「唉………」一名簡衣武士進房，立即長嘆一口氣。

他先把手中文件放進書櫃，然後用鎖匙打開夾萬─────把腋下的紅色文件塞
進去。

「霧菊真愛使人。」他滿腹牢騷，從夾萬抽出兩份紅文件便離去。

松美跟吉蒂從暗角冒出，對望一眼，悄悄尾隨大橋離開。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

大橋穿過彎彎曲曲的地道，到‘休息房’做筆記。惟兩名武士在鄰桌大酌清酒，
不斷騷擾他。

「又要忙碌了嗎？大橋呆子！」某人揶揄大橋。

「我正貢獻社會，不像你們整日花天酒地。」大橋不甘反駁。

他們交鋒兩句，不歡而散。

大橋氣沖沖走到‘地下密室’，在枱面放下紅文件。

「該死的霧菊，把我當工人使喚……我現在就下線，看你怎找我。」他話畢
氣沖沖離去。

松美及吉蒂立即翻閱──────赫見文件被６位密碼鎖鎖住無法打開。

大橋離開房間時順手把一塊‘亞特蘭蒂斯水晶’塞進旁邊的石孔。

密室牆壁立即冒出藍光紋，大門澎一聲關起，咔嚓上鎖。

松美立即衝向石牆，砰一聲撞得頭破血流。

「糟糕！我們被困在這裡了！」松美沿着牆壁拍打，發現水晶啟動了‘抗魔
牆’的效果。

她們被藍光包圍，猶如魚缸裡的金魚，無法離開。

「破壞水晶離開吧！」松美急道，舉刀就刺。

「我們沒有同級的‘水晶’關門啊！」吉蒂馬上制止她。

「他們發現有人潛入，我們更危險！」她反對破壞水晶，建議藏在房間暗角
待機。

「大橋為霧菊取文件，肯定有大批風哨子到來，無法隱身怎辦？！」松美反
駁。

滴答滴答。

秒針不斷跳動，霧菊的腳步聲響於耳邊。

要麼破壞水晶離開，要麼冒險留守房間。

她們並沒有煮茶吃餅的時間考慮。

「動手吧。」松美眼神厲害起來，啪一聲打碎水晶。

「這是必輸的局面啊！」吉蒂大驚。

「總比我們被生擒好啊……」松美心意已決。

藍光消失，二女奪門而出。

她們原路折返，途經‘休息室’，那兩名武士已經醉倒桌上。

「等等！」吉蒂煞停腳步，二人馬上現形。

「快走！被發現便前功盡廢了！」松美豎起耳朵傾聽腳步聲。

「我有一計！」吉蒂按着醉酒武士肩膀，身體被黑煙包圍────變成武士的
樣子。

「你想怎樣？！」松美大驚。

「你在這裡等我！別動！」吉蒂一溜煙跑回密室。

「喂！你───該死！」松美左右為難，呆在休息室苦等吉蒂。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

不一會，密集的腳步聲湧向休息室。

松美嚇得夾緊屁股，未見吉蒂回來。

她躲到角落隱形，記起到訪者正是風哨子首領，這招使不得！

「ＯＨ ＳＨＩＴ

ＯＨ ＳＨＩＴ

ＯＨ ＳＨＩＴ

ＯＨ ＳＨＩＴ」豆大的汗珠掛在松美眉上。

她正想奪取醉酒武士的樣子，假裝醉酒一員。

但他們剛好被腳步聲吵醒，嘴裡嘰吐咕嚕咒罵。

松美屁也不敢放，輕輕縮到牆邊。

怎辦？！

她既不能隱形，也不能奪取樣子。

霧菊的聲音越走越近！

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「ＮＰＣ大規模遷徙，跟上次‘羅馬軍團’來犯一樣。恐怕又有一股歐洲勢力打
過來了！」她跟多個風哨子隊長吵得臉紅耳赤，穿過休息室。

突然，她偷住腳步，凝視‘休息室’角落………

「誰的傑作？」她指着角落一套西歐騎士盔甲問。

風哨子聳肩搖頭。

「喂，這是你們放出來的嗎？」霧菊敲打木桌，問醉酒武士。

「怎────怎麼不加奶油。」他們語無倫次，霧菊翻白眼，走向盔甲。

盔甲只是最普通的藍裝，表面更有鐵鏽跡。

「這麼差勁的裝甲，誰放在休息室炫耀了？」霧菊輕抹一指，竟然刮出少量
碎甲。

「大膽！你破壞他人財產！推出去斬！」醉酒武士突然怒吼，霧菊嚇一跳。

「瘋……瘋的，自己好好保管啊！」她帶着風哨子急腳離去。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

屌 邊個第一個正皮
輸左比佢

本身已經有下一篇，但係諗諗下有ＢＵＧ，改改佢先出。

仲唔係M底自己

邊個係強大的S?

什麼引題來的？強大的S？悔改？

S你老母咩，唔屌你已經成段故俾你飛撚晒喇

想正皮個回覆100次

我咪強大的S囉
屌你老母

對唔住

強大既S = 毒毒們
M底想飛劇情就真係應當悔改

有冇巴打有睇到小一生校園欺凌單野？早兩日見到個post睇到好心up

唉，唔知講咩好
今日在電台的新聞聽埋校長個解釋仲心噏

塞耳仔個單？

好痴線細細點解可以咁狠心做d咁既野
我小一果時仲係on99玩緊跳飛機炸
btw 個校長點解釋？

校方仍需時處理，因此未能向外界透露細節，只表示會盡力保護小朋友：「有時小朋友可能會遇上唔開心事件，我哋會保護小朋友係校內安全，老師會盡量處理。」

至於是否認為事件屬欺凌性質，周任玲則回應：「要持平處理，但首要係關心軒仔情況……學校係教育嘅地方，小朋友年紀仲細，我哋會以教導學生為依歸。」

拉個幾條仆街入沙咀食下雞翼啦

我斷章取義，睇左幾篇抽出來

del完bug未 .
找數找到2046

死喇，我有個好重要嘅道具好似唔記得左出。

你地記得打地精宮果時有冇拎到‘對講機耳環’？

屌，好似真係冇出到。

我設計左要出‘對講機耳環’同‘夜視鏡’依兩樣道具，好似唔撚記得左出對講機

罰多3萬字啦

M底你仆街喇

霧菊走到密室，赫見密室的房門被毀，滿地碎石。

一名武士正按着配刀，厲眼凝視漆黑的密室。

「誰！？」霧菊拔槍指嚇。

「有一名風哨子藏在房裡！」武士背着霧菊大聲道。

「甚麼？！難道中川—————」霧菊立即切換到‘測隱鏡片’，舉槍深入房間，
未有發現。

「仔細報告！」霧菊確保沒有叛徒，立即追問武士。

「我巡邏時發現一名風哨子尾隨大橋先生，未有理會。唯大橋先生離開時只有
一人。我特意到來巡查，發現大門被毀。我合理懷疑有叛徒想偷取文件，卻無
法看到隱形單人，故用身體擋住破門，大聲呼叫，惟沒有支援趕到。」武士仰
首說，始終未有正視霧菊。

「當然……他們都喝醉了………」霧菊看着破門，想不到中川還有餘黨窩在地
牢。

「我跟風哨子隊目有要事商討，幫我守住大門一會。」霧菊看到四牆完整，只
是大門被壞。

叛徒無法正面打敗暴君，暫時安全。

「遵命！」武士按着配刀，背向眾人獨守大門。

他馬上豎起耳朵傾聽……

「大軍壓境………

西邊來犯………

ＮＰＣ消失……」

他得到以上情報。

不一會，霧菊開始跟風哨子聊起天來。

武士以‘時間不早’為由離開。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「呵欠～～～～喂，我們差不多當值了。」休息室兩名武士終於醉醒。

一人張開眼，赫見‘另一個自己’從石梯跑上來。

他們四目交投————

武士立即揉眼，再看，石梯空無一人。

「眼花了嗎……」他灌一口冰水，跟同伴回到地面。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

‘休息室’角落冒出滲出一股黑煙————吉蒂回來了。

「松美！！！你在哪？！」她不見松美，焦急起來。

她們必須在霧菊上來前逃離。

突然，身邊的鐵甲騎士癱在地上，吉蒂嚇得馬上隱形。

「要…要死了……」松美脫下頭盔，猶如濕水小鴨般喘氣。

她剛才被困死角，千鈞一髮間穿上劣質重甲，避開霧菊目光。

惟松美的‘體質’點數不高，剛好僅夠穿上重甲。

她兩肩負重百斤，骨頭格格作響。

最要命是松美不可以移動半根指頭，變成雕像般站在角落。

短短廿分鐘，松美幾乎燒光整條‘疲勞值’維持動作，差一點暈倒。

「哈！好樣的！」吉蒂對松美另眼相看，扶起她。
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

二女穿牆越室，奔回怪獸身邊。
松美跟吉蒂交差走位，互相掩護，躲在轉角或箱後避開一個又一個武士巡兵。

「有甚麼好情報嗎？」她們在某個小室悄作休息，松美立即問。

「武士好像備戰中。」吉蒂知道‘紅文件’就是紅櫻武士最關心的議題，必須半握。

她看到醉酒武士後心生一石二鳥之計：假裝武士打聽到情報，同時把壞門的嫌
疑推卸到不存在的紅櫻叛徒身上。

「趕快！怪獸的變身藥水差不多夠鐘了！」她們加快腳步離去。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「你們兩個八婆……到哪去了……

我的恥力到達極限了～～～～～～～！！！」怪獸快急出眼淚—————蒼蒹跟八湖獨島正冷眼看着自己。

他恰如神打上身，曲手提足原地彈跳，一邊呱呱叫。

「主公…讓它守城有辱國體，不如我砍了它吧。」八湖獨島對紅皮蜥蝪的忍耐到達極限，拔出 太刀‧三千飛葉 怒道。

「別急……要是霧菊情報準確，一埸惡戰馬上到臨。」蒼蒹必須集合手上資
源，開始佈防。

但……這條蜥蝪實在太可疑了。

More?

會唔會太少文

唉，對耳環咁緊要都漏得，自行腦補多多去打副本除左把武仲有個耳環喇

唔洗遲下可以再出，大把機會啦

自罰三萬啦仲等咩

罰啦罰啦

成日飛飛飛

飛咗由里 bb 我都仲未嬲完

文呢屌你
暴動喇 一萬字出3日叫爆文

3日夾埋一萬字咪同平時一樣

哇，我星期六日兩日都8000

係寫多啲細節先唔覺多文。我又開始心急了

紅皮蜥蜴24個鐘先出一隻，就算當佢係真的npc傭兵，好打極都唔太抵用

屌 講咁多咪姐係唔夠字囉

依家開始你講一萬字都係呃尻人既

屌你好嬲

抵你有個負皮

隻蜥蜴破綻好明顯

咁你應該係瘋狂出文追進度
而唔係cut劇情

唔係因為細節多少既問題
係你出得慢我先覺得少文

差2000姐

出糧少2000得唔得阿，成個月先少你2000

啱呀，日日少二千，一星期就少一萬。
依家一個月比少你二千蚊，抵屌啦

巴打你咁好人俾佢五天工作？

見到M底比人屌到上天花板
心情都好d

屌 你捉學生遲到五分鐘都當遲啦
訓導組老師

當初唔打夠字數就唔舒服嘅M底去左邊?

以前 mm 想出快啲係加字解決
依家竟然係 skip 劇情
痴撚咗線

M底真係冇改錯名，越屌越有，有時見佢辛苦又病就一就佢屌少兩野就出晒事

每日嘅好心情都由睇毒毒屌M底開始

呢個真係唔要得

非屌不可

呢個真係要屌

同埋巴絲們唔好唔記得係m底自投羅網話星期六出一萬字嫁

星期五你唔出文我都算，我見你出一萬字我條氣都順d

星期六夜晚又錫身話唔舒服淨低聽日出

好心歡喜星期日連埋琴日淨低個更會有好多文

嘩屌你最後星期六日同我講出左八千字

你唔同我講話答謝毒毒出一萬字既話我條氣都順d

仲有講番轉頭，唔知點解你條撚屌要cut左d咁緊張刺激既劇情 明明睇到我好興奮

唉M底你做乜尻呀近排

上兩三版縱壞咗
屌少兩嘢佢就胡作非為
繼續鏟條 m 底上天花版就啱

文呢

今鋪真係除褲都搞唔掂
出文啦

文呢？唔係真係要放置Play先識驚呀？

由上個post充滿正能量
到依家集體屌鳩M底
哩個post好正

人民公敵係個作者
真係少見啲

下皮strong hold住先 得果一篇文

正皮

真係唔屌唔得
文呢屌你

怎麼了 你累了 說好的 一萬呢
我懂了 要屌了 hayaku 出文呀！！！

打緊打緊，做嘢呀

基本現在先係正常氣氛

岩喇岩喇 係要逼M底入窮巷先肯發憤

Lunch冇文

每日5更每更3千字都還唔哂

唉屌仲等我一早比左正評
宜家m底態度真係唔要得
竟然諗住飛劇情
仲要飛到漏出d重要道具要毒毒自己腦補
以前個m底去左邊

40個留名，35個都係屌梗m底，3個食花生， 2個m底賣屎忽
冇一篇係文呀屌你

1430，收個尾就得

1552話1430係咩玩法

開始變喇m底，條友想變做s

最後一個謎團：牢房裡藏着甚麼？

第四天，他們仍未找到答案。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

聖園────────

「大限將至，今天必須把３人救出紅櫻要塞。」神神子說。

女僕為眾人派發紙張。

１７３０，加奈的馬車隨韓服車隊入城，於大櫻門接受檢查。

松美會接應加奈，隱形進入地牢。

１７３５，‘禮物’會被打開。

加奈趁亂燒毀‘巢穴’，跟隨３人逃到‘落貨區’

１８００，懶然的石龍於‘落貨區’起飛。

１８４５，４人回到聖園。

簡單直接，一目了然。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

紅櫻地牢─────

「喂……怎辦………」吉蒂僵直身體，輕聲問。

兩名武士承命駐守巢穴外。

他們不時點算‘龍蜥’的人數，松美根本無法離開，接應加奈。

時間一分一秒過去，他們必須商討對策。

吉蒂向松美使眼色，她立即搖頭。

「沒時間了！」吉蒂撐起爬蟲大眼，嚴厲說。

松美突然心酸起來，覺得自己比豬更下賤。

怪獸走到她面前，默默點頭。

他開始嘰哩咕嚕辱罵松美起來。

某武士看到龍蜥突然爭執，欲上前制止，馬上被同伴拉住。

「你瘋了嗎？！可能被秒殺啊！」同伴驚訝說。

「但……它們正互相攻擊啊！」一埸血腥的生死搏鬥在他眼前上映──────
兩隻‘龍蜥’在角落互相嘶咬。

牙齒碰牙齒………

舌頭纏舌頭………

「看看看！有一隻很弱勢，很不情願，馬上被咬死了！」武士驚見被壓倒
的‘龍蜥’無法掙扎，被另一隻飛擒大咬。

他欲上前制止，被第三隻置身事外的‘龍蜥’恐嚇，退出房間。

「他們每數小時便會爭執一次，沒事的，別惹怒它們啊！」同伴不怕‘龍蜥’傷
亡，只怕自己成為晚餐。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

吉蒂嚇退武士，然後默默回頭，看着怪獸跟松美纏綿地‘法式濕吻’。

「STOP STOP STOP！！！」松美秒速踢開怪獸。

他彷彿蛇妖上身，不時舔動長舌，橄欖型的尖瞳孔滲透出原始的獵食慾望。

「夠了。」吉蒂隔開二人。

松美打開‘介面’查看時間：１７３２

她背脊一寒────遲到了！

「去吧，我會擋住房門。」吉蒂說。

松美擦乾淨臉上口水，怒瞪怪獸一眼離去─────

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

松美連奔三層，衝到地面。

陽光普照，櫻花萬紫千紅。

飄飄落櫻降到遊人頭上，雪的柔、花的甜、棉花的香填滿大街小巷。

她被美輪美奐的景色懾住，不禁嘆息。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「１７４２，你遲到！」加奈看到松美跑來，跳下馬車，劈頭就罵。

「怎麼了？為甚麼會排隊？」松美暗暗吃驚。

車隊排成一線，從商店街排到城門，又從城門排到稻田之中。

「不知道，有人說排了兩小時也進不到紅塞要塞。」加奈聳肩說。

「‘禮物’………運不進去，怎辦？！」松美看着發熱的馬車，心急如焚說。

「先進去會合懶然，他正假裝選購礦石。」加奈把馬車偷偷綁在前方車尾，
跟隨松美徒步入城。

意外地────守門的武士消失了。

整個‘外城區’未見半個武士，只剩下通信用的ＮＰＣ兵。

她們正愁如何混進‘內城區’，發現第二道城門的武士也消失了。

二人暗暗歡喜，快步走到翼騎兵專用的‘落貨區’。

大批飛龍翼馬滯留平原上。

「這裡！！！這裡啊！！！」懶然在石龍背上揮手。

加奈巧巧穿過龍尾獸足，爬上懶然座騎。

她的視野馬上升高，看到城牆上站滿風哨子及武士，兩大隊武士在大櫻門下
列陣。

背上的旗幡隨風擺揚，埸面嚴肅。

「快把公會徽章顯示出來！」懶然急急指着自己裝甲上的聖三一標誌。

加奈及松美被他七情上面的樣子嚇倒，馬上顯示公會徽章。

「喂！你們兩個，看着我！」牆上原來有一隊風哨子正監翼騎兵。

加奈及松美急忙展示公會徽章，然後跟懶然縮到石龍背上的硬塊後。

「發生甚麼事？！」加奈及松美一頭冒水。

「不知道！但他們槍殺數人了！」懶然嚇得渾身顫抖，連韁繩也抓不住。

「殺…殺人？！我們事敗了嗎？！」松美驚道。

「別胡說八道！」懶然怒吼，一身冷汗。

「這個形勢…跟上次俄軍來犯一樣……難道發現敵人？！」加奈說着───

「唉喲！糟！」松美突然尖叫，指着大櫻門前方。

一隊風哨子押着兩隻‘龍蜥’走向大櫻門─────吉蒂及怪獸被強行帶到地面
了！

「不是湊齊５隻嗎？」加奈馬上查看時間表，確信自己無誤。

三人不知所措，眼睜睜看着風哨子把一張紙塞到吉蒂手中。

大櫻門打開一縫，他們被推出去。

松美立即動身救人，被加奈拉住─────

「那是甚麼………」她指着平原上的‘巨山’，顫抖問。

砰───關門。

終於，打到嚟喇

唔夠

係咪我理解能力有問題 點解我睇左三次都仲係亂亂地

邊部份？

文呢屌你

懶然加奈排隊排排下又走左又揮手 松美又唔知點閃走得翻吉蒂同怪獸咁

唔同地方呀

有武士看守，佢地唔走得，扮打交，閃埋一角，松美鬆人

馬其頓人殺到黎?

開戰但尼服人唔知？

決定等樓豬出晒一章先睇

馬其頓人打到黎 九龍新界無得避

照計要經境外之地先入到亞洲組
咁柑柑果d應該都收到風

啱啱先睇完第一季
唔知幾時先追到呢個post 留一留名先

好快 而家每日都唔夠一萬字

笑左

第一二季我就唔知喇

但第三季一定一日睇完

記得睇慢D 我驚你追到LIVE會爆血管
因為D字數急趺

起身打文啦
你老母

點解D文好似一日少過一日

「亞洲組決不降服於任何外族，同時對閣下征服世界的願景不感興趣。請於明天日出前離開。」

吉蒂及怪獸負責把這封信送到草原一名黑馬騎兵手上。

「這封……根本是戰書啊。」怪獸渾身發抖，不時回望紅櫻要塞。

他從未見過紅櫻武士滿旗出陣。

牆上全是櫻花旗幡，站滿目露兇光的武士。

「敵人在哪……你看到嗎？」吉蒂只看到隻影形單的黑騎士，未見其軍隊。

「萬一他生氣，攻擊我們怎辦？」怪獸最擔心吉蒂跟自己會變成替死鬼。

他們仍然處於‘紅皮蜥蝪’樣子，知道牆上有百多個準星瞄準自己，不敢輕舉妄
動。

「他動手一刻，我原地扔影粉，我們趁機隱形離開。」吉蒂把注意力放在黑騎
士身上，腦內開始預演動作。

他們越走越近，看到黑騎士滿臉怒容。

「蠻夷之邦………居然派ＮＰＣ接見使者。」黑騎士自言自語。

吉蒂向怪獸點頭，手裡已經抓穩一把暗影粉。

怪獸戰戰兢兢交上信紙。

黑騎士把紙張奪過來，速讀一次，然後冷笑一聲。

「既然如此，我們不必再談了。」黑騎士向二人冷冷道，然後轉身離開。

正當吉蒂以為安全散埸時—————突然火光一閃！

紅櫻要塞打來的一枚子彈，射破黑騎士的頭盔！

他立即墮馬，重傷不醒。

「Ｗｈａｔ ｔｈｅ———」吉蒂猛然回頭，赫見紅櫻要塞閃出多點火光

她沉思半秒，突然飛身撲倒怪獸。

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪！

下一秒，整波彈幕射向黑騎士倒地的位置，把他轟成蜂巢。

要是吉蒂反應慢半秒，二人必死無疑。

「他們為甚麼………吉蒂！！！」怪獸腦袋一片空白，驚覺吉蒂已經變回人
形。

變回人形有兩個可能性：

１）主動解除變身效果

２）進入戰鬥狀態

她肩、胸、大腰均受槍傷，臉色慘白。

怪獸馬上變回人形，在長草堆內為吉蒂急救。

「撐着啊！！！」他連灌吉蒂三瓶大回復藥，惟她的血條好像破水瓶一樣不斷
下降。

突然—————一陣腳步聲跑來。

怪獸立即掩着吉蒂嘴巴，用長草隱藏自己的位置。

「該死！快叫神官來！！！」某個口操異鄉語言的玩家怒吼。

「拎到信了！把他抬回去！！！！」

「他們絕對會後悔的！！！」

黑騎士的屍體被一隊人抬走。

「吉蒂！醒醒啊吉蒂！！！！」怪獸發現吉蒂失血過多，進入‘瀕死休克’狀態。

他不可能背着吉蒂跑後紅櫻要塞，唯一的希望————跑向柑柑的黑城！

黑城距離紅櫻要塞不足十里，出關後向右前方繞進小山脈就到！

「Okay……Okay……」怪獸深呼吸，冷靜下來。

他把唯一一瓶鮮紅色的‘終極回復藥’塞進吉蒂嘴巴，用布條包緊，借長草掩護，
背着吉蒂衝向黑城。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

紅櫻要塞—————

「告訴尼菲特、朴寵………有人向亞洲組宣戰。

按照‘防禦同盟條約’第３條，命令他們馬上派兵趕來紅櫻要塞。」蒼蒹冷冷道，霧菊馬上動身。

「那些‘山體’是甚麼鬼……我未見過。」無名看到遠後方冒出多座‘草山’，疑
問。

「很快會知道………」蒼蒹回到主樓，凝定作戰計劃。

我想講我返返去第一季嘅生理時鐘，放工補眠，依家打文，ＧＧ了

屎眼都屌穿你呀

‘草山’ 戰象披住草扮山

PUBG件草衫

你忍一排啦，找番d字數好正常番，唔係到時病左唔出文我地又屌你

仲有，忙既話唔好再信口開河話出一萬字喇屌你

「吉蒂！快醒來啊！！！黑城就在前方而已！！！」怪獸幾乎跑斷氣。

他膝蓋酸痛欲裂，卻不敢休息，向黑城飛奔。

直到吉蒂口中的‘奶瓶’喝光，他才停下數秒更換藥水。

‘終極回復藥’、‘大回復藥’、‘萬能聖水’、‘紅藥水’甚至未加工的‘草藥’也塞進吉蒂
嘴巴。自己咬着‘體力餿頭’，亡命透支‘疲勞值’繼續趕路。

未幾，黑城終於出現眼前。

他的關節出現‘創傷性勞損’，一星期內移速降３％。

怪獸顧不上傷勢，腳步浮浮來到黑城城門。

「喂！你還好嗎？！」守門的衛兵看到怪獸累倒在門前，立即拖以援手。

「柑柑………找柑柑………」話畢，怪獸眼前一黑，疲勞值終於耗盡，昏迷不
醒。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

咕嚕～～～咕嚕～～～

怪獸呼呼大睡，突然驚醒過來———

「吉蒂！！！」他從床上彈起來，劈喉尖叫。

「好吵啊！」一名剷青戴耳環的樞機喝停他。

「吉蒂呢？！」怪獸發現自己身處客房，未見吉蒂蹤影。

「死了。」樞機舉起一杖紅色金幣奸笑道。

怪獸鼻子一酸，嗚咽大哭。

「你男人老狗哭甚麼鬼啊！」樞機大感煩厭，退開床邊。

「嗚啊～～～～吉蒂！！！！嗚嗚啊！！！！」怪獸像女孩子一樣仰天大哭。

「嘖，真沒趣。她已經醒來，離開了。」樞機不屑說。

「她活下來嗎？！」怪獸突然收起眼淚，笑顏遂開問。

「再晚數分鐘便死了，遇上我你走運。」樞機哼笑道。

怪獸二話不說，捉緊樞機親吻起來。

「哇～～～你…有這種癖好！別碰我！」樞機大驚，縮到角落。

「謝謝你！我是怪獸，你呢？！」怪獸瞬間把生死大事拋於腦後。

「積狗，拜訪別煩我，保持５米距離。」積狗慢沿着牆壁縮向房門。

「謝謝你，積狗。我要以身相許！」怪獸大喜，飛撲上去。

積狗從袖中拿出一枝噴霧，射得怪獸滿顏綠煙，馬上渾身泛力。

「她到柑柑的餐廳去了，再見———不，別再見！」積狗速速逃離房間。

。。。。。。。。。。。。。。。。。

怪獸未等藥力散去，像蚯蚓一樣爬出旅館。

「旅者大人，請問需要幫忙嗎？」衛兵見狀再次詢問。

「背……我去…餐廳。」怪獸臉上一把鼻涕，一把唾液笑說。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

柑柑餐廳外人頭湧湧，水泄不通。

怪獸發現除了母服玩家外，還多了一團身穿銅甲，臂包獸皮，身形魁梧的啡髮
大漢。他們三五成群在路旁跟黑城的人聊天，部份女玩家更撓着他們的手自
拍。

「吉蒂……」他回神來，穿過俊男如雲的花叢進入餐廳。

發現柑柑、乞丐王子、某女玩家正跟兩名壯漢舉杯大飲。

「哈！這裡真有意思！」某壯漢喝得面紅耳赤，好不暢快。

「怪獸！」吉蒂走到他身旁。

「吉蒂，太好了！我以為你要死了。」怪獸又掉下眼淚。

「謝謝你。」吉蒂笑道，拍謝他的肩膀。

「他們是誰？」怪獸好奇問。

「不知道………但恐怕是一方軍閥。我們必須盡快警告尼菲特。」吉蒂說。

「警告尼菲特甚麼？」怪獸問。

「有人入侵亞洲組了。」吉蒂凝重說。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「想不到這麼快又開戰了……」尼菲特跟眾人整理裝備，於聖園城門集合。

「又會這麼巧。不知道松美逃脫沒有。」帕修斯擔憂說。

此時安多莉亞降落在城門上，向尼菲特點頭。

「索菲亞，可以出發了。」她說。

索菲亞身邊的聖殿騎士撐起‘聖三一’大旗，率先離開‘聖園’。

然後是４００個綠金袍的汶帝奇衛隊。

最後由尼菲特帶領千名母服玩家，浩浩蕩蕩向紅櫻要塞出發。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「神神子，告訴我接替火良野‘近戰主將’位置的人是誰。」尼菲特看着‘公會結
構’圖問。

「小路人———暴君，以武器‘不朽長槍’聞名，個性怕事但盡責。

阿圖———樞機，近戰輔助型，個性沉穩可靠。

雷克斯———暴君，暴力輸出型，個性卑劣自私。

以上三人將平分火良野的近戰部隊。」神神子說。

「雷克斯參戰？！」尼菲特大吃一驚，發現雷克斯前天加入公會了。

「嗯。申請時說：想打打仗看。基於他個人能力及裝備屬性匹比火良野，我沒
有拒絕的理由。」神神子回答。

「但他的性格不可以帶兵啊！」帕修斯插嘴。

「要是乞丐王子在陣會由他頂上。現在雷克斯是最好選擇。

有鑒於此，我已吩咐依時的‘機械兵’跟隨雷克斯的隊伍行動，以策萬全。」神神
子回答。

「………好吧。」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

不一會，他們於山谷跟韓軍相遇，聯軍會師數千之眾，腳蹄踏平草原進入紅櫻
要塞，跟武士會合。

蒼蒹及無名站在城樓之上，俯視這支產於亞洲的軍隊。

跟一年前貧力乏甲的亞洲軍相比，這支雄師簡直無堅不摧。

天空有安多莉亞的騎士團、陸上有引以為傲的紅櫻武士、強攻有里奧的坦克、
遠攻有風哨子及韓服的法師團。

「可以了……」蒼蒹滿意點頭，笑道。

真係冇信口開河，我星期六出左８０００，只差果２０００唔信點寫。

話說我將心思花左係海戰到，不過係好之後嘅事。

知唔知我點設計神宮？我走左去睇藍地球，超正

懷疑樓豬記恨我之前話見到佢張相訓唔著，派怪獸黎非禮我隻靚仔角

希望樓豬可以借呢個機會俾我隻角同吉蒂做對情人

乜黎？ 個套紀錄片？

同怪獸做情人就有你份

出面風大雨大，月山

出面風大雨大，真係好恐怖

其實狙槍一下爆頭死
真子法師類會否被秒殺

一起身睇文睇到呢段就估亞洲組最後會柒海軍

之後再睇就睇到樓豬話後面有海戰

會唔會督爆咗樓豬？

佢冇比人秒殺，重傷姐

當然會比人秒殺

海戰唔係依到打

我補左眠真係有精神打文左

算啦袖我補眠，前排逼自己唔瞓打文，哇～～～～～好似螳螂拳咁一粒粒字篤落去

結果拖到12點先有文，我補眠就11點出到

都係補眠算

你講到咁，俾你風平浪靜，一個安靜的空間慢慢寫文喇

我指連登

呢度只要你唔出文都會好大風大雨，想唔想試下？

唔同架 離開依個post好似走出火星嘅實驗室咁

push me harder的M底冇咗架喇

訓前 起身 放飯 收工
呢d 先係第一季呀

所以我淨係睇呢個post

出文喇!

某女玩家 狼巴

1030

屌哂你地老味

我真係入哂第一季情況.

我果時係出文,放工補眠再出文,第朝勁攰要買咖啡.

就係飲左成年咖啡－－－－好甜，肥左

我想戒甜同早瞓，所以逼自己唔補眠，唔買咖啡。

結果係咁食早餐，冇變過。放棄

去茶記買啡走甜唔得咩
朝早飲慣啡茶真係戒唔到，我早上唔飲杯奶茶會成日都唔精神

留名睇六口最後出場

「這些黃色的肉丸是甚麼？！很鮮味！」大漢用叉刺起食物，興奮問。

「蝦滑燒賣。」柑柑搖着酒杯解釋。

「販賣焚燒的濕滑蝦肉？」大漢皺眉重覆。

「厄……因為‘蝦滑’及‘燒賣’是專有名詞…可能系統不懂翻譯。」柑柑苦笑
道。

「所以是甚麼？！」大漢追問，連叉子上的蝦汁也舔乾脆。

柑柑語塞，向乞丐王子求救，他也一臉茫然。

「Smashed shrimp dumplings.（壓碎的蝦肉餃子）」廢青狼說。

「噢！所以就是‘蝦餃’了！」大漢再叉起一件點心。

「沒錯。」廢青狼懶得跟他解釋蝦餃跟燒賣的分別。

「這些是壽司吧！」大漢指着一盤五顏六色的壽司說。

「對。但我不太會造……」柑柑不懂握飯，魚由乞丐王子劏。

大漢嘗試刺起壽司，卻把壽司刺成碎塊，無法進食。

「直接用手吃吧。」廢青狼建議。

「可以嗎？我以為不禮貌呢。」大漢抓起藍色的壽司塞進口中───甜的？！

「開胃菜。

這是薄荷魚壽司。它們生活在靜水湖裡，交配期間身體會釋出帶薄荷味的甜
液，然後在水裡橫衝直撞，令甜味擴散開去吸引異性。

所以肉質彈牙，清甜可口，但薄荷味有機會變苦，伴飯後再加兩滴檸檬汁就
剛剛好！」柑柑每次介紹食物總會眉飛色舞。

遊戲裡找充滿奇妙的食材，她在烹調及研究新菜譜時創意大發。假如把柑柑
烹調的能力換成對魔法的理解及連技的能力，說不定比加奈更強。

假如無法改變事實────她仍然是一個ＰＶＰ白痴。

實戰時總會慌慌張張，胡亂使用技能，叫乞丐王子大傷腦筋。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

似乎食物是大漢的興趣，柑柑樂此不疲分享亞洲美食。

「他就是主將嗎………」乞丐王子輕聲問廢青狼。

柑柑敏銳的觸角馬上感應到二人交談，瞪他一眼。

廢青狼見狀立即害羞起來。

「不知道……」他 她低頭說。

「旁邊那個人一直默不作聲，恐怕沒有話語權。」乞丐王子凝視大漢身邊，
個子較小的男玩家說。

他打招呼後再無發言，但眼神有如雄獅一樣凌厲有力。

相比之下，大漢雖然粗豪，卻未有他身上沉默壓埸的氣勢。

「他沒有說話，但知道最多就是他………」廢青狼的櫻唇貼到乞丐王子耳邊
說。

柑柑再次怒視二人，乞丐王子不耐煩，回瞪一眼。

「你竟敢？！！？！？！？！？！？」柑柑氣綠了臉，幾乎啪斷筷子。

幸好大漢不斷追問甜品的成份，分散她的注意力。

吃醋的女人……最可怕。

「他雖然不說一話，但進門後先打量你的裝備，然後柑柑、我。大約初出我
們的戰鬥力。

接下來他打量餐廳的結構，拾起地上的砰石，用手指掐碎。恐怕在測試這區
域‘建築材料’的承受力。

他一直氣定神閒，只專注自己的事，對桌上的人不感興趣。

想想看～我跟你算是主人，也看賓客臉色做人，但他完全反客為主了。」廢
青狼輕聲說。

「哇……原來他那麼多小動作，掌握了────」乞丐王子大驚道。

「我對食物還是相當滿意的。」他突然笑道，二人嚇一跳。

眼觀四面，耳聽八方───多麼可怕。

突然，某個異族玩家走進餐廳，跟小個子耳語。

小個子臉色一沉，不斷點頭。

「所以，柑柑小姐，這裡是你的城堡嗎？」小個子站起來微笑問。

大漢看到小個子站起來，急忙灌下最後一口普洱茶然後起立。

「嗯！平日接待很多玩家，以餐飲及補給品賺錢。」童叟無欺的柑柑自暴商
業秘密，乞丐王子搖頭嘆息。

「很好，加油。結帳吧。」小個子笑道。

「這頓我請！你們幫我宣傳就可以了！」柑柑豪爽請客。

「好。你過來。」小個子向門外的同伴招手。

他捧着一箱金器走進來，砰一聲放到柑柑面前，叮噹有聲。

「濕婆的耳環……

象魯指甲……」

全部都是稀有金裝及素材，三人聞所未聞，見所未見。

「我也請你。走。」小個子說，大漢拍拍肚皮離開。

誰是當權者不言而喻。

「多謝！你叫甚麼名字啊？」柑柑問。

小個子笑而不語，轉身就走，甚是囂張。

「哼～沒禮貌。」柑柑不悅說。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「喂，亞力。為甚麼急走？不是後天才交涉嗎？」大漢問。

「佩流士被殺了。」小個子皺眉說。

「佩流士不是使者嗎？！」大漢問。

「嗯，所以明天出發。」小個子走在大街之中，沿路的異族玩家見狀立即收
拾行裝，尾隨他離開黑城。

他們舉起大旗離開────黑太陽的旗幟。

走甜咖啡，飲得架咩

出文

近排多嘢做，女上司係咁提我準時食飯

咁嘅福利去邊到搵

哩度日日都有巴打督促你準時出文
咁既福利真係去邊到搵

毒撚唔好ff咁多,諗下篇文大綱好過

真子呢？

印度雄獅

文呢？

應該係打9完印度佬，搶左堆裝備番黎je

發完夢好出文喇

ＮＰＣ及ＰＶＥ玩家收拾細軟，大規模撤離紅櫻要塞。

「哇～～～～來了來了！」

「你還記得羅藤堡嗎？光想像已經很興奮。」

「我只打過一次城戰，那個刺激的感覺ＰＶＥ無法比擬！」

大部份母服玩家未曾經歷‘德軍戰役’，看到空前盛大的聯軍陣勢興奮無比。

牙清在路旁騰出一塊空地，把狙擊槍的配件鋪在地上，逐人除塵護理。

她重覆點算彈匣，檢查槍管有沒有積塵。

「牙清，等一會你─────」屍人拍拍她肩膀。

「嗯！有甚麼吩咐？！」牙清從地上跳起來，不慎踩壞一個彈匣，整條彈簧
飛出來，擊痛同伴。

「冷靜………」屍人苦笑，交代好牙清小隊的工作後離去。

牙清心懷壯志，知道自己正活在歷史之中。

今天────將會被紀錄下來。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

神神子站在花槽上向隊長簡述職業配點。

「暴君：建議使用３６１６１７１２的天賦，最高的７級天賦用‘垂死獅子’，
把７％攻擊力轉成‘全抗性’。

守魂使：使用４４４４４７００，最高天賦用‘百煉英靈’，連結對象承受傷害

－１０％

魔源師：自行配點，但必須要有３級的‘盤古之心’－使用土魔法後５秒無法被
爆擊。

５級的‘春之川’－所有水魔法帶回血效果。

神職者：必點７級的‘牧羊聖音’，連續施放第５個神術的效果加倍，同時不耗
魔力。」神神子要求玩家更改天賦。

「守魂使放棄攻擊天賦嗎？５級‘瀆神’，向傷害源頭反彈固定５００傷害是主
要輸出手段啊。」阿圖看着紙張疑問。

「‘百煉英靈’太重要，假如你防禦數值３０００以上可以放棄４級的‘淨魂’，
每３分鐘自動消除２個症狀。換成３級的‘鋼韌身驅’，當血量低於７０％時症
狀傷害－１５％」神神子對着密麻麻的天賦機屈指一算，馬上計出第二選
擇。

「帕修斯，你的工作最特殊………

萬一戰事發展到平地，你帶領的８０守魂使將變成我們的‘盾牌’，沒有尼菲特
或我的指令，請堅守崗位，必要時戰死。」神神子冷冷道。

玩家們磨刀霍霍，氣氛開始嚴肅起來。

「喂…帕修斯的部隊從前線凸出來了……萬一牆上的人撤退，他會被孤立
啊…」雷克斯看着神神子的佈兵圖，發現所有部隊均有‘撤退地點’，惟帕修斯
的大隊完全沒有退路………彷彿釘死在地圖上的‘棄子’

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「尼菲特呢？我為她設計了一套特珠的天賦。」神神子問帕修斯。

「她跟蒼蒹開會去了。我幫你轉告她吧。」帕修斯獨自走向紅櫻樓。

帕修斯走到大門，卻被武士擋下來。

「我的會長在裡面啊！」帕修斯急道。

「抱歉，無例外。」武士斷言拒絕。

未幾，尼菲特怒氣匆匆回到地面。

藍色的頭髮也藏不住她紅色的臉。

「你還好───」帕修斯柔聲問。

「豈有此理！汶帝奇衛隊是我們的兵，為甚麼要交給武士？！」尼菲特大步
略過帕修斯，一邊怒吼，彷彿有意告訴全埸玩家。

「吓！？」帕修斯大驚，跟上尼菲特步伐。

「他們說大櫻門是防禦核心，最精銳的防守力量應該放在大櫻門。我早把汶
帝奇衛隊佈置在我們的前線，怎可以把兵配給武士？！」尼菲特七竅生煙
說。

「說不定守住大櫻門，我們便────」

「我管她甚麼大櫻門，人都死了還大櫻門？！武士幾乎純近戰，卻要我們把
近戰分出去？！」尼菲特回到臨時房間，拍案怒吼。

「那麼……你同意了嗎？」帕修斯苦問。

「………我……我只留到１００個衛隊。」尼菲特自愧不如，握緊拳頭埋冤
自己。

「 謝謝你！我們還有１００個衛隊。」帕修斯握着她的手笑道。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

還記得‘幽語森林’一戰嗎？

母服慘敗於德軍之手，千人去，百人還。

接下來各首都相繼淪陷。

尼菲特每天翻看公會名單總會失去數個名字。

到戰事尾聲，公會名單只剩寥寥數頁而已。

她還記得窩在里奧小屋內的日子，打獵也冒險生命危險。

一切一切，她都記得………

尼菲特握緊拳頭，看着紅櫻要塞，冷清的房間涼不到她熾熱的心。

「絕對────不會再重覆！」尼菲特瞪着聖園地圖說。

她不容許跟隨自己的人再受苦。

保全大局，今次……她會不擇手段。

柒尼要成長了

羅馬團幾百隻守魂都要敗在馬其頓人手上，神神子排陣得帕修斯班守魂使冇退路，今次玩戰狼300死守窄路？

M底好似識讀我心咁

我前排先諗緊啲技能好似好耐無出過咁，呢篇出返哂嚟

點解多多唔入去開會

會講，我想集中講左尼菲特先。

補唔補眠好呢...好眼訓

補
之後出文
快

做咩又提起我係pvp白癡喎

容乜易追到
之後啲 post 留言多過文

明明當年用鏡體打室内壁球好勁
仲 charm 埋松美條廢柴

你都識講松美廢柴

補完好出文

我見到我個角色出左一次名啦

補眠後出文

補到聽朝起身返工

試左隻上古，做完兩個任就delete左，看來mmo已經回不去了

睇M底文嚟回味下mmo的玩味好了

而家已經唔捨得上黎，一上黎就睇文，睇完又要等文，都係儲耐dd先

膠尼讓左一大截汶奇出去跟住話要不擇手段保護自己
人唔笑狗都吠

本狼又要為左大家戰死了

唔會死 最多比洋腸屌

最多做慰安婦姐 冇事既

唔係洋腸，可能係印度臭腸

有咖哩味

咖哩狼肉

瞓醒未啊？幾時有文啊？

剛剛醒

上古當年都裝過英文
sdt 人 sdt 咗粒幾鐘
兩嘢就 del 咗

等 ashes of creation

深夜。

大部份玩家已經下線，三服各有哨兵巡邏。

百輛無人機好像蜜蜂一樣在紅櫻要塞外翁翁打轉。

城牆內———大街睡滿玩家，矮房住滿各服的傳奇人物。

城牆外———黑夜的潮水排山倒海淹到城牆下，要塞的燈光勉強擋住它們。

每個城垛站着一人，他們目不轉睛凝視前方。

那片無窮無盡的黑暗———就是世界。

他們正正站在亞洲大門上對抗世界。

牙清越夜越精神，控制着無人機飛到最遠的距離，均未見敵人蹤影。

然而，她根本不知道敵人身份及數量。

「你應該好好休息啊……」尼菲特突然出現於城牆，跟她並肩眺望黑暗。

「我不累，有消息馬上通知你們！」牙清笑道。

尼菲特看到她如此開朗，長嘆一口氣。

「怎麼了？」牙清好奇問。

自從尼菲特收到蒼蒹的出征令後便鬱鬱寡歡。

「你有看過這片黑暗嗎？」尼菲特看着茫茫黑海問。

「母服有，哈格古的海岸線夜晚十分嚇。」牙清笑道。

「我還記得，德軍發現里奧小屋前一晚，我跟帕修斯在屋外聊天。當晚的夜
空……就是這麼黑。」尼菲特對黑海苦笑說。

「你怕打輸嗎？」牙清認真問。

尼菲特凝視牙清…默默點頭。

「別怕，武士很強。韓服的人也不少！」牙清笑道，安慰尼菲特。

「你只參與反攻普拉姆斯一役……不明白我們在‘幽語森林’敗得如何徹底。本來
我們兵來將擋，在俄服大殺四方……

當我們跟德軍交戰……我親眼，親眼看着１個魔彈轟進我公會中央。下一秒，
足足一厘米厚的陣亡報告擋住我視線。

我嚇呆數秒，在德軍火力範圍裡嚇呆數秒。

後退，朋友白死；上前，死更多朋友。

你明不明白那一刻………多難作決定。

最後母服聯軍戰敗，４大公會被打得肢離破碎，各自逃命。

多少朋友再沒有上線………」尼菲特幽幽道。

本來雀雀欲戰的牙清沉澱下來，不知對答。

「抱歉，說了奇怪的話。」尼菲特搖頭嘆息，轉身離去。

「沒關係，有消息我會報知你！」牙清笑道，繼續監視平原。

「你不怕嗎？」尼菲特好奇為甚麼牙清完全沒有戰前的怯意。

牙清輕快地搖頭，似乎心情更好了。

「不～完全不怕。」牙清笑道。

「為甚麼？打輸的話………很多朋友都會消失。」尼菲特再問。

「因為你正替我們擔憂，所以相信你，享受戰鬥是我的責任。」牙清微笑說。

尼菲特愣住，從未聽話這番說話。

「遊戲裡…好不容易可以放心相信一個人。反正不會影響現實生活。所以尼菲
特大人，你命令我送死，我不會異議。因為我相信你」牙清淡然一笑。

尼菲特僵住身體，突然明白———這就是領袖的覺悟。

此時某人步上石梯，背後一團暗紅光。

「晚安。」真子向二人問好，然後獨自走到一旁，冷眼看着遠方。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

長夜過去，未見敵蹤。蒼蒹再次跟朴寵及尼菲特短聚。

更新情報後各自回到陣中。

安多莉亞帶領數百翼騎兵埋伏城內，準備隨時升空迎敵。

故此戰母服由神神子當最高指揮官，索菲亞及尼菲特為二副。

左牆插着聖三一大旗、紅櫻主樓是櫻花大旗、右牆是大韓旗。

他們在混亂的戰埸中也可以憑大旗分出敵我，配合作戰。

不過………他們看到，敵人也看到……

咇。

咇咇。

咇咇咇咇咇咇。

咇咇咇咇咇咇。

咇咇咇咇咇咇。

咇咇咇咇咇咇。

無人機同時發出警報。

哨兵的監視屏的上方出現多個紅點…………

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「區域廣播：請各玩家向隊長報到。」

「區域廣播：請各玩家向隊長報到。」

「區域廣播：請各玩家向隊長報到。」

紅櫻主樓的鼓手開始擊鼓。

砰！砰！砰！砰！

要塞混亂起來。

「來了！小的們！」守軍蜂擁上城牆，站得水泄不通。

阿圖跟雷克斯在石級擦身而過，突然捉住他的手臂。

「今次不是鬧着玩，會死的人。」阿圖警告雷克斯。

「知……知道了。」雷克斯抽回手臂，扛着大劍起上城牆。

牆上插滿旗幡，守軍分成‘牆上’、‘牆下’及‘大門’３重防線互補不足。

平地線遠方………豎起過千面黑太陽旗了。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「佩流斯，雅典人！」小個子騎着愛駒‘布西法拉斯’，站在圓盾巨矛的重裝甲兵
前方大叫。

「在！」某人咆哮回答。

「赫克托，特洛伊人！」小個子再大叫。

「在！」另一人回應。

「加門農，底比斯人！」

「在！」

「來古格，斯巴達人！」

「在！」

小個子逐一喊出老兵的名字，每人也激昂回應。

「我的朋友！１年了！我們打敗了鄂圖曼帝國、殺死埃及的法老、征服波斯的
大地，剷平印度的神明。

今天我們來到亞洲的大門。它將會變成下一個金字塔，我們的後花園。

知道那個粉紅色的城堡後藏着甚麼嗎？！

是不朽的傳奇！

我的朋友，攻下它，再次成就馬其頓帝國的傳奇！」亞歷山大揮舞寶劍叫喊。

「亞歷山大大帝！」

「亞歷山大大帝！」

「亞歷山大大帝！」

「亞歷山大大帝！」

「亞歷山大大帝！」

重裝步兵以巨矛敲盾，聲勢一時無兩，如同萬獸齊哮般震撼。

紅櫻要塞的守軍也聽到馬其頓軍的叫喊。

「主公……那些巨槍有不妥！」霧菊透過狙擊鏡馬上發現不對勁。

「快說。」蒼蒹皺眉說。

「太大把……恐怕是雙手巨槍。」霧菊凝重說。

「……………所以跟我們一樣了。」無名深呼吸一口氣，緊握武士刀說。

「巨槍跟盾………防守形的‘暴君方陣’。」蒼蒹馬上看穿馬其頓軍的底勢。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「來吧！成就馬其頓傳奇的朋友！出發！！！！！」亞歷山大寶劍向紅櫻要塞
一指。

馬其頓軍響起沉重的號角—————

咇。

咇。咇。

咇。咇。咇。咇。咇。咇。咇。咇。咇。咇。

咇。咇。咇。咇。咇。咇咇。咇咇。咇咇。咇咇。咇咇。

無人機再次響起。

「主公！看！！！！！！！！！！」霧菊把顯示屏交到蒼蒹手中。

上千顆紅點後方突然出現多個大紅斑。紅斑面積比紅點大十倍之多，瞬間填滿
了顯示屏上方。

蒼蒹退出視野，呆望前方……

砰～～～～～～～～

「看！！！怪……怪物啊！！！」守軍指着遠方驚叫。

‘草山’慢慢轉向………

百頭壯如泰山的猛瑪戰象背着攻城塔樓走向紅櫻要塞。

砰———一步，紅櫻要塞牆上的碎石也跳起來。

大地隨着它們的腳步顫抖，震歪要塞的大旗。

它們伸長鼻子，朝天吹出尖銳響亮嘯吟—————馬其頓軍隊真正的號角響起
來了。

戰象加移動大炮

哇。。。屌

呢次真係冇得停

推

你唔係想cut攻城呀嘛？

仆你個街，早啲就再遲啲先入來
而家咁樣算點

嘩屌 想起當年打機攻城嘅熱血

用電磁炮

仲有樹巴可以改變地形屈佢機
逼佢地只可以得一條路過來

記得咁樣係惡意設計
Gm 會bam

咁大風雪加大炮

我諗起emprie earth 啲戰象

終於都打，又問一問，有冇佈陣地圖睇下？想睇下帕修斯守住個死地係咩位

諗緊出唔出好

今日晏啲有文，要帶活動

真子
炫火變左暗紅色

晏啲一口氣出晒佢

成班亞洲人等人地打到埋嚟先知對方用象兵
亞洲組d情報就滿天飛
仲諗住贏,真係人唔笑狗都吠

會死的人，應該係「會死人的」？

底勢唔岩，係底細

特特既覺悟通常都係ON9收場
我表示好期待

亞洲組真係勢孤力弱，俄妹得一層弒神，入左盟軍都有情報知道馬其頓軍係咩一回事，亞洲組真係後知後覺，日本仔資料整理似係一早知大把情報，風哨子似監視自己組內各勢力多過再外出打探。

德國同意大利係盟友，又有盟軍對抗德意志，我當M底抄左二戰勢力代入，咁同樣係軍國主義的日本又企咩位？第二季意大利又去打過大櫻門……

亞洲組係尾2少兵的大組，好似話咩南極洲d npc怪太恐怖無人想掂，咁係而家出現過的大勢力入面，盟軍，德軍，油王，同呢班我覺得係其中一邊打手的馬其頓人，都自然會覺得亞洲組係一個易打又方便麵資源又唔會直接引起對方大勢力反擊的地方

感覺上亞洲人比較忙於內亂

攻城戰開始啦

所以日本仔一定有外援
我估係美國佬

戰象加槍炮點打
尼日兩服好似冇乜秘密武器
全部戰力我地都知
韓服可能就有啲嘢收埋收埋冇講

係雙手巨槍，唔係鎗啊
馬其頓長槍方陣在當時係出名的

人地有波斯戰象，唔通泡菜收埋馬戰車？

龜甲船 連弩兵 土耳其火鎗兵

尼服有電磁炮

有人妖狼
一騎當千

有無限重生親生子女

里奧BB幾時遙控高達拯救世界

尼服有主角不死威能,gm都冇有怕

因為未有絕對強大的勢力出現，況且樓豬無講其他組係點je

啊 我知點打得贏啦

有六口吖嘛

特特：我要努力向上
然後被打敗
跟住六口救世

全盛時期既尼菲特可以有幾個花名

我覺得亞洲組會令大家大跌眼鏡wor

不過我想問下樓豬係咪想cut左攻城直接講十二神宮

你唔係咁on9呀化

膠膠：我呢次唔可以再退縮
特特：我將一大隊汶帝奇比左紅櫻兵

膠膠：我呢次唔可以再退縮
特特：見到黑夜，諗起上次戰敗，驚驚

希望呢次佢真係會成長喇

今章個標題講左唔係cut攻城，係cut晒日本仔找內奸，境內之地各勢力點樣發展姐，連日本仔收埋高神情報都想是但帶過就算。

交出衛兵控制權，其實好難怪尼菲特，去日本仔大營，周圍都係日本仔，帕修斯想入營找尼菲特都俾人擋住唔入得，根本就係要組內其他勢力話事人單刀赴會俾班日本仔圍住屈你聽話

雖然話佢地係因為條約問題而要去日本仔大營，但佢都識講，近戰為主既日本仔仲逼你要哂你D近戰NPC，佢大把理由道理可以企硬／比少D（佢自己都識講），而而家佢係比左大部份

佢話就話不擇手段，希望佢真係做到喇，佢既不擇手段可能係偷偷地留多5個汶奇比自己

柒尼比兵架仔係想還當初架仔黎救server既人情
同架仔冇拖冇欠了
所以先會話不擇手段

以上我覺得柒尼已經成長左唔少

如果佢係咁諗就還好，但膠膠比唔到呢種感覺我

直接跳到攻城

其實係有進步，就係一路前進，行到去某個位，終於知條路仲有幾長幾難行，先會驚會怕。

依家先食飯

希望我會有一日對佢改觀，畢竟我係神職者FANS

龍巴你針對左佢好耐

幾時出文 每逢打仗就好緊張

不嬲都唔喜歡佢

淨係喜歡廢狼bb

我就喜歡3個
老查 樓主 同埋夫

神職者既積狗都幾有趣

全部都係男人

公然示愛

睇下佢點比怪獸玩弄都好

是常識吧

去完其他估返黎
覺得呢度好太平

快啲出文

同佢玩sm，用刀仔浸唔同毒同麻醉係佢身上𠝹，一邊𠝹一邊開住個回血結界保佢狗命

打緊打緊，岩岩先坐低

渣ga

積狗巴要唔要同安德魯 BB 玩下

準備拎個地熱鍋爐五轉拯救蒼生

今日唔補眠下 放學仲有個學會要hold 就陸運會

唔補眠直接出文

其實安德魯呢d角色係以前4轉都唔多隻個時就話勁je，而家個個一早衝出新世界，4轉通街都係，真係理9得佢

4轉大平賣

飯都唔敢食

笑左 諗住你打緊文 點知去左買麵包

好hurt呀

出左文先准去食包

你出左文先
再貼張買麵包相話自己打文打到要捱麵包
咁應該會有人like你

依家文又冇 又走去買麵包

一齊食

餐前麵包 vs 正餐

唔食飽d 邊有力屌m底出文

大家食飽飯，繼續追

m 底都唔好餓壞呀，小休是為了讓你出更多文

唔知點解我硬係覺得帕修斯會死一次之後復活

我屌，仲未有文，今朝等到食夜晚啦
拿，我今餐就打邊爐嘅，
唔好食完飯都冇文，我實屌到你起飛

發覺樓豬自從扮強大的S失敗之後鍾意行悲慘路線

人唔笑.....

文要來了？

正
有歌

求下你一次過出唔好吊癮

寫緊寫緊，我食左３條牛奶包，涼都未沖。

我唔係扮慘，係好撚慘呀

但係又好爽

我真係仆你個街，真係冇文呀屌你！！
文呀仆街，冇文咁快俾歌我做乜撚呀，文呀

真係唔屌唔得
仲話自己唔係m
識玩

到9點都未有文

跑完都未有第一更，今日M底攪咩野

你條友終於露出番真本性

好似一開始咁m底咪好囉

我地屌文都屌得開心

屌仲未有文

唉

星期五六日都打定輸數，正常人做自己野休息下都ok，點知星期四都輸埋

一座座肉山穿過草原，慢慢走向紅櫻要塞。

牙清在牆邊架好狙擊槍，準星卻震得飄來飄去。

戰象每踏一步，她的視線便模糊一秒。

加奈太矮，看不到戰象，卻發現牆縫震出沙粒來。

「怪……怪物……」守軍首次看到戰象，頓時軍心大亂。

「到倉庫，把所有‘火屬附魔粉’運到地面！」蒼蒹立即下令，抓緊三味弦凝視無
名。

無名嘆一口氣，乖乖回到房間穿上武士裝甲。

戰象漸漸進入紅櫻要塞射程範圍。

相距千米，牠們的身影如拳頭之大。

「火屬子彈！」

城牆上立即響起上膛聲。

「瞄準眼睛！」神神子橫抹手臂，為狙擊手附上一塊小透鏡，把放大影像。

牙清終於看到戰象的皮膚被畫上藍色的戰紋，隱約看到塔樓上有人影閃動。

新兵緊張得不斷眨眼，咸汗流進眼睛，焦躁的手指不斷刮板機。

此時無名腰纏七劍，背着白刃黑鋒的長太刀‧‘無水雨煙’回來。

他跟蒼蒹交換一個眼神。

沉寂的瞬間————————

蒼蒹看到第一隻戰象率先進入母服射程。

「要開始了………」他說。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「放～」神神子下令。

澎！！！！！！

一波子彈以完美的拋物線射向戰象。

藍光一閃—————戰象塔樓裡的神職者以‘魔盾’擋下子彈！

「切換‘破魔彈’，射擊角度上調０.７度，集中射擊‘魔盾’中央，要一擊轟爛象
腦。」神神子決定優先擊殺戰象。

澎！！！！！

‘魔盾’龜裂，但成功擋下第二波子彈。

「把攻擊目標切換成塔樓敵軍。」神神子馬上轉換目標。

彈幕瞬間提高，在魔盾上打出多個漣漪。

此時其他戰象相繼進入射程———————

「攻擊！！！！！！！」

武士及韓軍同時開火，城牆大閃星火鱗光！

戰象馬上張開藍魔盾，撐傘一樣冒着狂風暴雨前進。

「去。」亞歷山大說。

馬其頓軍本陣吹響號角，猛瑪戰象舉高和聲。

牠們同時垂下頭………步幅激增數米—————變成活生生的攻城錘撞向城
牆！

「神職者，馬上對身邊遠程使用‘加伯烈的祝福’。

所有遠程職業聽我號令，倒數５秒向前方空氣射擊！

５—４—３—２—１！

相位轉移！」神神子大吼一聲，在牆上召出數十個小鏡洞，然後把出口設在象
肚底！

一條激光破土而出，成功射穿象肚。

戰象悲鳴一聲，左腳痛得痙攣抽搐，身體嚴重左傾。

塔樓頂部剛好露向城牆————裡面站着馬其頓軍數十人！

「就是現在！！！」牙清一個甩槍，啪一聲射倒一名法師。

母服玩家立即把火力灌入戰象塔樓。

突然強光一閃，整座塔樓猛烈爆炸，戰象身體被嚴重炸傷，居然仍未死去，在
戰上掙扎。

「別……別管它，分散火力阻擋其他戰象。叫里奧開火吧……」神神子吐出三
大口血，扶着牙清說。

「你怎麼了？！」尼菲特馬上為神神子治療。

「剛才攻擊……我來不及運算如此龐大的數據，有１３鏡體被打爛了………」
神神子頭痛欲裂，苦苦撐起來說。

尼菲特叫神神子先休息。

因為她打倒了第一隻戰象？

非也……

因為十多隻戰象同時攻來—————已經沒有集火的空間。

只靠依時及里奧的工程師壓倒性火力拖延時間。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

蒼蒹命令霧菊放棄狙擊槍，命風哨子換出長弓。

他們對天勁射，以幾乎垂直的角度射殺塔樓內的馬其頓軍。

兩波過後已有數隻戰象失去神職者掩護。

此時風哨子再換出長槍射擊。

戰象立即被轟得渾身是血，悲鳴響徹大地。

然而它們的速度不減反增，眨眼間已經衝到５００米內。

韓軍一直無法擊傷戰象。

惟戰象進入５００米外，牆上開始雷光閃閃。

４００米，出現冰花。

３００米———————城牆前突然捲起十多個火龍捲。

數隻戰象閃避不及，被火旋風捲中，魔盾立即爆炸，象皮龜裂，肌肉被灼成奶
白色，馬上失去移動能力。

盡管守軍頑強抵抗———第一波戰象終於衝到城牆前方

塔樓剛好跟城牆齊眉，雙方地理位置各不佔優。

正當朴寵把魔法師調離城牆，叫守魂使上前一刻——————

多個馬其頓重甲玩家從塔樓躍到高空…………

「遠程快跳回城裡！！！！汶帝奇衛隊進入‘堅守’姿態！」尼菲特被兩個黑影蓋
住………

馬其頓的死士整齊地停在空中，居高臨下凝視紅櫻要塞，看着城牆後亞洲組的
土地焉然一笑。

他們大臂一拉—————————

「君‧臨‧天‧下！」
「君‧臨‧天‧下！」
「君‧臨‧天‧下！」
「君‧臨‧天‧下！」
「君‧臨‧天‧下！」
「君‧臨‧天‧下！」
「君‧臨‧天‧下！」
「君‧臨‧天‧下！」
「君‧臨‧天‧下！」
「君‧臨‧天‧下！」

轟隆﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏

多把巨劍從天而降，轟擊城牆。

鎮守中央主樓及大櫻門的武士略有傷亡，立即把落地的馬其頓暴君斬殺。

左翼，汶帝奇衛隊出奇制勝，成功硬接巨劍，為母服玩家攤分傷害。雙方在城
牆上激戰起來。

惟右翼情況不妙。近半韓軍被炸到牆外，而城上的人非死即傷，戰鬥力遭重
創。

正當蒼蒹慶倖玩家無法徒手破牆，‘君臨天下’未對城牆造成傷害時————他錯
了。

戰象突然狂性大發，重鎚撞擊城牆。

砰～～～！砰～～～！砰～～～！

牆上的人不論敵我也無法站穩，眼睜睜看着戰象慢慢撞裂城牆，磚塊開始剝
落。

蒼蒹馬上舉起紅旗—————櫻花城內突然張開數百對翅膀。

「奮起吧！！！騎士們！！！」安多莉亞帶着翼騎兵衝上天空。

整個藍天被騎兵擋住，渴求鮮血的眼睛俯視大地。

「跟我來！！！！」安多莉亞發現右翼幾乎真空，馬上趕過去。

「不錯………」亞歷山大看到漫天翼騎兵，暗暗點頭。

「天虹衝擊！！！！！！！！！！」安多莉亞大吼一聲！

一排又一排彩虹炸向右翼的戰象。

該區域的戰象馬上被刺成一團爛肉，倒地死亡。

安多莉亞的翼騎兵５人一組，圍攻一隻戰象，一時間把整個右翼戰局穩定下
來。

「換我們了………開火。」亞歷山大說。

馬其頓軍吹起較高音的號角——————

啪啪啪啪啪！

草原後方射來一波馬其頓的子彈，當中更有兩門火炮。

多名翼騎兵被擊中，從空中摔下來。

安多莉亞立即眺望—————發現最後一排的戰象原來全是狩魔人，當中更有
數名工程師把炮台裝到塔樓中，開始掃射騎兵團。

騎兵團無法兼顧兩邊戰線。

「給我死守這個位置！」安多莉亞知道不能夠退，命翼騎兵堅守崗位。

「八湖，派３個中隊到右翼填住缺口，救出安多莉亞！」蒼蒹馬上變陣。

安多莉亞苦戰片刻，終於看到韓軍重組起來，馬上帶人離開右翼。

短短十多分鐘的戰鬥，安多莉亞率兵擊殺近８頭戰象，乃全軍之首。但翼騎兵
同時損兵半百，百人遭重創，傷亡率亦是全軍最高。

猛瑪戰象的攻勢從未停止。

當戰象到達城牆，塔樓的近戰便跳到牆上進行肉搏戰，留下象騎兵破牆。全線
陷入血戰，一時腥風血雨。

守軍無法有效還火，被馬其頓軍的火炮單方面轟擊。

「我的媽啊！！！！！打不到啊！！！！！」里奧在牆底的炮台內大叫大嚷
—————他的炮彈打不到最後方的戰象，相反戰象有高低差優勢，火力壓制
了紅櫻要塞。

「要去了。」蒼蒹向無名說。
他默默點頭，拔出長太刀‘無水雨煙’站在城垛上。
「第一番隊，跟隨無名迎敵！」
一排武士拔出雙刀，危站牆邊。
「紅櫻萬歲！！！！！！！！！！」無名舉刀大叫。
「吼啊！！！！！！！！！！！！！！！！」紅櫻武士振臂狂呼。
他們大步一跨，躍出牆外—————跳到象背！
「暴虐旋渦！！！！！！」數十個劍陀螺凌空激旋，擦過戰象身體，彈出一串綿密如水的傷害數字，全是爆擊！
呼嚓～～～～～～～～～～血花四濺，多隻戰象被嚴重刺傷，無法衝動。
塔樓內的人正想落地迎戰時，驚見一個黑影站在塔樓上俯視自己。
「歡迎……來到亞洲。」無名拔出第二把太刀，冷笑一聲，孤身跳到塔樓裡…………

「他們的牌差不多使出來了……叫阿基里斯去吧。」亞歷山大向傳令官說。
「阿基里斯！出發！！！」他大叫。
當日在柑柑餐廳大吃的漢壯騎着一隻十米高的鐵甲戰象出現。
「哪裡？」他問亞歷山大。
「門。」亞歷山大說。
「馬爾墨，我們去了！！！！！！！！！」阿基里斯大力拍打象頭————鐵甲戰象全速撞向大櫻門！
「佩流斯，我們也去！」亞歷山大說。
「全軍聽令，開始總攻！」
二千人的‘馬其頓暴君方陣’開始向紅櫻要塞移動。
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「看！！！霧菊！！！！快打！！！！！！！！！！」蒼蒹驚見鐵象，知道對方打出王牌了。
「我……打不到。嘖，風哨子跟我來！！！」霧菊的射擊角度被戰象擋住，使用繩具跳上主樓射擊。
無論羽箭，子彈，魔法均無法傷害阿基里斯的鐵象。
「無名快離開大櫻門啊！！！！！！！！！」八湖獨島咆哮。
渾身是血的無名剛從瀉血的塔樓內爬出，聞聲一望，驚見鐵山就在眼前，急忙閃回塔樓內。
「讓我打開……傳奇的大門吧！！！！！！！！」阿基里斯大力扯起象耳的鐵鏈。
鐵象垂頭一撞！
砰～～～～～～～～～～～～～～！
大櫻門立即龜裂，爆出來的鐵片秒殺門後數名暴君武士。
「再來！馬爾墨！！！！！」阿基里斯後退數十米。
多個武士跳向阿基里斯的鐵象，卻被鐵象背上的死士擋下來，摔到地面死戰。
「我來了～～～～～傳奇！！！！！」阿基里斯猛力一撞！
澎！！！！！！！！！！！！！！！！

大櫻門被從中爆開，阿基里斯直接撞進汶帝奇衛隊之中，多名地精被踩得嚴重骨折，卻未受重傷。阿基里斯也暗暗吃驚。

此時馬其頓軍分成３團，以戰象作梯登上城牆，向母服及韓軍展開迎一輪的猛攻。
尼菲特麾下的汶帝奇衛隊相繼戰死，第一道防線開始出現缺口。
神神子下令撤退，讓馬其頓人佔據城牆，令紅櫻武士左翼暴露在馬其頓人的刀鋒下。進入第二階層的巷戰。
她紅尼菲特同意，早決定放棄城牆，保留實力打第二階層的巷戰。
故母服在首波攻擊傷亡最小，僅亡數十，傷百。
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

大櫻門的戰鬥越演激烈—————亞歷山大騎着一隻閃石公鹿把汶帝奇衛隊撞成數段。馬其頓方陣的巨槍開始機械向窄口進攻。
武士刀長莫及，不斷後退。
他們萬萬想不到有利自己的地形，卻敗在兵器之上。

武士漸漸退到一個小廣埸上，跟馬其頓軍對峙。
蒼蒹望穿秋水，終於等到。
「現在！」他大喝一聲———韓軍的法師在馬其頓軍中結出多條冰柱，並把地面打滑。
馬其頓的暴君盾牆馬上出現破口，剛好有利武士單挑的能力發揮。
「紅櫻萬歲！！！！！！！！！！！」八湖獨島刀鞘也扔棄，拔出雙刀直接殺進缺口。
「吼啊！！！！！！！！！！！！！」紅櫻武士絕地大後擊，如猛虎出籠反撲馬其頓軍。
一邊是輕巧的武士刀，一邊是密集的長槍叢。
雙方在狹小的街道上廝殺起來。

大櫻門終於被攻破………
鮮血首次濺到櫻花城內………

哇～～～你班老味，我知打到一半停一定屌哂鬼，一出出５０００字都比你地屌

沖涼食飯先，好肚餓

唔夠唔夠
文呢

好撚正

等左好耐既城戰

照咁睇班友都似係雙修
又騎寵又雙巨槍

我唔明點解韓仔咁廢，明明依家韓仔打機世界第一

最勁果班死哂喇

好刺激

殺呀

同大家分享小小寫埸面浩大嘅心得。

你地見我分左好多小段，每一段都同自己講有咩推進。

好似一開始用地面震動帶入戰象嘅震憾，同後神神子殺第一隻象，武士／韓服點打 交代成個戰埸一次，然後就馬其頓人出招，安多莉亞拆招咁樣。

將佢幻想成‘幾個人’咁打交，唔好太報着係某一方某角色點打。
因為好多時會寫寫下太著重某一埸戰鬥令成埸戰爭節奏唔夠流暢。

暫時咁覺得，毒毒呢？

我時不時睇返自己啲文搵錯字，然後覺得之前自己用字太冗長

真，有時雖然唔少字，不過故事進度都無咩發展

繼續唔好俾佢停

電磁炮呢
來一隻掃一隻啦
超遠程ko

真子翻黎地圖炮

我覺得今次城戰節奏快狠準左

係有進步既

所以毒毒快俾正皮啦！

俾左啦
都要佢出多d文先得架

今朝玩個小說先講完 gladiator

但結果都係有好多錯字
有時執完字眼又 del 漏嘢

今次節奏好過之前
唔冗長又做到緊張刺激既效果

大形pvp係寫得好左，之前黑森林我話你寫到point form咁，睇完今篇終於明點解，今次每個行動，都係由角色把口講出來，黑森林時就好似第三者遠觀雙方打鬥再寫一份戰爭報告咁。

同意

唉
睇隔離 post 1040 睇到好灰
有個 fd 想上去試下咁

隔咗幾年終於琴到埋身

自大嘅人永遠唔會覺得自己中伏
懶係懷才不遇咁

里奧巴

完全唔知你講咩

係進步呀

正常字數出現了

陽光工程你問我答個post？

絲打，係一更的正常字數，仲有兩更

google 下
成壇嘢仲荒謬過真子 solo 史詩副本
但係發生喺現實

btw 你搭車食 lunch 先好 search
一陣又話我阻你打文

係啊

1.堆象係召喚系職業召出黎?
2.紅櫻個毒蛙水裝置無左?
3. 成堆翼騎兵騎條龍仲細隻過隻象?
4. 黑城班友其實算點，馬其頓人咁好心放過佢地?會俾人2面夾攻
城戰好睇，希望係城戰呢類個人能力有限的場合可以俾平時無咩機會出場的兄弟出黎發揮下，例如咩小路人個d

係wo
點睇龍都勁過象啦
點解成班友都驚象
呢樣真係突破盲點

以前成日入黎F5 次次都有文出
多篇多字多線劇情

餵大左個胃口 跟住比M底M番我地
我依家當一日一更咖咋 臨訓先㩒入黎博下有無文

1.騎兵
2.另一邊，上次武士係出去打俄兵
3.係
4.係

唔一定騎龍，其實騎飛馬，翼龍多。

就算真係火龍都好難殺象。象象都係4轉座騎，係唔識飛姐

----

1040做咩？里奧中左招？

真子唔算SOLO

唉冇嘢喇屌

我屌你呀

你做咩野啊？
真子solo晒成個聖火任，現在又話唔算solo

睇錯左今次城戰真子都係獨行而其實佢唔係solo啊？即係六口會來救場喇

M底 d 反應真係好撚好笑

莉莉奈呢
去咗邊

拿你咪講多d囉

你再講多d我就真係屌你嫁喇

俾位我地入

咁多角等住出，輪唔到佢啦

講開傳銷,我岩岩大學畢業時呀姨叫我幫佢朋友打工,World Traveler

果時開19k人工,我嚇左一嚇, 上網係咁易搵左搵資料,原來係層壓式銷售

果斷拒絕左. 所以去旅舍打幾個月儲錢旅行,返港就做依家間學校.

我成日問自己一樣嘢:撇除社會地位,家庭身份,經濟收入,到底"我"係乜嘢.

所以就開始創作了

唔理好醜,最少"我"曾經存在過

會講, 佢唔出埸主要係曾經有一條線專講佢, 打仗佢冇出奇反制嘅能力,決定比牙清上位. 其實佢係黑城,好快會出埸

至少我地班讀者會記得你

戰象係大隻過火龍我想講 兩隻同級

佢將火龍所有嘅攻擊力轉左去血同防咁解,你明白有幾恐怖未?

依句甜到爆

我諗起aoe2波斯班無耻戰象
用神父大隊秒佢地

真子特別篇，唔記得左放第一頁。

依條真子線獨立抽出嚟

一堆叉兵叉死晒啲戰象

人地有劍兵勇士，仲要係拎長槍，你肯定你啲戟兵埋到身？

文 加速

講起rts，M底你唔會玩total war warhammer將自己replay寫出來當城戰掛

打喪屍嗰陣應該捉返幾隻俘虜,打仗扔佢地去敵方陣營應該有奇效

由第一季第一章開始，用左兩個禮拜終於追到live，好感動

歡迎加入虐待m底大家庭

我五年前都去過西藏，睇到真子線d畫面出曬黎，轉神山應該係以岡仁波齊做藍本寫？

btw 皮已正

終於可以加入討論

一齊虐待樓m

哇～～～～～～～～柑柑絲打覆我呀！快啲衝入去like我個page啦！

查曼德獸神獸嚟喎，放出嚟嚇唔走啲象咩？

每次見到本地企業都覺得好好笑

真係好荒謬
但佢又真係信咗

架仔最自豪既紅櫻大門都比人撞開左
仲有d 咩可以拎出黎
文呀
快d 多d

我都係想睇帕修斯，神神子已經下令退後，由城牆走去打巷戰，咁帕修斯其實守住邊個位冇得退

神神子成個戰術都係預個大門會比人打爆咁
由一開始教人天賦同安排人手
到打個陣點樣走先走得快同安全
覺得個大門真係冇之前講既咁堅硬

所謂既覺悟就係除左多多個邊有D死傷，似乎佢地係保留實力無乜死傷，同時真子／老帕都未出場，加上有神神子做軍師，我諗係會有d精彩情節或者計算

同埋我諗多多個種5轉應該係相對比較多，因為始終係比較正常既任務轉職；但真子個d真係唔知全世界有幾多個人會轉到5轉，而且屈機既npc都比佢火化左我相信佢會有戲份，何況仲有六口個邊既別動隊呢

期待

文

唔理同盟守唔守得住照計劃退左先保全實力，令蒼蒹左側空虛受壓都算冇以前咁大愛，但左側退唔退都冇所謂，馬其頓一隻鐵象都係爆門

1040我無中招 不過學生時代諗住揾快錢 中過啲層壓式推銷既伏 諗番轉頭自己都幾on9

戰神阿基里斯 咁係馬其頓人王牌黎既
如果連城門都無把握打開 邊會山長水遠黎攻城
同埋武士打巷戰好似勁過 守城
仲要未彈個三味線上buff

Btw柑柑個黑城無玩家會去搞佢 可以做到一方霸主

重女輕男

唔係重女輕男，係M底想借絲打去叫人like佢個page，可恥

今日仲未坐得低，係咁代課

哇～～～有個女學生真係好清秀可人

白哲皮膚

龍眼咁圓咁晶瑩剔透嘅眼

淡啡色瞳孔

加個水彩淡韻嘅微笑

真係冇得輸

舉報教畜，人人有責！
為保護年輕一代出一分力！

btw圖呢？

FF邊有圖

無圖就報驚啦

期待樓主出文

代課咁撚得閒都唔打文

d女學生一定好驚，俾樓豬個痴漢視姦

M底一定係用fb 出個張圖個樣黎視姦女同學

諗起都驚

一定要報驚

好耐無睇城戰

落筆落筆～～～岩岩食完麵包

幾點呀

屌呀 依家先落筆

而家先落筆 唔出完個城戰唔好停!

聽日又放假
代表冇文2日
今晚唔完城戰
真係會暴動

準備用鐵象衝擊樓豬後門

全日冇文
係咪屌得少

諗起魔戒D象

好撚變態

樓豬之前開個post入面全部都係偷拍相

屌你老母 仲未有文？
作反呀？

俾佢咁望心理陰影仲大過真子

M底做老師就唔好齋睇啦

師生戀都唔錯嫁

文？

城戰？

作反呀 11點都未有第一更
係咪哩排對你太好

成日都無文

戰火從城外漫延到大櫻門前方。

汶帝奇衛隊費盡九牛二虎之力擋住阿基國斯的鐵象。

他們的大斧無法有效傷害鐵象，倒過來被阿基國斯當成足球踢。

鐵象鎚頭一擺，撥走十多個衛隊，在城門清出一個小空地。

亞歷山大看準機會，直接穿汶帝奇衛隊的防線。

「來吧！我的朋友！！！」亞歷山大舉劍高呼。

「吼啊！！！！！！！！！！」馬其頓方陣立即朝缺口衝鋒，攻破汶帝奇衛隊
防線，打開入城之路。

路上的武士敵不過馬其頓的長槍陣，不斷後退。

他們於小廣埸上遇到八湖獨島的武士大隊。

「槍陣，防禦姿態！」馬其頓方陣指揮官‧帕曼紐 馬上停止進軍，排成陣形。

「拔刀！」八湖獨島大吼。

撐着櫻花旗幡的武士們拔出雙刀，凝視前方黑壓壓的槍牆。

此時韓軍的法師從右翼趕來支援，冰封馬其頓方陣的地面，同時結出冰柱破壞
方陣。

「紅櫻萬歲！！！！！！！！！！！」八湖獨島刀鞘也扔棄，拔出雙刀直接殺
進敵陣。

紅櫻武士跟馬其頓人在狹長的中央大道上廝殺連埸。

前線刀光劍影，血流成何。

武士刀輕巧的優點在近身戰中發揮得淋漓盡致。

他們先揮刀撥開馬其頓人的矛頭，箭步衝進敵陣，一招‘暴虐旋渦’砍傷多人。

馬其頓人不得不放下手中巨槍，換出配劍應戰。

但短配劍的攻擊力及攻速遠遠追不上東洋刀。

馬其頓人一刀砍來，武士先挑走他的劍鋒，然後使出傳統劍技‘燕返’—————
他們手碗一扭，反轉劍刃，直接回刀斬敵。該名倒楣的馬其頓兵從頸到腰被劈
出一道裂痕，重傷倒地。

但馬其頓方陣並非浪得虛名—————那名武士剛剛砍傷數人，５把巨槍從馬
其頓軍後方刺來。武士根本沒有空間閃避，當埸被捅得腸穿肚爛。

多具紅櫻武士血淋淋的屍體掛在馬其頓人的馬槍陣上。

八湖獨島在敵陣中殺出一個血圓。

他砍倒十多個馬其頓暴君，肩膀、腰側、手腳均被刺傷，被逼向牆角。

武士看到八湖情況危急，全力反殺過去，擊潰馬其頓兵右翼３排暴君。

救出八湖獨島，馬其頓軍後方卻掛多了十多具武士的屍體………

「準備———推進！」帕曼紐看到武士受挫，下令方陣進攻。

「呼！呼！呼！呼！」馬其頓人齊聲吶喊，腳步齊整向前推進。

「獨島主公，我們退到再空曠點的地方吧！」武士急勸。

「不……不可以再退了……」獨島決意死守廣埸。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。

中央廣埸戰況失利，霧菊把所有遠程火力傾瀉向馬其頓方陣後方的輔助團。

「優先射殺神職者！！！」風哨子在火光閃閃的戰埸很快找出神職者，針殺
之。

「佩流斯！帶人攻陷主樓！」亞歷山大派出翼騎兵升空，攻擊主樓上的風哨子
部隊。

「換弓！」霧菊看到一批鷹騎士飛來，馬上換出長弓，一搭就是五箭。

「放！」

羽箭像飛蝗一樣射向馬其頓的翼騎兵。他們從未遇上用弓的狙擊手，所以配上
重盾防禦子彈。現在卻被密集的箭雨射得遍體鱗傷，急忙改道，無法直接強
攻。

馬其頓軍馬上派人從地面攻入主樓。

他們撞開正門，在漆黑的大廳遇到四刀武士。對方慢慢拔出長太刀，眼神幽深
看着自己。

「開始了……」蒼蒹說，開始撥彈弦聲。

主樓範圍１００米內的紅櫻武士的回血量飆升一倍。

八湖獨島的大隊剛好在範圍之內。得到蒼蒹加持士氣大振。

「反攻！！！！！！！！！」他再次率領武士英勇地衝向荊棘叢。

蒼蒹的回血加持效果驚人，武士不再被馬其頓槍陣秒殺。

馬其頓方陣的前線在武士凌厲的劍影攻擊下漸處下風，像餅乾一樣碎開。

「亞歷山大！他們的神職者‘不用視線’也可以為隊友回血，藏在裡面了！」帕曼
紐指着主樓大叫。

「阿基里斯，給我攻進去！」亞歷山大下令。

「好！」阿基里斯收回戰象，換出大鎚走進主樓。

「來古格，你率領‘親兵團’攻破敵軍左翼，然後從旁襲擊敵軍中央大隊！」亞歷
山大再說。

然後親率領騎兵衝向紅櫻要塞右方，掃蕩藏於小巷裡的韓軍。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

紅櫻要塞多處陷入火海，主樓正面被戰象炮台轟得體無完膚，樓內結構開始曝
露。

「安多莉亞！我們快救朴寵吧！他的人正在小巷用冰牆跟效人躲貓貓，但很快
被逼向落角了！」懶然急道。

安多莉亞快速掃視戰埸—————

韓軍跟亞歷山大的騎兵打起巷戰、母服放棄城牆，未有激烈戰事、惟紅櫻武士
跟馬其頓方陣決戰中門，同時城牆被左翼的馬其頓兵包抄，漸漸退回主樓之
內。

一杖炮彈剛好擊中主樓，炸傷多人。

「跟我來！！！！！！！」安多莉亞再次起飛，率領翼騎兵越過城牆
—————攻擊戰象炮塔！

工程師馬上切換到鏈炮模式，掃射漫天飛來的騎兵團。

「散開！」安多莉亞馬上攀升，子彈從腳底略過。

密集的火力交織成一條條死亡射線。

短短數百米距離已有多名翼騎中彈墜地，當埸斃命。

「跟着我！！！！」安多莉亞拿出‘熾天使之盾’及‘白蕾之槍’，帶領騎兵團攻擊
發施號令的紅旗戰象。

塔樓上的準星已經對準迎面而來的騎兵團。

「七倍動能！」安多莉亞留待最後一秒才加速，同時釋放布查的力量變成大天
使長，化成巨型橙光直撞戰象！

砰！裂骨之聲

笨重如山的戰象被安多莉亞撞飛數米，身體被白槍貫穿，倒地掙扎。

翼騎兵像獵鷹一樣俯衝群攻，把馬其頓兵分屍。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

戰事打響半小時，母服部隊仍未跟馬其頓人正式交戰，只有零星衝突。

紅樓要塞烈火衝天，尤其中門殺聲如雷。

他們到矮房屋頂上有大量櫻花旗幡衝向矛牆，一陣晃動後倒下，由另一波櫻花
旗頂上。

而母服玩家———只是看戲而已。

「尼菲特。小路人求見。」神神子說。

「尼菲特……我請求你讓我帶部隊支援武士。」小路人嚥下口水問。

「拒絕，回去陣內。」尼菲特斬釘截鐵說。

「但我、雷克斯、阿圖各率１５０人，帕修斯有１００人，但我們全部沒有貢
獻啊！」小路人看着盟友身陷血戰，忙不得插翼相助。

尼菲特欲言又止，眼神閃過一絲猶豫，隨即握緊拳頭。

「蒼蒹命我們守好左翼。這個廣埸是左翼大街必經之路，敵軍攻破此道，武士
大隊將受夾擊。所以別亂動！」 尼菲特咬緊牙關說。

她知道盟友，尤其是韓軍死傷慘重。

母服麾下１０００人足以扭轉戰局。但代價是多少？誰知道………

此時新一波敵軍從戰象塔樓登上城牆。

他們戴着古希臘兵科林斯式的紅刷毛頭盔、大盾上刻一個‘Ｖ’字、銅甲紅袍，活
像從電影裡跳出來的古人。

希臘兵的動作整齊得像ＣＧ複製，在城牆上列好隊形慢慢步下石梯。一堆刺
客、法師、神職者組成的輕裝兵團緊隨其後。

「ＢＵＦＦ！」帕修斯帶領的守魂使團緊守在街道前方。

他們跟尼菲特及神神子的遠程部隊相距百步之遙。兩團人分別鎮守花樽頸及花
樽肚的位置，僅以技能掩護。

城牆上的馬其頓兵開始攻擊帕修斯的圓陣，把他們的盾牌打我叮叮響。

希臘兵趁機在牆下排成一個箭頭陣，對準帕修斯。

「斯巴斯的勇士們！邁向榮譽！」滿臉鬍鬚，戴黑刷毛頭盔的來古格舉起大劍
狂吼。

酷！酷！酷！酷！酷！酷！

斯巴達重裝步兵慢慢推進，步伐穩重一致，匹比戰象般震撼。

「換出長矛！」帕修斯眼見對手用大劍，下令騎士們以長矛抗之。

「帕修斯………」尼菲特的不安情況飆升起來。

經歷‘德軍戰役’的帕修斯感到斯巴達人的氣勢比德軍的百賢團更嚇人。

百賢團是一隻有毒的蜘蛛，你會刻意保持距離或秒殺之。

斯巴達人則是一隻大犀牛—————你根本不想跟它對打。

兩軍相距５０步，斯巴達人開始衝鋒。

「準備好啊！！！！！！！！」帕修斯站在隊伍最前方，臂舉起‘白玄武大盾’紮
馬準備。

酷！酷！酷！酷！酷！酷！

「放！」神神子大吼。

一波魔法射向空中鏡盾，反彈向斯巴達軍。

他們同一秒，以同樣動作、同樣角度舉起大盾，擋下魔法攻擊，然後放下大盾
———同時加速，全力奔向母服銀白色的重甲團。

「吼啊！！！」領頭的斯巴達兵跳起來————

「吼啊！！！！！！！！！！！！！！」整團斯巴達兵竟然同時起跳，完美越
過帕修斯的前線，直接攻擊守魂使的核心！

「甚———」帕修斯大為震驚，馬上回頭，卻被牆上的馬其頓散兵騷擾。

斯巴達人落地後馬上用大盾撞開守魂使，活生生把母服的重甲團擠破。

「砍！」來古格怒吼一聲，斯巴達兵同時同砍一刀，斬傷多人。

酷！前排的士兵馬上搶前一步，逼退負傷的守魂使。

三波過去，守魂使團被斯巴達人從中撐開，難以互相照應。

「雨球，天洪！」神神子下令，天空瀉下傾盆大雨。

魔法師的天賦立即發揮，母服重甲團的血團馬上穩住，逐漸擋住斯巴達人。

「極道落雷！」神神子下令。

空中形成一個雷暴雲，對斯巴達人狂轟濫炸。

馬其頓的散兵馬上繞到旁邊的小道，想包抄後方的神神子及索菲亞的聖團。

他們走着走着————竟然在小巷區發現手持電鋸的雷克斯。

「等多久了～～～～～～」他焉然一聲。

躂躂躂躂躂……

雙方小巷區激戰起來。

「阿圖，就是現在！把城牆上的神職者及狙擊手全部殺死！」神神子看到伏兵
擋住敵人，立即下令阿圖取道更左，繞上城牆。

阿圖率兵衝上石梯前一刻，馬其頓人仍忙於攻擊帕修斯的重甲團，未發現敵軍
來襲，被阿圖殺個措手不及。

神神子讓出城牆一招收得奇效！

她早知道城牆盲是‘制高點’，敵人向市內推進時遠程部疋肯定會留守城牆。只需
要等待兩邊分開，便能輕取之。

但斯巴達人並沒有神神子預算中容易擊敗。

他們全部使用了‘海格力斯霸體’天賦，對所有控埸效果有３０％免疫力。帕修斯
的重甲團完全擋不住斯巴達人推進，被衝成多個小塊。

斯巴達人把重甲團分割包圍，逐個擊破。重甲團瞬間死傷枕藉。

「小路人，快支援！！！！！」神神子萬萬想不到斯巴達人如此強悍，調動應
急的第３隊重甲穩住防線。

雙方在樽碰位大打出手，開始進入膠着狀態。

紅櫻要塞大戰全線陷入苦線，雙方各不佔穩。

然而戰象的攻擊未暫停，終於…………

砰！砰！砰！——————轟隆～～～～～～～～

左翼城牆在戰象撞崩長牙，衝擊百之後倒塌了………

一陣刺耳的尖嘯————戰象開始破牆而進，衝進紅櫻要塞。

戰況急轉直下，聯軍陷入新的苦戰了。

有同事生仔呀，我頂哂啲堂咁濟 今星期坐唔定

你都生仔咪可以有時間打文囉

笑咗 好似鳩帕既唯一作用都冇埋咁

仲話尼服千人足夠影響戰局，來古格帶一枝亞歷親兵就同尼服打成均勢。

多多抽出來帶領翼騎就進化到成個戰場女武神咁，現在五轉夠晒實力配合自己的戰術眼光，唔洗再好似黑森林突擊咁飲恨。

仲有無 無既訓了

唔係六口就係真子救世界
經過今戰 日本係亞洲領導權應該削弱唔少

無了？

真子救世界

無啦,聽日先啦

Ok,我失眠

隻戰象係翼騎兵，即係可以用7倍動能

有冇可能艾蕾卡 安祈拉 人馬哩d亞洲npc勢力一齊對抗外敵入侵

反正去神宮既鎖匙都係艾蕾卡同安祈拉到
姐係最後都要合作先入到神宮

有冇圖或ig
心動。。

在冇文的時候，我竟然見證住木鹿大王點樣摧毀1q題 ，M底快點出文俾我做翻個正常人。

依家好似睇緊啲古代打仗片咁

完城戰比翻輕鬆打機feel我 ok?

木鹿大王

木鹿大王係咩事

即刻諗起佢啲兄弟：金環三結同阿會喃

大把,,打神宮住部都係玩機制

今日要做學校代表浦一浦頭，返嚟出文。

我推左親戚去食海鮮，幾為你地

電話打啦

打文唔係用手打，係用心打。你要沉澱左思緒靈感先會浮面，所以依個星期我每一個鐘就要上課室，邊可能打到文 上完堂返去休息室，無啦啦整多隻亞氏保加症係隔離，煩到癲我連思考嘅空間都冇

我都有教一個小一亞氏保加仔，煩到我想擰甩佢個頭

冇文

係咪掛住玩杯唔出文

有文未啊，就黎屌到唔想屌喇

打緊打緊

日經：文呢屌你

返工等到放工啦都未有文
我真係屌....都係留返淡氣抖下好過

我好似有戲份啦

食飯都未有文睇

仲未有文

唉 仆街文呢？

屌那星
有文未呀？

翼騎兵團合力擊殺炮樓戰象，但塔樓內仍有大量馬其頓兵存活。他們死守入口，拖延騎兵團的進度。

「跟我來！」安多莉亞扔下白蕾槍，抽出黑火劍攻入塔樓內。

馬其頓的暴君堅守窄口，對翼騎兵而言是一埸惡夢。

他們力量不及暴君，更無神職者為自己回血。唯一的機動力優勢在室內無法發
揮。

他們只能撐起盾牌，頂着暴君的砍擊強攻入去。

安多莉亞手腳均受刀傷，要不是穿着布查的‘深淵套裝’恐怕已經身首異處。

好不容易肅清塔樓，擊漬遠程戰象的部隊。

她從塔樓爬出來，渾身是血，左翼也被砍斷。

「安多莉亞……看………」身邊的騎兵遙指紅櫻要塞。

戰象已經衝破數段城牆，攻入城中。

安多莉亞不吭一聲，咬着一邊繃帶紮緊手臂的劍傷，召出獅鷲就騎上去。

「回去……」她冷靜說，大翼一拍，振翅高飛。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

馬其頓人的戰術非常有效。

先以戰象開路，接近城牆後派步兵壓退敵人，然後再讓戰象破牆開路………

「推進！！！」戰象兵越過城牆，再次投入戰鬥。

勝利的天秤再次傾向馬其頓人。

「獨島大人小心啊！！！」武士大叫！

八湖獨島被刺瞎一眼，甲破皮綻在前線砍殺敵人，突然眼前一黑—————被
戰象踢飛。

紅櫻武士本來把馬其頓方陣推回城門，惟戰象加入連退百步，回到小廣埸裡。

八湖獨島被同伴從破屋中救起。他５把配刀已經全數斷裂，最後一把更被象兵
踢飛，現在赤手空拳面對戰象。

「獨島大人！我們換個地方打吧！」武士急勸。

「看……看到我們的症狀沒有……主公仍然在主樓奮戰……不能撤退。」獨島
死戰不退。

他模糊的視線看到大街鋪滿屍體，折斷的櫻花旗幡搭在血淋淋的屍體上，碎甲
武器扔滿一聲地……也許今天就是他成就大義的日子了。

他對着東歪西倒的櫻花旗嘆息……面對的戰象慢慢向自己推進。

突然——————他的目光停在屍體身上。

「快！！！跟我衝啊！！！！！！！！！」八湖獨島赤手空拳衝向戰象。

馬其頓人看到武士發動自殺式攻擊，心裡害怕起來，暫緩推進。

戰象兵知道八湖獨島就是大將，使出５倍動能，變成肉彈直轟過去！

「紅櫻～～～～～～～～萬歲！！！！！！」八湖大吼一聲，突然向前翻滾，
從屍體堆裡勾起一把長槍，挺前一刺！

槍尖貫穿象鼻，直入象胸。

戰象吃痛，更猛力前衝，身邊的武士立即模仿獨島拾起馬其頓人的長槍，反攻
戰象。

戰象馬上被十多柄長槍扎死倒地橫封大街。

馬其頓人想不到敵人以自己的武器打敗自己的肉盾，紛紛後退。

此時多面櫻花旗踩在象屍上方————遍體鱗傷的八湖獨島背着一枝斷旗，手
執一槍一斷劍，背着夕陽凝視自己。

身後突然冒出一道矛牆—————

紅櫻武士紛紛換上長槍，跟隨獨島跨過象屍。

「平持巨槍，慢慢推進！」帕紐曼想不到武士如此頑強，對敵人肅然起敬。

大街另一邊—————

「準備！」八湖獨島跑起來，對着馬其頓人怒吼。

５０米，４０米，３０米。

雙方的槍尖幾乎相碰！

「擲！」獨島大喝一聲。

武士力貫龍臂，曲起膝蓋擲出長槍！

啪啪啪～前線血花四濺。

一柄長槍貫穿數人，整排馬其頓兵重傷倒地。

「怎————」帕紐曼想不到武士的力量足夠投擲巨槍，同時有‘敏捷’的準繩度
加乘。

「擲！」武士隨手又拾起一堆巨槍，擲向馬其頓兵。

馬其頓人頓時死傷枕藉，再次退回大櫻門。

雙方在同一街道上來回拉鋸數次，留下數疊厚的屍體————凹凸的表面已經
不利方陣行軍。

八湖獨島身受３處致命傷，口腫鼻青坐在路旁接受急救。

要不是蒼蒹的回血加護，他已經變成地府野鬼了。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

完？

黑城奇兵救世

右翼———

朴寵引誘亞歷山大的騎兵深入複雜的小巷。

馬其頓騎兵的馬雖然不及亞洲馬耐呃，但它們身型矯健，衝鋒強而有力。在九
曲十三彎的小巷猶豫靈蛇滑水，來去自如。

地面的韓軍被一路砍殺，屍體從城牆一直倒到小巷區裡。

然而，朴寵終於等到馬其頓騎兵來到十字路口。

「現在！霜雪冰壁！」他舉劍大叫，埋伏屋頂的魔源師立即冰封路口，把騎兵
困在一格格的‘冰室’內！

「雷火！」

十多個大型範圍技蓋在馬其頓騎兵頭上，強光一閃————

轟轟轟轟轟～～～～～～～～

天空劈下多道火雷，倒楣的騎兵像網中魚一樣無法反擊，整格被烤熟。

此時亞歷山大的‘閃石鹿’變成一團幻煙———穿透了同伴的身體，一口氣連碎５
面冰牆。

騎兵馬上四散，甚至跳到屋頂追殺法師。

右翼的戰況再之膠著。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

焦點再次回到左翼………

守魂使完全沒有攻擊力，只有挨打的戲份。

斯巴達人也想不到這群銀騎士如此強悍。

他們左衝右突，努力逼開敵人，欲直取神神子的遠程部隊。

斯巴達人突然撞到一面‘白玉樹牆’。

帕修斯從後擁着雷娜———以‘白玄武’保護雷娜的‘樹藤盾’。

‘白玄亞’擁有強大的‘勒性’，無法被擊倒或推開。

而樹藤盾會隋時間擴張及回血。

在帕修斯熊臂橫抱下，斯巴達人根本傷不到雷娜。

阿圖的重甲團支援二人守住頸口，後方的守魂使黏住敵人的腳步。

神神子找出完美的射擊角度，由加奈噴出會爆擊的烈焰魔法攻擊，斯巴達人的
傷亡數字開始攀升。

雷克斯在小巷區殺我馬其頓散兵團雞飛狗走，開始推向牆邊。

而牆上的遠程部隊則被小路人帶兵追殺。

斯巴達人承受母服遠程火力攻擊，同時失去己方火力掩護，更衝不出神神子的
天羅地網。

眼見斯巴達人兵敗之際—————兩頭戰象粉碎城牆衝進來，小路人整個重甲
團立即崩潰，摔到牆外。

戰象馬上衝向交戰最激烈的窄口。

多個守魂使被踩斷四肢，倒地被斯巴達人處決。

戰象對準帕修斯的白玄武士撞過去！

澎！！！！！！！！！！！

帕修視線瞬間反白，五臟六腑上下顛倒，幾乎要吐出胃袋。

不過———他竟然截停了戰象！

兩方玩家同時驚呼。

戰象兵大怒，擺動象頭就砍過去！

澎！！！！！

帕修斯後退半步，拼出全身的力煞停腳步。

他知道雷娜的樹藤盾被撞飛的話，‘擴散’效果便要重來，單薄的包圍網會立即破
損。

惟‘白玄武’的‘勒性’效果要重新累積。

帕修斯妁‘勒性’全滿的姿態截停象兵第一擊，第二擊時只有三份一滿，他需要以自身的血量硬接撞擊，血量暴跌。

戰象兵兩擊失敗，更是發狂起來不斷攻擊。

帕修斯的腳步越退越後，終於壓到雷娜的盾上。

「你撐得住嗎？！」雷娜急問。

「我———」帕修斯嘴角吐血，仍未來得及回答———

澎！！！！

第二隻戰象撞向前象屁股，帕修斯及雷娜猶如被火車直撞，同時趺倒。

樹藤消失，斯巴達人的大刀直接砍到阿圖大隊身上。母服玩家無法跟近戰專精
的斯巴達正面火拼，很快被斬得肢離破碎。

帕修斯跟雷娜剛爬起來，斯巴達兵已經攻陷二人兩翼。

「帕———」雷娜大急。

「天護衝擊！」帕修斯此擊並非拄向斯巴達人，而是撞向雷娜，把她擊回友軍
陣中。

他藍袍一擺，舉盾龜地，被多個斯巴達人大刀砍劈。

無憑白玄武防禦力再強，它的表面開始出現裂痕。

身在後方的尼菲特及索菲亞大為著急。

尼菲特放出一個又一個的回血神術。

她看着帕修斯的血量一格一格暴跌，急需專人為他施放單體的‘終極回復術’。

但神神子巧妙的天賦配點令神職者的冷卻時間大減，剛好連續施放第５個範圍
魔法時第１個就冷卻好。

尼菲特盯着技能的冷卻時間，心裡祈禱有一秒的誤差，讓她有空檔保護帕修
斯。

但數學就是永恆的定律———她的範圍回血技能永遠準備就緒。

帕修斯的血量一格一格消失，由綠變黃，黃變橙。

尼菲特眼睜睜看着他被打成肉醬之際————

躂躂躂躂躂！

「龍騰萬里！」

一個身影跳到斯巴達軍上方。

「喲呵～～～～～～～唯我獨尊！」

澎～～～～～～～～

雷克斯舞動大電鋸出現，率領大隊人馬從小巷區趕來支援。

雷娜馬上趁斯巴達人陣腳大亂時衝入敵陣，抓着帕修斯的斗袍把他拖回友軍陣
中。

躂躂躂躂躂躂躂——————雷克斯凝視巨型的戰象。

「這傢伙………不會比‘生化猩猩’強到哪去！」他大笑一聲，閃身踩上象牙，跑
上象背直接殺向塔樓！

「跟上去！衝啊！！！！」阿圖舞動流星鎚打昏兩個敵人，跟隨雷克斯撲上戰
象，開始圍攻。

全城殺聲四起，唯獨最關鍵的位置一直沉默———主樓。

阿基里斯身上的‘地熱裝甲’免疫３０％傷害，幾乎刀槍不入。

他已經打敗兩個４刀武士，蒼蒹不得不後退，卻怕喝獨島大隊距離過遠。

終於，他被逼到一個小房之中。

「猴子……要完了。」阿基里斯扛着大鎚笑道。

此時窗外身影一閃，無名破窗而進。

他握着長短太刀指着阿基里斯，眼神比刀鋒更銳利。

「讓猴子陪你玩玩吧……」他譏笑道。

睇到一半發現樓豬其實要寫得無咁一面倒俾左好多心機

睇得出兩面實力真係55波

唔係八湖智生執槍既話，可能紅櫻已敗

正，主將單挑
我好想知亞歷山大係咩職，同埋把電鋸唔係話用黎改變地型，扣唔到人血架咩

小休一陣。一陣用文答你地問題

一手電鋸一手大劍

仲有 go go go

今晚完城戰

推到完城戰

推到完城

推到紅櫻大爆炸

推爆佢

推到完季

瞓著左 hold多一晚,聽日完下~~~

...............
我諗我以後都唔會等文

你知唔撚知咁樣會犯眾怨 犯眾怒，你想點死

一年前就學識咗唔等文

真子都未出手

雷克斯真心勁

我寫寫下有啲攰，打算係床上面恰一恰，開眼已經1點

一早唔等文，第二朝睇住篇文食早餐係一種享受，但好似最近都冇試過了

唔好咁啦，我挨左三晚麵包喇

唉，如果我可以大肚幾好 當面屌老闆，唔洗do

不過同事生仔係開心嘅，佢額外請個新老師唔識教，大佬要我入課堂傍住佢 廢事佢比人郁

咁撚on9既

事實係佢第一堂已經比人郁左

代課老師預左比d 學生玩架啦
唔係冇心理準備呀？
要你入埋班呢下真係on9
直接叫你代咪得

水龍巴！ 你懂的

唔係入哂嘅，佢要教一班有50%都係S仔，我幫手果堂姐。

但係我已經成日要入課室

點俾人郁法?

屌你老母

其實食碗雲吞麫都係15分數，好過成日挨麵包啊，反正現在都係一日得一更，都唔差嗰15分鐘喇

再唔出埋個城戰 鹽水都有得你吊

唉我屌你老母咩
幾多日呀要我等左
幾時紅櫻大爆炸呀?
你唔寫完城戰都唔准食飯呀仆街

而家都未有

算啦 都冇文
你去食九大鬼 我都吹你唔漲咖啦

無文睇，射落海算喇

文呀 唔係畫呀 屌你

幾好 中間果個聖火盆???

射落海都唔益樓主

仲記得以前日日喺老鐵咬住麵包睇文

我忙一個星期姐 洗唔洗天打雷劈咁

因為打緊城戰
如果呢個星期係d 日常野大家應該唔會咁緊張

城戰不能停，mm快啲返嚟出文

緊張時刻不能停啊樓主

一日三餐變三日一餐
唔暴動就奇啦

個post去左一半，第二十四章都未完，500個回覆入面會唔會有400個係屌緊追文

不要再說了

係450個都係屌到緊 30篇文 20個m底賣屎忽

文呀

文呀 冇文點討論劇情呀

唉吊 打到聖誕都未完

好想睇文啊

無文無人權呀樓豬

咁就半個 post

樓主呢？文呢？
咁搞法第廿版都未去到三十章啦

文啊

馬其頓同亞洲都想快啲返歸過聖誕
樓主快快手打埋佢 等人返屋企過節好無?

假期冇文是常識吧

「報告柑柑領主，紅櫻要塞的城牆已淪陷。敵軍向帝中心推進。」哨兵快馬加鞭，趕回黑城向柑柑報告。

大廳內的一片死寂。

柑柑站在窗旁，看着行人在黑城裡安然黑賣渡日。

她白手興家，從一間路邊茅屋變成地標性的城堡，區域聲望足以令ＮＰＣ把黑
城畫進官方地圖中。

一切都來不易，誰也不比柑柑更愛惜它。

可惜………忠義難全。

「我們……當真不去嗎？」柑柑回頭問。

「當然要去！我們的同伴正在流血啊！」莉莉奈大急。

「搞清楚目標……

他們守下來，對我們沒有影響；守不下來，也沒有影響。」廢青狼凝重道。

「但……好像背叛了尼菲特…」柑柑內心掙扎，遙望烈火衝天的要塞說。

「你非聖三一的人，亦跟紅櫻武士沒有條約。我們應該利用‘中立’的優勢大賺一
筆。」廢青狼知道紅櫻要塞被攻擊後存阻柑柑派人支援。

「但我們是出生入死的伙伴，豈可見死不救？！」莉莉奈馬上反駁。

「他們有把柑柑當成同伴嗎？黑珍珠、德治時期，誰照顧過柑柑？」廢青狼鳳
眼一瞪，莉莉欲言又止。

「說到底……只是一群賣友求榮的無膽匪類，裝甚麼睿智。」由里嘲諷廢青
狼。

「柑柑並沒有創立公會，黑城只有３０個‘熟客’會跟隨我們行動，加上６０個中
級ＮＰＣ。怎樣左右戰局？你再說一次敵軍有多少人？」廢青狼問哨兵。

「連同伏兵，戰象塔樓計算，起碼２５００以上。」哨兵答。

「Ｓｅｅ？」廢青狼聳肩反問。

的確，１００人沒有適當的戰術，恐怕一隻戰象也無法打敗。

柑柑回想過去一點一滴。

雖然她痛恨Kanatheon毀滅黑珍珠，但尼菲特隨後派她掌管教皇城。諾克斯更
是德治時期唯一幫助自己的人。

犧牲過去，成就今日，她會嗎？

「乞丐仔……」柑柑幽目悽道。

「集合黑城所有人，１０分鐘後出發。」柑柑厲色道。

「去哪……」廢青狼冷靜問。

「紅櫻要塞。」她說。

「馬上去。」乞丐王子躍窗而出，大廳內的人忙碌起來。

「你肯定嗎？」廢青狼問。

「最好的味道……就是跟朋友聚餐的味道啊！」柑柑不懂政治，不懂外交。她
只知道一件事—————沒有朋友的話，黑城沒有意義。

乞丐王子以柑柑的名義號召黑城的母服玩家救援紅櫻要塞。

僅用５分鐘便集合百人之多。

他們知道紅櫻要塞被攻擊後一直猶豫應否救援，聽到柑柑的‘出戰令’當下一呼百
應。

所有人聚集於城門，正要出陣時，天空突然飛來一批不知名的翼騎兵。
他們騎着鷹馬或獅鷲，瞬間佔據城牆，用鋒利的銀騎槍指嚇黑城玩家。

「別動。」他們冷冷道。

「恐怕不是２５００人了………」廢青狼握緊匕首說。

「怎……怎辦？！我們被包圍了！」柑柑看到這批翼騎兵銀甲黑羽，紀律嚴
明，絕非黑城的烏合之眾可以對抗。

「敵不動……我不動。」乞丐王子握緊背劍，準備隨時反擊。

此時一隻黑飛馬降落在城門前，黑城玩家紛紛讓開。

翼騎兵載着一名紅羽女騎士來到眾人面前，無疑，她就是騎兵團的首領。

「Why are you still here？」她開口便笑問。

母服玩家不敢回答。

「I know exactly why.」她奸笑說。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

紅櫻要塞的戰況進入白熱化階段。

雙方使出九牛二虎之力殺死對方，為了大街的一磚一瓦來回廝殺，猶如大型攪
肉機一樣積屍如山。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「朴寵將軍！日本武士未派援軍支援啊！」

朴寵命法師點出防空天賦，卻萬萬想不到馬其頓騎兵的騎術高超得可以在屋頂
飛簷走壁。

韓軍無處可逃，被打成一盤散沙。

「告訴八湖獨島右翼要失守了！我們１０分鐘後撤到第一城區，讓他們準備！」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

韓軍躲過騎兵追殺，小巷穿梭，一溜煙跑到中央廣埸。

他赫見整個廣埸鋪滿折手斷腳的武士，有的奄奄一息，有的已變屍體。

數個神職者正為垂死的戰友急救，工作絕不比前線的暴君輕鬆。

「八湖獨島在哪裡？！朴將軍告訴他右翼要失守了！」韓軍拉着神職者說。

「止血膏，高壓力繃帶！」神職者攤開向掌問。

「吓？」韓軍一呆，不知所措。

「我要止血膏及高壓力繃帶！」神職者大怒。

韓軍荒忙打開背包，神職者不耐煩，直接倒出他背包裡的東西，搶去藥水及解
毒劑。

「他在角落休息，自己找他去吧！」神職者幾乎為戰友療傷。

韓兵沒有時間追究，找到被兩名武士保護，倚角靜休的獨島大將。

八湖獨島得悉右翼告急，馬上評估中路戰況，決定派出５０人支援韓軍，叮囑
他們不能撤退。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

左翼的情況未見理想。
雷克斯的電鋸雖不能傷敵，卻有優秀的‘破壞建築’能力。

他衝上象背，左右閃過塔樓長矛手的刺擊，手身敏捷得騰出空檔回砍兩刀，逼
退長矛手。

「碎牢！」雷克斯背去巨劍，雙手橫持電鋸，猛力一揮！

格格格格格格格格格格格格—————喀！

整座塔樓被他鋸開一半！

「仰角３０，穿甲熱熔彈！」神神子用鏡盾放大塔樓的缺口，遠程火力全開，
一舉射殺塔樓內的馬其頓兵。

失去騎兵操控，戰象馬上失去控制，開始後退。

「跟我來啊！！！！！」雷克斯把戰爭當成大型ＰＶＥ活動玩，把戰象當成機
制破解。一擊得手，大是得意。

他帶着母服戰士打敗３隻戰象，斯巴達人再次孤立無援。

但城外還有數十頭戰象陸續入城。

隨着時間拖長，戰況對守軍越見不利。

「叫里奧及依時出手吧！」神神子向松美說。

松美隱身跑到城牆，向藏在城牆內的二人示意。

「出發了小烏龜！！！！！！！！！！！」

轟隆～～～～～～～～～～～～～

坦克從城牆角落直撞缺口，剛好壓着１隻進城的戰象，炮口正正指着象腰。

「ＦＩＲＥ！！！！！！」血光一閃。

整隻戰象被里奧炸開，一大團肉塊射到半空。

塔樓滾到地面，裡面的馬其頓兵腳步浮浮走出來。

咇咇…咇咇咇咇咇。

他們被多條紅線瞄準———正是依時的鐵蜘蛛！

密集的火力網馬上把馬其頓兵轟成蜂巢。

斯巴達人失去象兵支援，被母服全軍攻擊終於招格不住，敗走左翼。

惟城牆的破口不止一個，戰象從其他缺口入城。

此時四周的泥土開始封起大櫻門的缺口————樹躲在角落開始作功。

只要他成功補起大櫻門的破口，馬其頓人便要繞路進城，武士可以打一個時間
差，逐漸攻破馬其頓方陣。

「重組，更換火屬武器，以攻擊距離優先考慮，雷克斯隊用大劍，負責破陣。
１分０３秒，休息。」神神子大叫，開始打開天賦微調。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

戰象直撞小烏龜，把它整輛舉撬起。

「ＲＥＬＯＡＤ！」依時親身為里奧上膛。

「ＦＩＲＥ！！！！！！！！！！！！」里奧立即開炮，豈料戰象以象鼻撥開
炮管。

里奧一炮打空，小烏龜更被撬起來，幾乎反轉。

「哇哇哇哇哇哇哇！！！！」里奧跟依時抓緊椅背，吊在車箱半空。

塔樓內的狙擊手開始朝里奧駕駛座的小窗射擊。

車廂內子彈橫飛。

「快關上窗啊！」依時急道。

「怎可————」里奧說着，啪一聲被流彈擦傷頸部。鬆手趺到車尾。

「里奧！！！！」依時拿出一塊小鐵片作盾擋子彈，躍下車尾把里奧拖到角
落。

「我中彈了……」里奧按着頸部，臉色蒼白。

「少裝！」依時一巴摑過去，驚見里奧動脈被射斷，不是鬧着玩。

但車內子彈叮叮橫飛，二人動彈不得。

「救命啊！！！！！！！！！！」依時拍打車箱大叫。

惟斯巴達人已經重組陣勢，配合兩隻戰象攻向母服部隊。

他們反而被孤立了！

此時駕駛窗瀉下水柱，依時馬上聞到刺鼻的氣味————汽油！

「ＳＨＩ—————」依時馬上脫下皮甲吸乾汽油。

突然眼前一黑——————澎！！！！！！

一股強大的衝擊力直撞小烏龜，把它重新壓回地面。

二人在車廂內撞得口腫鼻青，多時骨折。

依時從車窗看到戰象正跟甚麼東西戰鬥，整張臉都是血痕。

他的視線突然變紅……

「大炎上炮！」一條金炮零距離貫穿戰象，打出一個焦肉洞。
金炮不但重創戰象，更嚇怕後方的戰象，散到兩處。

某人擰開小烏龜的車蓋。依時立即拔出小手槍瞄準。

一隻玉手垂下來………

「來…走吧。」真子說。

依時愣住，立即把里奧抬上去，然後真子抓着他的內衣，把他揪出車輛。

「快去治療，右邊的小路安全。」真子指着旁邊說。

「你……你呢？」依時支吾問。

「我來守着缺口。」真子淡然說。

依時現在才看到一隻大金獸伏在坦克上，一聲獅哮威壓群象。

「快，敵人馬上包圍這位置了。」真子火杖一點，四周刻下金符陣。

「落陽。」她說。

一道聖光直照缺口，兩隻戰象急忙後退，連小烏龜也變成燈色。

依時回神過來，抱着里奧跑回後方。

「由我……守護。」真子默默說，輕輕一指。百式麟獸轉守為攻，撲到戰象身
上撕咬。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

好撚型

六口法國妹

六口講咩英文 扮哂野

等六口救亞洲組

六口

M底安排這個伏筆明明好正，但第一次出場一班騎士話要去遠東，就已經俾人估中係六口，都未掘坑鋪線就俾人填平左

首歌頭先mess up咗
宜家搞返好啦

仲有無文

幫盟軍搵個同伴je，與其咁辛苦打入去，賣個人情俾亞洲組一齊打德佬仲好

小烏龜都係冇撚用咁
射中左一炮個2個工程師就比人收皮咁
搵架坦克去撞戰象會唔會太on9
有炮應該要屈距離架ma

留名睇炒車
可能本來真係6口
但m底見個個一開波就估到嬲到轉其他角色
6口以後都冇得出場

唔係咁講呀，d象已經衝曬入城，本身無咩空間，況且烏龜只係劣化版的坦克，一隻劣化版的坦克打成堆龍咁大又可以用7倍動能的象真係死緊

我都覺得會係咁

有埋真子做完任嗰篇，咁都炒車真係冇計

我記得德軍個坦克有幾個熱源可以用來進化
而家小烏龜應該都有兩個熱源進化先啱咖
至少都變一隻虎式坦克啦，咁依時第二個熱源去咗邊

發現柒尼佢地好似太勁咁

柒尼
屈技無限範圍回血
多多
高攻高防高速
真子
solo 守缺口
肥蛆真係太撚勁了
雷克c
明明4轉 但勁到5轉咁
神神子
外掛咁
樹
守城職黎

架仔
最自豪既大門比人撞破左
大將同D 兵都比人地既戰術同武克制住
成班武士刀暴君要打巷戰先發揮到

留名睇無名打輸
之後阿基里斯殺左蒼兼
但發現蒼兼d buff 未解除
真正既蒼兼在地底彈緊琴上buff

敵人就只係得戰象 巨槍 方陣
但描述極都只係得呢3樣
雖然個結果係好勁
但真係覺得有d 單調

冇計，之前德軍就話係二三線戰隊先冇五轉姐
但尼服一個服已經有教皇 多多 樹 真子 難轉嘅兩位工程師 仲有真正嘅外掛神神子
實際上唔係話尼服太勁，而係m底一直唔俾日本仔發揮，強行nerf咗日本仔幾個層次
弓手可以勁到弓箭射中子彈 揮刀可以每次爆撀秒殺呢啲去到而家只係裝飾咁。
仲有蒼蒹一直只係做緊正常人會做嘅嘢，而唔係一個真係有深謀遠略嘅一方之主。

btw 雖然今場八湖獨島發揮出將領一騎當千嘅實力，但係未夠表現出可以震撼一啲勁旅對手嘅實力
強烈要求buff返無名單體無雙嘅實力
（至於蒼蒹一個先知頂咗成團牧師睇落好勁，但係成日俾人搵到佢嘅破綻咁嘅）

主角唔勁少少咪無癮 日本仔方面我諗m底係想寫到佢地殘晒，之後尼服全面進埸。以聖園為首都，黑城為副都，將紅櫻牆推前，將太陽同月神族壓住再分化接管。真子可能做到唐皇后，咁成個版塊佔領完畢，就係向德意志復仇嘅時候

真子嗰句「落陽」即刻諗起老查

加速

終於一口氣食曬三個禮拜嘅文

點解樹巴5轉有逆轉戰場嘅能力 但係今場仗0作為

所以 文呢

仲有冇文

衝到完城戰呀!

戰象有冇得天虹衝擊

呢個唔提真係唔記得
蒼兼上buff 回血方面真心係幾op
一個人就可以極大範圍上buff 回血
但身邊一個勁既守魂使都冇係咩玩法
無名都輸埋真係收得皮

仲要冇視線都可以回血上buff

所以我估主樓個個係影舞者黎
真身在地底

有咩theme?

大型城戰

點解n展仔擺脫不了七......

真子太型了，同埋好想睇班游騎兵嘅有咩咁勁

仆你個街六口 又係到逼害柑柑

仲未有文
訓了 聽日起身睇

1200

真子出場 形得黎但係好唏噓

1203！

12:03

真子的出現打破戰局平衡。

她不但守住缺口，更向外進攻，令牆外的象兵難以進城。

左翼戰局逐漸穩定下來，小路人也安全退陣。

「現在怎辦？」尼菲特及索菲亞已經透支魔力，急需休息。

神神子打開公會介面點算傷亡。

「２９７人陣亡，５１５人受傷，當中２４４人‘傷殘’，需要‘仔細治療’才可以
繼續戰鬥。即可戰鬥人員只剩４５０人，當中重甲只佔５０人。斯巴達人單團
重創我們的重甲，接下來的戰鬥難以主動進攻。」神神子說。

「我有終極神術‧‘奇蹟之光’，可以完全治癒１００名玩家！我們快趕到牆邊會
合真子吧！」索菲亞急道，旨真子有危險。

「不。我們應該場趕到中央廣埸，幫助紅櫻武士打敗馬其頓方陣。那麼敵軍的
核心力量便撤徹底崩潰。」神神子反建議。

「吓？！你把她當成棄子？！」索菲亞大驚。

「她從來參與我們的防禦計劃，我並不把她計算在軍陣之中。」神神子理所當
理反駁。

決定權再次落在尼菲特身上—————

支援紅櫻武士……還是支援真子……

利害關係已經放在桌面。

真子暫無危險，紅櫻要塞危在旦夕。

作為一個領袖，如何選擇？

「全軍聽命，火速趕到中央廣埸支援紅櫻武士。今天……亞洲組絕對不會淪
陷！！！」尼菲特決相信神神子的判斷，果斷下令，母服玩家跛着走向中路。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「獨島大人，敵軍方陣再次前進，地上的長矛所剩無幾。」武士向重傷的獨島
報告。

「模仿對方……排成長矛陣對抗。」八湖獨島想爬起來，但腰傷幾乎令他痛昏
過去。

「但我們不熟悉長矛的使用方法，恐怕—————」武士說着，廣場後方突然
傳來一陣喊殺聲。

那個方位不應該有敵人……到底————

多面黑太陽旗從後方攻向廣埸，亞歷山大的騎兵殺到！

他已經擊潰右翼韓服的法師陣，繞到南邊大街盡頭從後包抄八湖獨島的大隊。

馬其頓方陣向前推進，騎兵從後夾擊，發動經典的‘鐵砧與大鎚’戰術！

「勝利就在前方！！！」亞歷山大舉劍大吼。

他騎着的靈鹿擁有‘無視單位碰撞’效果，穿過阻路的武士，直接殺入廣場的傷兵
區。

亞歷山大手起刀落，無情斬殺傷兵。

「不！！！！！！！！！！！」八湖獨島慟吼，拿起折斷的武士刀衝向亞歷山
大。

亞歷山大看到獨島背上的獨特的旗幡知道他是大將，當下提起騎槍，迎戰八湖

獨島！

虎獅相爭，必有死傷。

八湖獨島停下腳步，細心凝視靈鹿的動作。

世界彷彿靜止下來，他看到靈鹿踢蹄，看到亞歷山大的斗篷跌盪……看穿對手
所有的舉動。

他慢慢收起太刀，曲膝蓄力。

八湖獨島知道自己傷重，必須速戰速決，需要一刀定勝負。

亞歷山大舉起騎槍刺來，八湖獨島忍至最後一秒，突然弓身一彈———拔刀！

「着！」

呼嚓———血花一濺。

靈鹿被八湖獨島劏開咽喉，一擊秒殺，亞歷山大更摔到傷兵陣中。

「主…主公………接下來的事……拜托了…」八湖獨島低頭查看……

亞歷山大的馬槍已經貴穿他的胸膛，鮮血直流。

濃濃的睡意襲來………八湖獨島連同旗幡倒下了。

「獨島將軍！！！」紅櫻武士驚見主將戰敗，急欲救援，拔出武士刀回頭砍
殺。

亞歷山大的騎兵也趕到，雙方在廣埸迎頭相撞！

紅櫻武士立即死傷枕藉，多人陣亡。

馬其頓方陣不斷向前推進，武士中路兵敗如山倒，存活的人死戰不退，被退到
一段小窄路裡。

就在悲劇要發生之際………

「天虹衝擊！」安多莉亞領殘活的翼騎兵趕到，炸進馬其頓騎兵陣中。馬踢
馬，龍咬龍，廣埸變成激烈的鬥獸埸。

左邊也傳來一陣吶喊——母服的傷兵連跑帶滾衝進廣埸。

「奇蹟之光！」索菲亞大舉金杖，一個神符直接打向地面。

砰～～～～～金粉碎滿地面。

…………………………

整數１００重傷的玩家再次站起來———包括八湖獨島。

「這…這是……」他難以置信地看着自己的身體。

「肅清廣埸！！！」尼菲特大吼一聲，雷克斯及阿圖率僅存的部隊殺出。神神
子的火力隊鋪天蓋地射向馬其頓騎兵，雙方在盆地內大開殺警戒。

勝利的天稱終於傾向守軍。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

澎～澎～澎！

阿基里斯在斗室舞動大鎚，遇牆折牆，遇木毀木。無名只能左閃右避，不敢進
攻。

他看穿阿基里斯每次反手摔舞大鎚時總有兩秒硬直，足夠他砍８刀。

無名開始向左挪移，引誘阿基里斯反手出鎚。

澎～～～澎～～～阿基里斯再毀兩牆，有目的地把蒼蒹逼向角落。

無名急需出手，朝阿基里斯疾刺一劍。

阿基里斯聞聲辨位，反手就是一鎚！

無名一個後背翻閃開—————看到對手正努力回收大鎚。

「兩秒……」無名淡然一笑，腳步一飆，閃到阿基里斯面前垂劈兩刀！

叮～～～～～～

無名虎口一震，雙臂酸麻————彈刀了！

阿基里斯趁他吃驚時回手一大鎚，把無名轟到另一間房，一擊重創他。

「‘地熱裝甲’……豈會輕易被你擊敗。」阿基里斯譏笑，慢慢逼向蒼蒹。

「吼啊～～～～～～～～～！」無名大怒。

阿里斯里回頭，驚見無名已經閃到面前，旋身一踢！

砰！他一腳結結實實命中阿基里斯的側腰，令他左腳酸軟。

無名未等他反應過來，再來一腳！

砰～～砰砰砰！

阿基里斯連中５拳，渾身酸痛。

當然，無名滿手是血，明顯打傷了筋骨。

「沒錯……武器幾乎傷不到我分毫，只有赤手空拳的‘狂熱者’可以重創我。你的
手已經不行了……慢慢投降吧。」阿基里斯笑道。

此時他剛好踏在一塊尖石上，痛得右腿微抖一下。

蒼蒹正在全神撥曲，未有理會二人之戰。

但這個抖動怎可能避過無名的法眼？

他再次拔出武士刀，心生一計。

「剛才試刀而已……今次叫你嚐嚐‘虎印堂’的利害。」無名架起兩刀笑道。

「‘老虎打印大廳’為甚麼猴子的名字都十分奇怪。」阿基里斯譏笑說。

無名攻左一個虛招，笨重的阿基里斯當然格擋。

此時無名一個迴步轉到右邊，雙刀齊刺！

叮叮！只擦花阿基里斯的鎧甲。

阿基里斯哈哈大笑，舞動大鎚繼續向無名狂攻。

無名以輕巧的身法閃避，在對手攻擊的空隙回敬數劍。

「怎麼了，大而無當的腦包，打不中我嗎？」無名出言譏笑。

「猴子……真吵耳！」阿里基斯大怒狂攻。

無名不敢靠近，不斷被大鎚逼退，突然被身後破木絆倒。

「哈！」阿基里斯抓到機會，飛膝一鎚！

轟隆～～～～～～～～～～

無名已經閃到後方，焉然一笑。

叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮—————

他一口氣連刺９劍，無劍均是爆擊，卻無傷害。

武士刀更啪一聲斷成十多截散落地面。

「哈哈哈哈哈！猴子就是學不乖！」阿基里斯大笑，回收大鎚進攻。

無名苦苦支撐，單刀應戰，最後更被阿基里斯抓到動作失誤，唯下的刀被重鎚
打斷。

無名武器盡失，跟蒼蒹退守大廳。

「猴子……要結束了。」阿基里斯道。

「嗯，要結束了………」無名反譏。

「現在！」蒼蒹大喝一聲。

「重力異常！」藏在主樓外的法師向地面的碎劍施法，一支支刀刺垂插向天！

「甚———嗚啊！」阿基里斯踏後一步，整把刀鋒沒入腳掌。

他痛得連退三步，每步一刀，狠狠刺進腳掌內。

他不得不以大鎚撐着身體，以避再踏上更多碎刀。

「難……難道你……」阿基里斯驚道。

「這套裝甲太強了，跟定有‘破綻’，竟是腳掌吧。」無名譏笑道。

「哼……哼哼哼哼哼……以為這樣就打贏我嗎？太天真了猴子。來吧！」阿基
里斯大吼一聲，進入‘狂暴狀態’。攻擊力提高１１０％，同時傷害承受增加１１
０％。要是被他一鎚命中，一定秒殺。

「看你的碎劍多，還是我大鎚砍得快……」阿基里斯渾身橙火，慢慢逼向二
人。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

雙方最進入後階段的決戰。

中路的廝殺，主樓的攻防。

誰打敗對方便獲得勝利————

是嗎？

胡‧‧‧‧‧

胡‧‧‧‧‧

胡‧‧‧‧‧

遠方傳來似曾相識的號角。

霧島急忙跑向正面查看。

「天啊……為甚麼………」

黑白色的惡夢再次降臨—————

黑龍弗拉米爾基及白女娜茜提亞帶着５０００俄兵出現於平原之上。

「亞洲……屬於我了。」

屌，再修改完禁錯出左，算啦

六口又要同俄佬打過

俄妹冷手執個熱煎堆

六口救世界

真係峰迴路轉 以為進入最後直路。。 六口又見返俄妹同卡斯特 準備又屌打佢地

六口：之前殺唔死你，而家要你死無全屍

Btw 唔知真子點睇自己被神神子同埋膠膠放棄

等睇六口屠龍

應該冇野掛 以六口角度都希望佢地顧全大局

腦內響起龍王傳說主題曲

MM 其實都 skip 咗幾多嘢

莉莉奈一夥人殺完中川又返咗黑城

咁到底尼菲柒同神神子知道死咗可以返生未？

真子粒舍利子

啲情報全部都唔流通咁

咦我冇講咩 火舍利比左尼菲特 亞瑟送比多多

唔提都唔記得仲有個火舍利
馬就有講
舍利好似真係冇

冇提姐唔重要啦

我從來有講過六口會出嚟囉其實

仲諗住尼菲特咁勇明知生死冊復活唔到自己都帶兵衝去救蒼蒹，原來暗地裡過左粒舍利俾佢有金身

作者親口認證六口會出嚟

你咪話打錯字阿，俾打膠你唔洗找㗎。

我已經睇唔透你真心定假膠

怕俾樹巴屌佢劇透

所以當初m底要學人飛劇情 而家好似睇少左幾章d劇情駁唔上咁

仲有無得投角？小弟宜家係日本做野， 想投角係日服

角色名：はるなつ (春夏)
性別：男
職業：工程師/機械師 （現實係IT狗）
性格：小心謹慎，非常邏輯
簡介：係game入面最大樂趣係尋找美食，廚藝都相當好，但好少自己煮。雖然係日服玩家，但因為本身係尼國人（？）所以成日幫主角隊。

唔好投角喇，比我投宿啦。 你係邊到

卡斯特復仇既時機到了,今次一定要斬下六口個死人頭

成場大龍鳳就係收亞洲組入盟軍

去人度投宿睇住水龍BB唔放過你

話說之前係話出漏左件重要道具？

召搞水龍巴

係東京世田谷區

艾蕾卡 同 安祈拉 幾時出黎救場

攞地熱鍋爐嗰陣，記得眼鏡但漏咗舊嘢
完真子章又唔記得比舍利子
訓教嗰陣又唔記得咗出文

mm 好心你唔好玩咁多杯啦

同埋想問好耐
明明唐國一年開一次關
點解真子完任之後自出自入
同埋真子個移動速度未免太快
撫雲山>六口>聖園>蜥蜴任洞口>紅櫻

同埋之前講過話啲職唔會太屈
例如其他職冇得飛因為飛係翼騎專利
但係啲戰象會唔會太勁
攻高血厚，缺點係近戰同慢
但輕鬆屌打裝甲師嘅坦克
養裝甲師仲要貴過養騎兵

如坦克係相對遠程
點解神神子會等到戰象行埋嚟先叫里奧
食咁多研究經費
咁撚廢
假假地都五轉吖
真子 多多 索索 咁撚勁
里奧廢到咁

今日出文時間

三轉騎兵隻象屌打五轉機械師架坦克
仲要係一大隊戰象嘅其中一隻
單屌尼服唯一一架坦克
我係裝甲師就死撚咗佢算

又有動力源限制，得一架可以用
被人偷咗仲要冇埋
架嘢壞咗又要整
但人地騎士條寵死咗又可以再召
強化城牆又輸埋比班地精

最慘係騎士落地都打得兩下吖
裝甲師係放棄晒所有自身嘅戰鬥能力
去換取強大嘅輸出（移動力都欠奉）
但今章連一個真子火炮都不如
百賢團個巨大透鏡仲好用過里奧支炮
又平又可以應付其他情況

不如里奧砍掉重練
轉職做騎士啦
捉十幾隻唔同品種嘅戰象返嚟交叉冷卻仲好過

mm 你歧視男角姐
但啲實力差未免太大

非常不滿意里奧第三季嘅所有表現

同埋所向披靡嘅亞歷山大
冇理由冇五轉人物

真子有出關證，我不知幾細心

道具未出，因為好多機會補，我講就劇透

真子點解周圍去到，唔好要我講咁白

里奧唔係廢，係冇得發揮。

當初打德軍唔係靠佢架車第一波已經比和也收左皮。

神神子叫佢封牆，佢係唔郁得，放生里奧。

正如索菲亞有大回唔用，要打到某階段，決定繼續打定走佬先用，係戰術考慮。

戰象唔係３轉呀 亞瑟你估３轉騎唔騎到

里奧柒足兩季，次次都係最後先爆發，第三季已經勁左好多。

工程師嘅本身就係一隻機械戰象，係勁過象兵好多，廢只係架坦克廢。

唔講咁白，睇文啦

咁都要你出先得架

講到好似出左文咁

然後我向下拉

乜柒都無 睇毛咩？

唧有文，你老母

樓上啲留意笑死

唔講咁多
即刻駁咀

出咗㗎嗱？

姐係神神子拎佢隻坦克當牆用

咁浪費

真子點解周圍去到
因為親生女

冇文 點撚樣睇

都未出點睇

無文點睇 , 又唔pp人講

跟住又話少人討論

我咪解釋過戰象唔係3轉，係4轉。唔好當佢好廢

有咩計，四轉座騎第一季就出現，就算係龍到最後都只能做uber同肉盾擋炮火，第二季都有提過翼騎同其他戰士職比起上來的確差了一點，新世界出過場的坐騎又用來攪笑，召出來頂爆聖園建築，到現在先第一次見識到坐騎真正威力。

講起呢個守魂使終於唔係萬年板凳,有進步

我果架極其量係裝甲車
坦咩克
德佬五轉就坦克軍團
我仲得架垃圾咋

係啦，應該要強化改裝，要求修改參數，提升N展仔實力

邊到變多粒熱源出黎

等 寂寞到夜深

真子一係幫緊六口做野
一係走去滅業火 / 傳聖火？

叫我地睇文又唔出文

本身個架得里奧一粒，但係呢家有埋依時係到，味可以變多粒

其實依時五轉左未

阿強大的S，你篇文呢？

其實都唔知點5轉 扑爛粒護心石？

我估係要自行設計出一幅系統認可嘅設計圖
並同打造到出黎，仲要嵌到粒動力源入去
咁先算成功轉到五轉

睇到呢句覺得好好笑

就好似 Avengers 1 Loki話自己係神 然後比Hulk撻生魚咁撻一樣

你老味
我撳埋顯示網頁原始碼都冇文睇
講
你收埋咗d文係邊

FTFY

Puny god

有嘢做呀 依個週末咁努力出文，呵下我啦

之前就係呵你搞到你想cut 文跳哂d 劇情

打是愛,罵是親

打多幾下就會出文

唔屌你喇，留返啖氣食飯好過，咁得未啊？

你都已經要去日本巴打張床上面訓喇，我仲點解要呵你

唔出文
比你感受一下咩叫眾叛親離啦

未出完城戰仲努力

等你出返一日一萬字

打者愛也呀屌你老母

嘩屌你skip撚左粒火舍利

六個鐘前話「睇文啦」
放工越碌越落都冇文睇

呵完就 skip 咗我由里 bb 啲劇情

打死都唔呵第二次㗎啦

2030

煮個麵食，食完立即寫

即係一路都冇寫？

有呀 太肚餓湧咋

成個下晝做過咩黎

S指的是？

眾巴絲諗起邊個S字頭嘅詞語？

Slow

接龍： Sloths

M底點解呀你

點解仲未有文呀你！

搞乜野呀？

又cut劇情又唔出文

點解答到我地既問題呀？

好啦，既然你決心想變成強大既S

咁我唯有繼續屌你啦

Small

Sad

距離上次留言已經10個鐘頭
我再向下拉

diu la sing 依然乜9都無

放置play

好懷念以前一日三更

往事只能回味

唔通又瞓着咗

陌生的號角聲從城外響起。

「難道是亞洲組的援軍？！」

「難道是馬其頓人的援軍？！」

安多莉亞推開敵人，雙方默契休戰。

「快離開大街啊！！！！！」霧菊在主樓上劈喉大叫。

守軍一時間反應不過來，跟馬其頓人對望—————

弗拉米基爾已經君臨城下，龍口一放，火柱直灌大街。

攻守雙方猶如罐頭內的沙甸魚一樣動彈不得，多人被燒得焦頭爛額。

「躲到我後邊啊！！！！！！」安多莉亞赫見弗拉米基爾出現，立即背向黑
龍，打開翅膀保護戰友。

被燒焦的黑羽毛飄落地面，黑翼上出現多個破洞。

「喂你！」母服玩家驚見一群馬其頓兵也躲到安多莉亞翅膀的庇蔭下，立即指
罵，拔刀相向。

弗拉米基爾昂首回頭，停在半空縱聲龍吟，猶如音爆彈一樣震憾萬軍。母服玩
家嚇得縮回安多莉亞翅膀下，不敢多事。

「他不是你的援軍？」亞歷山大騎着劍齒虎停在安多莉亞身旁，問。

安多莉亞立即敵視亞歷山大，沒有回答。

「老實說吧…他剛才把我們一拼燒了…」亞歷山大皺眉道。

安多莉亞看到整條大街被薰黑，滿地都是人形焦炭。

「他是俄羅斯人………數個月前跟我們打了一仗。」安多莉亞瞪着弗拉米基爾
回答。

「俄羅斯人…盟軍的一份子…為甚麼要攻擊我。」亞歷山大漸生怒意。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

阿基里斯正跟無名戰得甘處，忽聞號角響起，然後霧菊驚叫。

他們同時撲到窗邊查看—————俄兵鋪天蓋地而來，後方更有多組巨型投石
機。

眾人眼睜睜看着投石機甩出多顆‘雪球’………

「ＷＥ～～～～～～～～～～～～～～～～～～」

一顆顆毛茸茸的‘毛球精’被拋入紅櫻要塞。它們像冰雹一樣彈到地面，開始攻擊
附近的玩家。

玩家一腳踢開‘毛球精’，它突然全身變紅———轟隆！

轟轟轟轟轟！

紅櫻要塞突然劇烈爆炸，多人負傷。

「猴子！你們自己人也不顧嗎？！」阿基里斯以為俄軍是武士的伏兵，大怒
道。

此時要塞內響起馬其頓軍收兵的號角。

戰象退出牆外，聚集在大櫻門前。

「算你們走運………」阿基里斯收起一鎚，一跛一跛離開主樓。

蒼蒹及無名離開主樓，看到俄軍不宣而戰，開始攻擊城牆。

「放。」娜苗提亞白手一擺，投石機向象群射出一批‘毛球精’，炸得牠們亂竄，

難以控制。

此時弗拉米基爾大龍撲地，張口一咬，開蘋果般撕裂戰象背肌；龍尾一擺，擊
倒兩頭戰象。

數隻戰象奮起反擊，把弗拉米基爾撞向城牆，打成一團。

俄軍的火力鋪天蓋地擊來，神職者不分敵我，一同張開魔盾擋天。

「尼菲特，安多莉亞。無名急叫你們到大櫻門。」傳令兵說。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

大櫻門———從破洞看到俄兵排成密集的隊形攻來。

亞洲組跟馬其頓人苦戰半天已經疲倦不堪，已經無力擊退俄軍。

蒼蒹、無名、亞歷山大、阿基里斯、朴寵圍成一圈等待二女。

「長話短說……他們想‘緊急停戰’！」蒼蒹道。

此時弗拉米基爾剛好撲倒一隻戰象，張口狂咬，濺起漫天血水。

雙方大將近距離目睹弗拉米基爾手撕戰象的威力，震撼無比。

「先聯手打敗他們吧！」亞歷山大怒道。

計劃永遠追不上變化。

尼菲特及安多莉亞望着蒼蒹，他聳肩沒有意見。

「好！」安多莉亞爽快答應，反觀尼菲特猶豫不決。

她回望滿目瘡痍的紅櫻要塞。

「還打？」尼菲特不禁問自己。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「怎麼沒有動靜……」娜茜提亞在亞洲組吃過虧，份外謹慎。

「報告娜茜提亞大人，盟軍已經就緒。」探子報。

「好……那麼我———」娜茜提亞正想出陣。

紅櫻要塞突然吹響另一聲號角，鼓聲雷動。

弗拉米基爾昂起龍頭，赫見龐然大物直撞而來！

「吼啊！！！！！！！！！！！」阿基里斯的鐵象砰一聲撞向黑龍，黑龍立即
曲捲龍體，吃痛怒吼。

鐵甲戰象蓄力一挑，黑龍彎首避開，但龍翼被戰牙刺穿，痛得拍翼飛走。

「可惡的大笨象……真難纏！」弗拉米基爾飛到空中，看到前方冷光鱗鱗。

黑翼紅髮的女死神從背後拔出‘九刃大劍’———安多莉亞！

她垂頭默唸，九刃大劍’立即燒起紫色妖火。

「妖火……法蘭基道的‘屠龍沮咒’……」弗拉米基爾於盟軍中久聞‘屠龍專武’的
存在，卻是首次遇見。

「來吧……」安多莉亞劍指弗拉米基爾。

弗拉米基爾不得不變回人形態，拿出槍盾，肩附龍頭應戰。

「５倍動能………」二人同時消失。

澎！！！！！空中突然炸出光暈星火，兩個帝騎兵開始互相殘殺。

安多莉亞的裝備及武器佔優，但弗拉米基爾的回血及自動噴火的龍頭令她不敢
貿然攻擊。二人在空中打得難分難解。

「奮起吧！馬其頓的勇士！」亞歷山大率領戰象及馬其頓騎兵迎面撞向漫山遍
野的俄軍。

他們猶如虎入羊群，俄軍被打得人仰馬翻。

俄軍不但劍鈍甲脆，平均等級低出１００之多，無法阻住馬其頓人的衝鋒。

「推進！」斯巴達人包圍馬其頓方陣兩翼，為數１０００人殺進俄軍陣中。

俄兵雖然質素低，但數量實在太多，尤其是狙擊手，幾乎佔一半之多！

兩翼的斯巴達人馬上被轟成蜂窩，開路的戰象也滿臉血洞。

就在馬其頓人血戰之時———亞洲組出手了。

紅櫻武士雙刀出陣，以鬆散陣形衝進平原。

持盾的俄兵立即列陣防守。

武士把雙刀刺進盾縫撬出一縫，閃身而進，回頭兩刀砍倒二人。

平原上刀光劍影，紅櫻武士所到之處血染大地。

在長草搖曳的草原，俄軍連武士的影子也看不到，紛紛中刀倒地。

他們的狙擊手胡亂開火，暴露自己位置，翼騎兵團馬上針殺之。

雖然亞洲組跟馬其頓人聯手出擊，傷亡數字馬上飆升，更有後勁不繼之危。

蒼蒹回頭一望—————母服的人呢？！

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「你肯定？！我們會被罵縮頭烏龜啊！」索菲亞急道。

「不出……」尼菲特拒絕出關作戰，命全軍搜救傷兵及母服的屍體。

「神神子，你說句話啊！」索菲亞匊急敗壞說。

「人性…就是自私。」神神子譏笑說，她支持尼菲特的決定。

「我們不知道俄軍有甚麼準備，隨時全軍覆沒。」尼菲特皺眉道。

「要是他們戰勝怎辦？」雷娜反問。

「戰…戰勝？」尼菲特不明白雷娜的問題。

「嗯，他們戰勝的話，我們以後怎抬起頭做人？」雷娜對尼菲特開始反感。

「我……我要為你們負責……」尼菲特再次面對忠義之題。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

戰事從城牆打到城內，再從城內打到草原。

半塊田地被鮮血染紅，積屍如山。

「尼…尼菲特呢？！」無名劍接子彈，碎片擦傷他的耳朵，驚問。

「不見………恐怕———」蒼蒹說着，天空突然風起雲湧。

娜茜提亞舉起粉晶杖，連放５個‘暴風雪’及‘霜雪之風’。

整個草原瞬間染白————狙擊手消失了！

澎澎澎澎澎澎！

但他們的子彈從未停止。

此時，一波‘毛球精’射來，它們沒有爆炸，卻在雪地上打滾，慢慢變成一個大雪
球！

雪球伸出四肢———小毛精竟然變成大雪怪，開始撲殺附近的敵軍。

大雪怪圍攻馬其頓軍，幸得戰象笨重的身軀得以擋住它們。

「亞歷山大！再拖下去不妙啊！」阿基里斯舉臂擋着大雪急道。

亞歷山大回頭一望————身後不足千人。

「嘖……換出石龍！冒險離開這裡！」亞歷山大決定放棄紅櫻要塞。

馬其頓人冒着槍林彈雨騎上龍背，很多人有中途被射殺，掉回田中。

「走！」亞歷山大大吼一聲，百多隻百龍浩浩蕩蕩飛出風雪。

就在風雪的邊緣，子彈開始打到着他們。

「看！亞歷山大！」阿基里斯指着前方數百個黑影———

銀甲黑羽的法蘭西重騎兵早在天空等待他們。

「楔隊形！」紅羽女騎士坐在戰友身後下令。

法蘭西重騎兵成群結隊衝鋒，凌直截擊馬其頓人的死剩種。

他們的方陣在空中並無戰鬥力，被法蘭西重騎兵來回衝殺，一屍體摔到地面。

「快走！！！回到恆河集合！！！」亞歷山大急道。

「就是他！」紅羽女騎士的利眼找到亞歷山大的身影，群起攻之。

亞歷山大肩上中槍，墜到地面去

「亞力！！！！！！！！」阿基里斯在空中收起石龍，他的乘客全數墜地。

他不顧一切，衝到亞歷山大身邊。

法蘭西重騎兵大破馬其頓人，把他們殺得片甲不留。
雄霸一方的傳奇軍閥就在風雪之中消失了……

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「別管他們，進攻要塞！」娜茜提亞下命俄軍推進。

紅櫻武士失去馬其頓人掩護，站在田中變成活靶一樣被槍手射殺。

「撤退！！！退回紅櫻要塞！！！」蒼蒹不得不退回要塞內，卻發現缺口已經
被樹補起來。

「那群混蛋出賣我們了！」八湖獨島大怒。

多隻雪怪撲過來，無名回頭應戰。

數百武士呆站牆下，馬上要被俄軍打靶般處決，城牆突然軍旗大晃。

「伊甸聖門！」索菲亞及尼菲特同時召出金牆保護武士，大批母服的重甲跳到

牆下夫起傷起，從象屍爬回牆上。

「哼…」娜茜提亞秀鼻一哼，輕撥玉掌———風雪迎面打向紅櫻要塞，填滿牆
角辰大成雪坡………

「喝啊！！！！！！！！！！！！」大批俄羅斯步兵登上地牆。亞洲守軍再次
陷入苦戰。

他們幾乎用盡疲勞值，只要戰事再拖一小時，俄軍便不戰而勝。

突然金光一閃—————

「崇火結界！」一個火陣烙在城牆上，把所有來雪化成曖曖的水蒸氣。

真子帶着麟獸守在當兵之處，以一敵百。

「真子！武士還有———」索菲亞正想叫真子救人，她已經自動跳到牆下，奔

向平原迎敵。

「真子！！！！快回來啊！！！！」尼菲特大驚，派松美救人。

安多莉亞跟弗拉米基爾在空中鬥得難分難解，無法救援。

就在娜茜提亞摘下勝利的櫻桃時………

「天虹衝擊！」

澎澎澎澎澎！

俄軍多輛投石車被炸毀。

娜茜提亞一呆……望向後方—————盟友‧法蘭西重騎兵竟然攻擊自己的部隊
了！

「你們……」娜茜提亞停下風雪，臉容發紫。

「抱歉，並殺針對你。」紅羽女騎士從戰友的座騎跳下來。

「殺。」她冷笑一聲。

法蘭西重騎兵開始屠殺四周的俄羅斯玩家。

「娜茜提亞大人！！！」近百守魂使馬上護到她面前。

「可惡的盟軍！！！！！！以亞洲的資源騙我，枉我幫你們守住東線戰

埸！！！！！！」娜茜提亞冰杖一打，轟出冰龍。

數名法蘭西重騎兵被碎冰刺穿身體，當埸斃命。

一隻接一隻冰雕撲向重騎兵，多人於風雪中走避不及，傷忙慘重。

突然，一群為數不多的玩家從平原後的森林殺出。

他們舉着純黑旗幟—————正是柑柑的部隊。

「先消滅投石車！」廢青狼風衣飄飄，帶領母服援軍大殺四方。

「全部都是騙人的啊！！！！！！！！！！」娜茜提亞打出冰彈！

「大炎上炮！」一條金炮穿雪轟來，把娜茜提亞的冰彈射溶。

娜茜提亞大驚回頭，赫見火符少女及一隻大金獸逼向自己。

子彈從四方八面打向少女，她跟金獸遍體鱗傷。

金獸突然用力一踩，爆出一股熱風溶化風雪，少女馬上用冰魔法把雪水凝結，

作臨時冰牆擋下俄軍的子彈。

天空突然傳來一聲悲鳴—————

弗拉米基爾驚見娜苗提亞遇險，變到龍形態火速來救，卻被安多莉亞從後劃開
背脊，拖出一道長長的刀痕。

弗拉米基爾未理身上傷勢，噴火趕走法蘭西騎兵。

咬着娜茜提亞，尾捲一群心腹離去。

「我不會原諒你的！！！！！！！！！！絕‧對‧不‧會！」娜茜提亞對紅羽女騎
士怒吼，消失在遠方天空之中。

「最好不原諒……永遠記住盟軍背叛你。」紅羽女騎士譏笑道。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

安多莉亞正想追擊，驚見一群紀律嚴明的翼騎兵正屠殺俄軍。未知對方底蘊，
不敢出手。此時紅櫻要塞的戰事仍然持續，她瞬速肅清平原上所剩無幾的狙擊
手，火速救城。

俄軍群龍無首，在亞洲組全人夾攻下很快被全數擊殺。

經過長達數小時的漫長廝殺，紅櫻要塞終於安靜下來了。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

積屍如山、血流成河，廢墟也不足以形容紅櫻要塞的損毀程度。

母服、紅櫻武士、韓服合起來陣亡玩家人數破千，實力大減。

在這個兵力嚴重缺短時情況下—————更顯那數百法蘭西重騎兵礙眼。

他們舉起和平白旗，降落在遍地焦體的紅櫻廣埸中。

「真……真子？！」尼菲特大吃一驚。

真子更被一騎兵載回來。

她若無其事回到地面，走到一旁。

「你們是誰……因何事出手相助？」蒼蒹直問。

「何事………很複雜的問題，我卻可以給你最簡單的答案。」紅羽女騎士笑
道。

「有話直說，我的腰很痛。」無名捂着傷口，不耐煩說。

「我們是朋友……不是嗎？」紅羽女騎士掀起頭盔。

一把深藍色的長髮滑下來。

那雙有穿透魔力的銳眼、那個充滿自信的笑容、那個高傲如霜的表情……

尼菲特的眼淚一滴一滴打下來。

帕修斯、松美、索菲亞，全部母服玩家的下巴掉到地上，甚而神神子也呆了。

「很冷淡呢……」紅羽女騎士打開手臂笑道。

「六口！！！！！！！！！！！」尼菲特哇一聲撲到她身上大哭。

「六口……不會吧……」帕修斯收起長劍，喜極而泣。

「六口……難道是六口彌生？！？！？！？！？！」牙清龍軀一抖。

「沒錯……就是她。人稱‘惡魔的女人’六口彌生。」雷克斯嚥下口水說。

「我的天……」

「我回來了………」六口彌生揉着尼菲特的頭笑道。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「亞歷！」阿基里斯摔斷一腳，在樹旁發現昏迷不醒的亞歷山大。

他馬上為亞歷山大急救，突然發現一隊玩家從大路略過。

「你們先去……我忘記換裝了！」某個女玩家冒失地奔回去。

阿基里斯逐掀開亞歷山大的裝甲，發現他兩根助骨刺出胸膛，急需治療。

他花了一會才令傷口止血，現在他需要—————

該名女玩家連同５名守衛發現二人。

阿基里斯心中一冷……扛起大鎚站起來。

「是你……？」阿基里斯抬頭一望———正是嚇得雙腳發抖的柑柑。

柑柑掩着嘴巴，握着魔杖凝視他。

「來吧。」阿基里斯知道今天將會死在亞洲，決意一戰。

柑柑眨眨眼，打量左右———竟然翻開背包把‘療修藥’拋給阿基里斯。

「趕快！他們出去了！」柑柑大膽跑進樹林，查看亞歷山大的傷勢。

「你…這是甚麼意思？」阿基畦里斯驚問。

「你們完蛋了，俄軍也完蛋了……因為那個魔頭回來了。趕快治好傷便走

吧！」柑柑神色擔憂道。

「他不能移動，斷骨了。急需神官治療！」阿基里斯急道。

神官都隨廢青狼及乞丐王子出戰……只有黑城的ＮＰＣ可以救活亞歷山大。

柑柑嚥下口水，穩住呼吸。

她突然把繃帶沾上阿基里斯的血，然後紮到二人頭部。

「躺下來！」柑柑命令巨型的阿基里斯。

他一頭霧水，乖乖照做。

「快……抬他們到黑城的急救站……」柑柑沉重說。

「柑……柑柑大人？」守衛驚訝問。

「他們都是朋友……………快！」她再次為朋友冒險了。

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

第二十六章—彌生時代

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

你班傻豬,一更都搞掂你地啦

我真係嬲嬲地，乜都未講，一班騎士東征盲陣左六口彌生個名出嚟。我勁冇癮囉

今日Ｊ都未打，食完飯一口氣衝衝衝衝衝～～～～～

之後係開心嘅ＰＶＥ了～～～

唔係六口仲有邊個

仲有尼非特依然係好on9
佢d「...」
可唔可以唔好比佢做會長
決定唔出就唔出喇
決斷d得唔得

「我要對你們負責...」
同埋
「我要對你們負責。」

爭勁遠囉
其實你係咪特登想寫到佢繼續膠化

對尼非特好感再-50

btw
黑城食完飯就變左朋友

咁易就為左朋友犯險既

不過見到六口呢D決斷派係到TRAP 9 俄女
覺得好爽

如果係尼非特
trap完人一定又好唔好意思

好似六口咁trap完人
仲要話 記住我trap過你喇on9
起碼都決斷d

柑柑見人大隻就想畀人屌
臭雞

終於有文

俄妹好似打機啲大佬咁
下下打到殘血就會I’ll be back咁

六囗
黑人問號

今日完？

火箭兵團

痴線估中左係六口都唔得

On9 你當我地冇腦嫁咩？

六口咁易退場既話你個故仲好睇咩？

估中你又話無癮，估唔中又俾你串我地冇腦
咁你想點呀？

尼菲德做乜鳩又爭扎 打就打 退就退 伏人就伏人咁撚多內心戲去拍劇定打仗

場仗真係好戲劇法，六口來咗執死雞，亞洲組實力係呢戰銳減，十足十美國打二戰嘅表現，之後六口應該係亞洲組做埋大佬帶住成村人打神宮，尼菲德班友又應該痴住六口然後六口再有同佢地上返一堂咁on9嘅畫面出現

六口真心唔難估先
你話最後唔係六口就真係個個都出撚哂奇喇

俄國人對住同一個對手連輸兩次

失望既係柒尼最後都係冇進步到

係，仲話要負責

雖然個結果出到黎幾好

但係佢個種大愛真係冇變過

火箭兵團咩

柑柑幾時同人 fd 咗
明明剩係食咗餐飯

我已經代入唔到柒尼個腦係撚緊d 咩了

我聞到真子陣味

嬲係無奈果種冤氣。點可能得一句東征就估到 我終於可以暢所欲言

次次你地講六口要出埸我都唔敢出聲

出多更

到底六口仲收埋做咗幾多野

俄妹好慘 又俾人背叛。佢仲未棄game嗎

柒尼真係冇得救，聖三一點解會俾柒尼坐正拿生死冊？因為多多，五行野幫過德軍？

攻略神宮果啲弒神點計數
真子有一層 其他人冇
依家都三四個伏既人同一陣營
架仔 泡菜 尼伏 六口

之前六口咁樣退場 新世界唔出番黎就棄得故啦

有幾難估

呢個係合理推斷

由西歐奔到亞洲 十幾章 十幾萬字 都唔知提過幾多次有班法國人趕緊黎

通過德國防線啦
係中東個五行野問情報啦
仲有五行野同條女戲水個陣啦

班法國人出過咁多次
如果係新角色 點解唔一早提佢個名 有咩必要隱瞞
咁唯有推斷係舊角色 而個舊角色仲要係外國人
咁同開左估冇咩分別

今篇不得不正評

舊毒留名

有d 個人意見
六口完全退場我覺得係最好。個時花咗咁大筆墨去鋪排佢點交低身後事、點樣幫尼菲特同其他人成長，搞到我都會期待尼菲特、松美會係處事應變方面會有多d成長。

結果由佢走開始尼菲特俾我嘅印象就一直都係猶豫不決，掙扎係犧牲同保命度不停loop，loop 完再loop

松美出場就係俾神神子搞事，跟住出聲俾人駁完就...由佢胡作非為，最叻就潛入紅櫻扮盔甲好似醒返dd 咁多 兩個角色根本都冇咩成長，跟住大家所謂完美搞掂所有事嘅六口又出返嚟拯救世界

真子篇本身寫到幾感人，真子係路途上經歷親密同伴背叛，心理掙扎，面對返自己俾人老強嘅心魔再打贏埋，雖然王子死咗，但心理應該會傾向正面變化多d，理應係走返出嚟。可能m 底想寫佢有d 佛學覺悟feel，但而家真子似係由俾人老強完嘅灰暗->更加灰暗陰沉，剩係五轉咗勁咗咁lo，最後又硬係寫到六口掌握一切更加係 屌 如果真子完全壞掉了一定係六口嘅錯

一開頭明明講話日本仔少人，所以攻唔到出去，救咗尼服仲講句終於可以反攻，而家又寫到佢地係陰陰濕濕想收埋哂d 情報先死守唔攻咁，亞洲組唔係一team 嚟？大戰緊尼服d 人仲係度9等，唇亡齒寒呀屌冇武士救你同死守邊有你係新世界玩，睇到

大戰寫得好有水準 ，個人想大將1on1寫得型d，俄軍出嚟執雞更加睇到緊張，兩軍化敵為友可以寫多d，最後又係六口我屌

黑城d 人仲有血有肉 立體過原主角群，出返六口不如加重下其他 已經太遲了

貼堂

柑柑真係辣殺
當初六口已經無對佢趕盡殺絕
佢仲想報仇
仲有 明明柑柑係個老江湖 仲有貝斯技能
點解呢越嚟越縮骨
柑柑係咪呷醋到個腦壞左

又要六口救世界了

因為我成日都話憎死六口
樓主尊重投角者意見

反而我好奇，點解柑柑要殺阿基里斯？

死撚開啦 尼菲特

話說我個朋友綠帽左，條女真係話多謝神照我，依個係佢安排比我嘅挑戰

你朋友係耶撚？
唔比人屌緊係分手啦

你不如問下點解要救佢？
佢為左尼服人連自己個黑城都可以放棄
因為當尼服人係朋友

尼服人打生打死就係為左趕阿基里斯走
如果甘願為尼服犧牲一切既柑柑 因為同阿基里斯食過餐飯 選擇偷偷地救佢

合理咩
柑柑明明都靠美色同埋腦汁係尼服稱霸一方過，點解而家咁架會

範文

大家想比人貼堂就再大力d屌吧

留名睇M底寫柒埋綠口

龍b太唔了解女人

不如你講下你既見解

欲擒故縱，收服外國腸

納粹救猶太人，係佢想救猶太人，定佢想救自己，定想反抗世界？

作為中立勢力
依家賣個人情比馬其頓人
留條後路比自己 如果第日六口背叛
有事都有人照住黑城

班日本武士真係愈睇就覺愈廢 先唔講d角色得個名又無乜作為
一開始講到大櫻門幾硬幾硬 無人入到去 咪又係比人偷渡 又比地精一磓打爛 又比黑龍一野撞爆 又比d4轉大苯象撞冧

差狼巴一票

綠口不嬲係外國人定混血兒 估到有幾出奇
無理由又多支軍隊圍毆亞洲 敵人未夠多咩
柑柑又想點 搞到自己兩邊不是人
比綠口知道救敵人又會追殺自己
亞歷又因為比綠口背叛之後未必保護柑柑
尼菲特反而覺得無你地講得咁差
以吉祥物黎講算係咁
Btw 點解柒尼果邊咁多五轉

毒毒咁熱烈，我只好單刀赴會 今日爆爆文興祝佢。

*彌生時代 係日本古代開始人口上升，文明發展嘅時代

俄佬係咪曱甴黎架，死極都有幾千人

開始進入盟軍內部爭權大時代

盟軍大慨包括邊幾個國家？
btw 今次幾好睇

其實尼服決定退守賣紅櫻真係好咩
俄軍黎執雞殺完武士就實打埋尼服吞拼亞洲組
唔係有六口救世界佢地有咩勝算
就咁睇紅櫻打贏定打輸 對尼服都無著數

鳩估一下
馬其頓應該唔係盟軍，但同盟軍互不侵犯，所以俄妹本身打算結集俄國其他細服在第二日在攻一次紅櫻時，聽到馬其頓人將會到場都改變計劃。

法國係盟軍，六口係唔係盟軍唔清楚，但應該係六口假傳盟軍指令叫俄妹出兵，連馬其頓都打埋，跟住六口背叛。

結果：俄國同盟軍交惡，馬其頓同盟軍交惡，如果黑蘿莉守南邊放六口過境的條件係六口會攪亂盟軍，咁六口應該會將紅櫻的戰果傳俾德軍，德國搞盟軍的話會互相制衡，而俄國，馬其頓重創後都要時間休養生息。亞洲組這一戰後短時間內應該不會成為世界上任何勢力的目標。

六口一出場就攪到成個世界關係勢力洗牌，洗唔洗神到咁

屌你

正如佢一開始放生武士左翼，退到自己有利嘅位先打一樣，保障左自己先

即係估中左幾多啊

唇亡齒寒都唔識,尼菲特返去重讀初中喇重學人做會長

最好不原諒……永遠記住盟軍背叛你
呢句咁明顯,盲既都知係離間計喇
仲有之前紅羽女騎士捉魚見到母服d人個反應都估到係六口喇,等你仲以為d伏筆surprise到我地,唔踢爆你俾面你咋

其實係咪要熱列咁討論講錯野俾M底吋鳩我地先係正確的討論方法

俄妹到死之前可以俾人呃幾多次

佢了解男人同你多d

貼堂啦 唔係分析得咁獨到都唔貼啊

我剛才唔識寫個‘雁’字，用手機語音輸入，係咁講‘雁鳥’依個詞。

結果有兩個學生咁組過，用好奇怪嘅目光望住我

我睇返手機－－－－－‘硬了’‘硬了’‘硬了’

係學就檢點啲啦怪老師

小心俾學生捉入廁所

今日１７３０ ２２００ ０２００

來了毒毒 我唔再受限制

果兩個學生可能以為M底係學校玩交友app

似男被帽wor ching

拿咁睇啦，耶撚死全家

你唔好覆啦，連覆屌你，都搞到我好似被劇透咁

Btw巴打分析得好通透

你唔受限制就好心唔好限時出文啦

仲要一日得個三更

次次都係咁講
邊次係準時
實又請有拖冇欠呢d

我估m底會0200出2200果更跟住話攰唔打

我笑左出聲

干將大哥~

一開始退係退去有利位置打 係攞正牌放生佢地
但係後尾唔同 唔幫手打仲要封左武士退路
龜縮主堡睇住盟軍死仲要踩多腳
最後結果無論點尼服都係蝕底
武士打贏就實同尼服反面
武士打輸就比人屠城
咁不如出去幫拖好過

唔會再信樓豬會準時出文

我係硬起呀

可能今次係因為被人投訴性搔擾
然後要處理投訴所以「有拖冇欠」
無啦啦喺學校度「硬了硬了硬了」

插班男學生

In 六口 我信！

六口出返黎就正評加留言先

17:30

日換星移，物是人非。

再堅固的要塞也有淪陷的一天，再偉大的英雄也有逝去的一日。

回望千年，也許唯一不變的……是人。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

一隻飛雁降落蘇丹大殿；

大殿跑出一隻快馬到金字塔；

金字塔的蘆葦船隊開到女神像海彎………

一傳十，十傳百───消息最後由龍騎士送到鷹巢。

大元首閱讀間諜的密件，會心微笑。

「這下有趣了……」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「警告：陣營 同盟國 更改成‘敵對關係’。」

「系統提示：已失去 ‘上校’職銜 。」

「系統提示：已失去 ‘同盟國’資料讀取權。」

六口彌生一笑置之，跟法國騎士在牆外休息，靜侯佳音。

安多莉亞降落到她面前，百感交集，默默伸手。

她沒有拒絕，心寬悅顏地執手，回以微笑。

時空彷彿回到當日普拉姆斯的決戰後的晚宴。

當時松美他們仍是剛二轉的新手，一群爭吃銀色龍紋甜品的窮光蛋。

「還好嗎？」安多莉亞苦笑問。

「十分。」六口彌生從容不迫答。

「這是………你組別的玩家？」安多莉亞偷瞄魁梧矯健的法國騎兵。

「法國玩家以共和體制相處，各不相干，這批只是我公會的人。」六口彌生
簡潔回答。

「利害。」安多莉亞衷心佩服，嘆息道。

此時松美躍下城牆，安多莉亞及六口彌生同時看着她，霎時間混亂。

「尼菲特有事要轉告你。」松美把安多莉亞拉到一旁，留下六口彌生。

她一如既往冷靜，對松美點頭微笑，目送二女離開。

不知為何松美內疚起來。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

亞洲組無暇打掃戰埸，立即召開緊急會議。

惟主塔被炸成危樓，只能在滿地焦屍的廣埸裡議事。

他們一致讚成埋葬馬其頓人的屍體，一來避免對手復活，二來保障要塞衛
生。

然後進入最複雜的議題───六口彌生。

「當然不可以，豈能放異族入關。」蒼蒹反對。

「六口彌生是我服玩家，絕非外人！」尼菲特焦急道。

「她不但非亞洲組的人，麾下更有數百精英。反患無窮！」蒼蒹立埸強硬。

「經歷剛才一戰，讓其他組別玩家入城並非上策。」朴寵也申明立埸。

「她是罕見的人材，不容錯過。假如你要人負責，我‘擔保’她。」安多莉亞出
言相助。

「既然她如此利害，更要拒於門外。」八湖獨島說。

「假設她是敵人，紅櫻要塞已經被俄人攻陷，我們被打回‘本服’了！」尼菲特
力排眾譏，睬取六口彌生的權利。

「我想說句話………」真子突入會議。

「真子姑娘，我知道你功不可沒，但這是會長級別的────」蒼蒹覺得真子
以下犯上，不悅道。

「那麼八湖獨島不應該在這裡，索菲亞反而有資格出現。」尼菲特立即反
駁。

八湖獨島欲言又止，拂袖打點戰埸去。

「六口知道外交規舉，未有許可情況下進入他人領土屬‘入侵’行為。所以主動
撒出紅櫻要塞，得到批准才入關。這不是信任的開始嗎？」真子質問蒼蒹。

「我早說亞洲組不歡迎────」蒼蒹再說。

「亞洲組？只是你的主意吧？不如你告訴我……為甚麼直到開戰前一刻才通
報？」安多莉亞不悅，打斷蒼蒹。

「敵人來襲一刻我們馬上通報，何罪之有？」蒼蒹反問。

「馬上通報………包括紅櫻武士私下跟馬其頓人交涉嗎？」安多莉亞不屑反
譏。

「甚麼意思？私下交涉？」朴寵一愣，追問。

「武士早知道有敵人來犯，卻暪住我們跟對方交涉。這件事你敢否認？」尼
菲特加入戰線。

「你最好解釋清楚。我服死了足足數百人，只為履行承諾。」朴首次敵視蒼
蒹，質問。

蒼蒹跟無名相望一眼，無奈聳肩。

「沒錯，對方派人跟我們接觸了。」蒼蒹直認不諱。

「為甚麼不通知我們？！」朴寵大怒。

「我們接照條約帶兵助陣，你呢？

‘同盟情報分享’到哪了？

亞洲組大門由武士看守原因有二。

一）你們的確控制紅櫻要塞。

二）因為我們信你！」尼菲特咄咄逼人。

蒼蒹嘆一口氣，娓娓道來。

「我並不認為武士有背叛盟友的地方。

亞洲組絕對不會對外族低頭，所以馬其頓人要求我們俯首稱臣是絕對不可能
發生的事。」蒼蒹不以為然說。

「降不降是一同決定的事，豈能你私人────」朴寵反駁。

「沒錯。但武士絕不投降，這件事根本沒有討論的空間。２蒼蒹再說。

「那麼六口入關一事也沒有討論空間。

樹，拆開樹藤讓六口入城。」尼菲特下令。

樹馬上動身，卻被多名武士擋住去路。

「紅櫻要塞───」蒼蒹首現怒顏，呼喝尼菲特。

帕修斯拿着‘白玄武’挺在尼菲特背後。

「不得對蒼蒹無禮……」無名握着刀柄恐嚇。

「紅櫻要塞屬於武士，同時屬於亞洲大組。不管前事如何，對上兩埸戰爭我
們均有出手相助。所以入關一事大家話語權。朴寵，你會支持我們的朋友入
關嗎？」真子再次插嘴。

朴寵冷靜下來，他細一想────

過往紅櫻武士以超然的武力扼守要塞，無人撼動其地位。

但凡事需得武士同意方可執行，變相控制盟友。

假如六口彌生此時此刻加入尼菲特的陣營正好制衡武士的力量，有利韓服發
展。

「我同意，讓她入城。」朴寵回心轉意。

「你～～～！」蒼蒹氣紫了臉，卻不得不服條約。

「愚不可及！」他拂袖而去，回到主樓開始復修要塞。

「晚安，各路好漢。」無名鞠躬點頭，拆下馬尾輕鬆離開。

尼菲特向朴寵點頭道謝。

「不要令我後悔。」朴寵告誡一句，率殘兵離開。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

大櫻門的樹根退回地底，夕陽從破洞裡透出來。
松美、帕修斯、尼菲特、熟悉及陌生的臉孔排成兩隊，在櫻花地上迎接六口
彌生。

她嘆一口氣，率領法國騎兵正式入關。

「讓我們開始吧。」六口彌生給眾人一隻大姆指，笑說。

母服部隊在凱歌之中班師回朝。

難得地準時

抵屌

六口可能係想謀左成個紅櫻要塞佢

六口淨係想要真子

俄妹憎左同盟國，可能投靠德佬，平衡被打破，同盟國專心應付德佬唔得閒理亞洲組，六口帶領尼服做亞洲組大佬

6口只係想同朋友打機

地精打爛嗰個聖園嚟

日本仔勝在早到新世界，情報較多，但而家六口由歐洲過嚟，相信會帶來好多新情報，會同日本仔有得揮，

btw, 六口即係轉咗玩騎兵？多多依然食住佢

真子其實係咪所以祟火教既技能都可以出
連祟火結界都出到

仲有果個 松達巴干老僧人去左邊
火塔吉左果個位點解要留比佢???

空戰都坐在戰友身後下令，唔似係翼騎

雙修？

agger

應該呢個先係真目標

2206

21點66分

0200見!

「柑柑～～～我回來了。」乞丐王子回到黑城，第一時間到馬廄用水槽沖洗噬魂大劍的血污。

出戰的玩家滿載而回歸，部份跟隨廢青狼到紅櫻要塞了解戰況。

乞丐王子舒暢地呼一口氣，浸淫在歡騰喜興的樂聲之中。

柑柑的黑城，正是為了這些歡樂而存在。

「笨蛋！剛才戰埸找不到了，嚇壞我了！」乞丐王子推開大廳的門……空無一
人。

他問守衛，均未見柑柑身影。

「該死！難道她被擄走了？！」乞丐王子大急，四處奔走。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「柑柑～～～！！！」

「柑柑～～～～～～～！！！」

乞丐王子的叫聲此起後落，略過黑城角落的一間小屋。

他並沒有發現柑柑鬼祟的眼睛正從窗角偷窺自己。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「萬能藥膏。」神職者嚴肅說，柑柑馬上交出金藥。

「火鉗。」他再說。

柑柑跟阿基里斯對望一眼，默默在火爐拿出一隻燒紅的鐵鉗，交到神職者手
上。

「我沒有麻醉藥，一定超痛，掩緊他的嘴巴。」神職者認真說。

阿基里斯用熊掌按着亞歷山大的嘴巴。

「慈悲之淚。」神職者以神術穩住亞歷山大的血量，然後深呼吸，火鉗對準亞
歷山大的傷口一夾！

「嗚！！！！！！！！！！！」亞歷山大痛得弓腰踢腿，被阿基里斯牢牢按
着。

傷口發出滋滋聲，蒸汽四射，亞歷山大的血量大升大降。

不一會，滋滋聲消失，神職者慢慢移開火鉗，亞歷山大的血量終於穩定下來，
不再出血。

「這是初步治療。除非有５轉的‘奇蹟之光’，否則這類‘致命創傷’需要時間復
原，趕快找正規醫院治療吧。復原時間縮短一半以上。」神職者告誡二人。

「我們的飛行座騎被打傷了……亞歷山大不方便騎馬。我們走不了。」阿基里
斯看着柑柑，她馬上領會。

「不可以！我不能收留你！六口彌生知道會劏了我！」柑柑大驚。

「但你答應救我們啊。」阿基里斯急道。

「我……我不是派人治療你們了嗎？！」柑柑氣急敗壞，卻不敢大罵作聲。

「你現在趕我們走，跟殺死我們沒有分別。」阿基里斯大可騎戰象離開，惟他
無法截住亞歷山大回到印度。

「醫治你們已經讓我身陷險境，我不可再冒險了，我派人保護你們離開黑城
吧！」柑柑斷然拒絕。

「既然你知道無法收留我們，何苦一開始出手相助？」阿基里斯再問。

「我……我就是不喜歡被六口彌生命令，才借故換裝備不出戰。」柑柑扁嘴
道。

「那麼幫忙我們，我們會回報你的。」阿基里斯堅定說。

「不可以！！！這個完全沒有討論空間，她就像一隻貓，踏進大門已經嗅到床
下老鼠的氣味。收留你們我死定了！」柑柑使出吃奶的力推走阿基里斯，當然
絲毫不動。

「阿基里斯……算吧。柑柑小姐已經上大忙……。」亞歷山大撐着單手劍站起
來，拐步走向大門。

「亞歷山大！你不可能以這個狀態走回印度啊！」阿基里斯陀忙扶着他。

「徒添善者麻煩，豈不失身份？」亞歷山心意已決。

他推開大門，以兜帽蓋臉，驀然回首。

「壽司的味太甜了。」亞歷山大笑說，然後撐着單手劍離開。

柑柑走到城牆，目送二人從暗門離開北城，悄悄走進樹林。

「柑…柑柑！嚇死我了……我以為你———」乞丐王子終於找到來，氣喘道。

「我們……有‘地牢’的設計藍圖嗎……」柑柑突然問。

「有啊…但沒有需要興建地牢啊？」乞丐王子反問。

柑柑把黑城定位成‘娛樂商業城’，無意實行‘君主管制’。

「建一個吧……恐怕有用了。」柑柑嘆氣道。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

竟然有文

六口一番黎，個個都變晒做驚弓之鳥

不過我對於六口既法國兵團有個問題

就係教堂既重生設定,好似之前俄仔係亞洲組重生咁

咁六口既兵死晒, 咪要係法國重生?

依家重生唔係只要搵到佢條屍就加埋啲料就重到咩

覺得日本仔無可能咁撚廢
形住佢底蘊好深
會唔會收埋左堆兵係其他地方
又或者係好似德國人咁1個大佬守一個地頭
鳩估 等睇亞洲組內戰

入咗新世界如果被魔王打會點

仲有更係咪要消失啦

彈返去母服

「圓形的聖園共有２４座炮樓，約５０挺火炮。

城牆經過地精加固，只有‘穿甲實彈’才可以擊穿。然後這批是‘汶帝奇衛隊’，地
精的精英兵種。兵營————」尼菲特帶着六口彌生參觀聖園，滔滔不絕介紹
防禦工事。

「好了好了……你好歹有點保留啊。」六口彌生不得不制止她，苦笑道。

「這個地方好漂亮，誰的設計？」她注意到聖園的街道旁均有噴泉裝設，猶
如‘維妮芙宮殿’般脫俗夢幻。

「索菲亞，她是聖園的真正城主。我們把3個公會結合了。」尼菲特笑道。

「嗯…我知道，德軍入侵了。」六口彌生淡然一笑，尼菲特馬上揪起臉。

「對不起……六口。當日我錯了。」尼菲特奠重向六口彌生道歉。

六口彌生長嘆一口氣，拍拍她的肩膀。

「你也不錯嘛。總算熬過了德軍的攻擊。你知道第四帝國有多強大嗎？」六口
彌生苦笑問。

尼菲特搖搖頭。

「你看到那個山頭沒有。」六口彌生停步，隨手指向遠方。

「那一座山頭，就是紅櫻要塞，亞洲組。」她說着，然後橫手抹過一片山脈。

「這一帶……就是盟軍的勢力。」六口彌生氣勢磅礡說。

尼菲特立即意識到亞洲組多麼渺小。

「那麼第四帝國呢？」尼菲特戰戰兢兢問，六口彌生指着遠方數個孤高的山
峰。

「這堆山頭……代表南極洲及中立勢力的玩家。」她說，突然長嘆一口氣，凝
視尼菲特。

「然後看不到的地方都屬於第四帝國或其盟友了。」六口彌生苦笑道。

尼菲特收起笑容，無法想像德國勢力到底有多強大。

「幸好～他們太依賴資源，同時玩家人口不高，戰局勉強平衡。」二女繼續散
步。

「那麼你回到亞洲組有甚麼打算嗎？你背叛了盟軍啊…」尼菲特擔憂問。

「兩隻獅子爭地盤，你總要有加其中一方，然後身不由己地為它賣命，甚至戰
死。除非………你成為第３隻獅子，一隻足以左右戰局的獅子。屆時你才會得
到真正的自由啊。」六口彌生笑道。

「你認為亞洲組可以跟亞特蘭蒂斯其他勢力對抗？」尼菲特驚喜問。

六口彌生笑而不語，尼菲特拉着她的手逼她解釋。

「現在只有亞洲及南極未歸順任何一方，乃兵家必爭之地。但紅櫻武士固守要
塞多時，仍未有任何力量可以染指亞洲。惟亞洲組人口一直低迷，其他勢力均
得到新世界的武器。

紅櫻武士沿用舊世界的戰術及觀念應戰，終有一日會被打敗。

但世局不同了……

很快，俄羅斯將會跟第四帝國議和。

失去東線牽制，西線的戰火將會再次燃起。

負責屠殺小服的‘第四帝國’部隊會回到‘新世界’參戰。

亞洲組的人口將會急劇上升。

此外，兩股主要勢力———西邊的馬其頓人，北邊的俄羅斯人已在昨日被一舉
殲滅。亞洲組可保一夕太平。

我們只要把握好這段時間，跟中立的蘇丹勢力打好關係………崛起之日指日可
待。」六口彌生不經意一說，腹中原來蘊藏汪洋大海般的宏觀戰略。

尼菲特終於意識到六口彌生的豪賭…開始了。

「但我們仍未有高神的情報，只知道第一層神宮叫‘伊甸園’。」尼菲特說。

「我也未曾到訪‘伊甸園’，但我知道有方法直達‘神宮入口’。惟只有‘弒神’加護的
玩家才可以對言神及它的部隊作出傷害。恐怕是一埸惡戰。」六口彌生嘆氣
道。

「那麼……我們何去何從？」尼菲特再問，六口止話不說。

「你認為呢？」她奸笑問，要考慮尼菲特的反應。

「擴……擴展境外之地的領土，收集源資援助母服玩家加入新世界。」尼菲特
緊張起來。

「不錯……看來你成長不少嘛～～～」六口彌生拍拍她的頭笑道。

此時，數名法國騎兵向六口彌生報告。

「乳香的拿破倫，友善的朋人為我們準備了歡迎晚宴，請你出席。」法國騎兵
笑道。

「馬上來，你們先走。」六口彌生支開二人。

「拿破倫？」尼菲特好奇問。

「法國玩家群中聲望高便有‘拿破倫’之稱。」六口苦笑回答。

「那乳香又是甚麼………」尼菲特再問。

「好了～晚宴再說吧。神神子人呢？想必她在‘德軍一役’功勞甚大，我想知道她
有甚麼進步了。」六口彌生第一個問候的人就是神神子。

「待會就知道。」尼菲特笑道。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

晚安，聖園大排筵席，拿出最好的酒及最好的菜慰勞戰友，同時歡迎六口彌生
回歸。

席間松美及帕修斯捉着六口彌生問了一大堆問題。

多半關於移民後的生活。

「初時上線時間少，我只是略懂法語，難結識朋友。

我住在郊外，到超帝購物要坐半小時巴士才到，我沒有駕駛執照……所以生活
很不習慣。

幸好，我上線後利用系統翻譯學習外語，瞬速結識一群線上好友。生活開始穩
定下來，同時見識到歐洲人玩遊戲的方法。

他們為達目標，可以反覆練習沉悶的步操。我初時無法想像有人會在遊戲裡練
習步操……直到我在戰埸上目睹‘拿破倫’率領法蘭西騎兵打敗德國的狂戰士團，
我才發現歐洲服的‘可塑性’。」六口彌生再說，把進入新世界後如何加入盟軍，
西線戰埸如何慘烈。她帶領一次空襲任務時臨時改變目標，炸毀‘第四帝
國’的‘山地高倫祭壇’，令前線的‘戰爭高崙’失去動力，她軍階一夜躍升到上校的
故事。

眾人聽得入神，牙清更是如痴如醉。

法國玩家風度翩翩，說話彬彬有禮，得到母服女玩家青睞。當晚的聖園笙歌四
起。

當然～幸運的男生偶然得到法國女孩的注意———成功爭取送她們裝備及護送
她們回到旅館的福利。

兵，僅此而已。

屌。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

六口彌生離開溫曖的大廳，走到稀藍星空下的廣埸抖氣。

真子獨自坐在街邊，用銀盤盛着宴會的美食，逐一餵給麟獸。

「真了不起的生物，想好名字了嗎？」六口彌生裝熟走向肥蛆，它馬上豎起尾
巴敵視之。

「…………我不知道。它的體溫…總令我想起他。」真子摸着肥蛆的金毛，幽
幽道。

「算吧……他只是ＮＰＣ，這是劇情的一部份。」六口彌生擁着真子說。

「也許吧………」真子開始思考到底查曼德是否存在。

也許———真子對他的思念是真實的話，‘查曼德’這個人確存在過。

「傻瓜……你長大了。」六口彌生輕擦她的臉蛋。

真子害羞地避開，卻被六口掐着下巴，慢慢把嘴唇湊過去……

二人在街邊纏綿，數名法國騎兵擁着女玩家經過，見狀吹響口哨。真子臉紅耳
赤，急忙縮到六口懷中。

「到……到你房間再繼續吧。」她害羞說。

六口嘆氣，輕吻真子額頭。

「好好休息吧～明天開始征服高神之路了！」

She she

神之六口再次發功，日本仔地位繼續下降

蒼蒹份人感覺越來越固執，遲啲實輸俾六口同尼服，無名嘅大將之風反而令人越來越鐘意佢

btw就係紅櫻第一次打俄妹之前已經有講要擴展境外之地，唯人數不足，而家亞洲玩家總算可以多番啲，但係要攻出來感覺仲有排

屌 六口真係好撚勁，睇到打晒冷震

由當初睇住六口被咁多位讀者話冷血，之後m底乾坤一開伏筆一轉，就全部吹奏佢。到今日六口回歸，m底啲寫作技巧越嚟越出神入化，感觸良多

當時打俄服每個都話佢好煩
尼菲特踢佢出公會都未有感覺，去到德軍入侵就人人都掛住佢

我應該由頭到尾都係六口派？
永遠討厭膠特協會會長

你應該係純白派 ？

那個屌字

M底怨念好重

刪除了，果吓笑咗出嚟，M底都係繼續愛錫水龍巴啦

今日down server，正當我想大聲宣布夜晚先出到文，眼前響起windows 登入嘅聲

咁你就打文啦教畜

冇任何限制了

我支持柑柑架，玩隻game都要俾六口條友恰，有機會緊係做9佢

六口想同蘇丹打好關係，但火良野隨時背叛蘇丹自己做左個任。

突然覺得個次序轉一轉唔出火良野劇情先都幾好

六口太過稱霸
神神子+六口屈機屈到想佢地柒一鑊甘既

支持

柑柑起個地牢
係咪想我同狼絲瘋狂.....

狼絲？
梗係禁室培慾阿基里斯同亞歷山大，睇佢兩個hehe又得，自己落場3p又得

我由頭到尾都冇掛住佢
其實嗰陣尼菲特佢地已經當娜娜係朋友
但係六口無理過班fd感受,咁樣唔叫同朋友打機,自己要移民又乜都唔講,抵佢俾人踢
最重要係佢殺死咗卡斯特bb
至少依家佢知道乜野比較重要
德軍入侵嗰陣,人員裝備同戰術經驗都遠超尼服,就算有六口喺度都唔會扭轉敗局,頂多拖延到時間,除非將佢神化到預知未來,只是大家總是喺度幻想如果六口喺度就點點點啫
反而覺得六口返嚟變咗,冇咗份焦急,以前佢好執著,好似殺柑柑同娜娜嗰陣咁

我覺得可能蒼薕係突登做俾人睇,覺得佢無計可施,實情下緊一盤很大的棋

六口出返嚟即刻有第一季一齊打機嘅感覺

算啦
蒼蒹只係男角黎
冇咁醒架

好似睇天下，第三部出左成堆人，到最後都要解凍風雲兩個出返黎carry

女角加成:智力值x1.5
男角加成:智力值/1.5,奴性x1.5

最鍾意睇主角威能

可能係好似初初尼膠特咁女扮男角呢

華生 尼菲特就係扮過男角 智力先至永久被雪藏 尼菲特是無辜的

今日幾點有文

突破盲點

今日教學生玩TRPG,返去出文

竟然無文

冇文
咁樣同一日三次之後虧撚左有咩分別

我地做sample,喺度玩

嘩屌你老尾，乜野叫做我冇有限制呀？

依家文呢？

班學生都係卡左係塊鏡到

仲帶一開波就殺左藍人偶

比學生玩d咁血腥既trpg

之後你嘅學生上網搵下呢個故仔
見到寫文嘅樓主username
望埋啲回覆，見到樓主係m底
返到學校mm 死硬

我屌有個女學生話返去搵解釋 我仲要話係我寫嘅劇本，冇人有

班友仲成日係我食飯果時煩我，知我有上連登

比人知我返工打文，我枱面嘅文件應該厚多一呎

歡迎各位學生加入屌鳩M底出文既大軍
快d入黎屌鳩你地阿sir

你好似講過你上司知?

各位學生，起佢底啦
我仲未睇自拍照

女同事？

到時樓主開心死

日日上堂班學生一齊屌鳩樓豬
文呢仆街

文呢？？？
仲未有文？

得閒吹水唔得閒打文
文呢屌你

嘩屌如果起到你底既話

你估M底仲會係連登出文咩

唔好呀

仆街仔你小心行事啦

可以教中文,上堂公開打文

打緊文定打緊J呀

如果比d學生知道m底要呀媽幫佢洗"杯"會點

淨間又影一幅想話打緊跟住隔離幾舊紙巾
跟住就話咩病啊 鼻敏感啊

文呢屌你 玩玩玩

女同學好似大鑊啲

罰留堂

仲有成日話見到個女同學點靚點可愛,比人當係禽獸教師

狼絲係咪想變返男人同我hehe

不了

你都係去禁室比乞丐佔有吧

我側拍

文呢 屌你老味 暴動喇

毀滅，重生，天道循環。

百廢待興的亞洲組馬上下一埸‘惡戰’。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「任務提示：從戰火中拯救 ‘長兔族’」

牙清帶上地蓆、乾糧翻山涉水，跟懶然二人到‘沙漠與森林交界處’尋找‘長兔
族’。

惟樹林中如何看到‘兔子洞’？

他們猶如大海撈針般盲目搜索，找到一條小溪。

「大嬸，請問‘長兔族’在哪裡？」牙清看到一群洗衣農婦，問之。

「不知道啊，八婆！」ＮＰＣ農婦突然破口大罵。

牙清在母服位高權重，來到新世界變回一名馬前卒，處處碰釘。

她灰溜溜地回到懶然身邊眼裡含着一泡冤枉的眼淚。

「哼哼哼～～～你的‘魅力屬性’太低了。」懶然得戚道。

「‘魅力屬性’是甚麼？」牙清好奇問，打開介面檢查。

「影響ＮＰＣ跟你互動的屬性啊！我有１７點，恐怕你只有個位數吧……」懶
然譏笑，牙清紅着臉關閉‘介面’。

「坐下來，看着帥哥出手吧。」懶然舔濕手指，梳起頭髮，像貓王一樣擺動肩
膀步走向洗衣婦。

「美麗的姨姨們～請問你知道‘長兔族’在哪裡嗎？」

…………………………

「ＢＵＧ！肯定有ＢＵＧ！」懶然被農婦潑得一身菜渣。

「明顯你的魅力比我低吧。」牙清不屑說，一邊細心地為他拔出頭髮裡的爛
菜。

「不！一群洗衣婦怎可以隨身帶着一籃餿水，又剛好潑向玩家？一定是ＢＵ
Ｇ！」懶然大怒。

牙清反白眼，默默向前搜索。

他們來到森林邊緣，未見‘長兔族’的蹤影，只有一條小村莊。

小村莊除了人口集度甚高外，並沒有怪異的地方。

「尼菲特說這是‘戰爭救援任務’，理應有大量動物逃走才對啊………」牙清覺得
自己走錯方向，查看地圖。

「不……我發現‘長兔族’了。」懶然突然金睛火眼凝視‘小村莊’。

牙清舉槍一看，發現村莊內全是男人—————他們正包圍一個性感妖豔的低
胸兔女郎。

「長……腿………兔………」懶然食指大動，召出駿馬飛奔過去。

「喂！你……等等我……」牙清氣得出眼淚，勒緊沉重的肩帶徒步走向小村。

「呀～～～你的水果特別甜，我用２法隆買！」

「咦？！兔兔，你換了花露洗澡嗎？」

「兔兔，這是我從彌法買的‘離子毛刷’，你一定很喜歡！」

衣衫襤褸的窮苦農夫竟然闊綽地送出名貴禮物。

兔女郎無法拒絕，捧滿雙臂。

「謝……謝謝大家的好意。我的水果已經賣完了，再不回去……你們的妻子又
會找我麻煩了。」兔女郎苦笑道。

「管那群老太婆幹甚麼？來來來，這些錢你拿去買食物。」

真正的戲玉來了—————

整群農夫先用禮物把兔兔女雙手塞滿，趁她無法反抗時伸出祿山之爪，把金幣
塞進兔兔女的乳溝或股溝裡。

「大～～大家～～～不用————」兔兔女受寵若驚，左閃右避也躲不過群魔
之爪。

就在一樹梨花壓海棠之時，我們的英雄 懶然騎着駿馬出現，趕走這群狂蜂浪
蝶。

他停在嚇呆的兔兔女面前，優雅下馬。

「女孩，你沒有—————」

「系統提示：兔兔 對你好感度—５０。」

懶然清眉一皺，被潑了一身水果。

「你……下次載我走……行李好重……」牙清終於來到小村，發現懶然滿身都
是果汁。

「見面禮，吃吧。」懶然從頭頂摘下摔壞的蘋果，若無其事說。

「………………」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

兔村長小屋————

「對對對……‘紅色的獵人’經常在清晨時份襲擊我們的村莊。」兔女村長哭道。

「放心，我會打敗‘紅色獵人’解救你們。」懶然拍胸大道。

「別忘記我的存在啊………」牙清不悅說。

「剛才兔兔失禮了，希望勇者大人原諒她。」兔女村長拉着一隻妙齡小兔向懶
然道歉。

「對不起……我太衝動了。」兔兔垂下頭，一雙毛茸茸的長耳朵從長髮中長
出，掛在懶然身前。

「我們的風俗，揉耳朵是友警親暱的表現。」兔女村長說。

懶然嚥下口水，心中暗讚：我動開了。

他用雙掌輕夾兔兔溫暖的耳朵，兔兔敏感得翹起屁股，股溝上的小毛球微微震
動，好不可愛！

「獸娘最高！！！！！！！！！！」懶然終於忍不住心中澎湃的喜悅，振臂高
呼。

「你有‘紅獵人’的情報嗎？」牙清專注於任務，問。

「他們窮兇極惡，人數眾多。每次都以我村的女孩作目標。

我族依賴‘聯姻繁殖’，沒有男戰士，只有‘女子警備隊’。所以每次‘紅獵人’來犯時
我們都有損傷。」女村長傷心道。

「可惡啊！！！！！！！！！！！！！

放心，這件事就放在我身上。假如你們需要的話，我將會留在這條村，一直守
護你們的安全。」懶然聽到‘聯姻繁殖’一詞後已有全盤計劃。

牙清長嘆一口氣，默默跟懶然走到住屋去。

其他兔女孩打掃好房間，送上素食晚餐後離去。

兔屋很矮，出入均需要彎腰。

正因如此，剛才兔女孩服侍他們時要麼露出乳溝，要麼以嫩滑的臀部對羌着懶
然。

「清………我找到天國了。」他不禁心花怒放。

夜半———牙清聽到一陣磨擦聲，看到綿被微微扯動。

她悄悄望向懶然，驚見他下身有所動作，不停起伏。

她馬上紅起臉，用力壓着枕頭假如入睡。

未幾，懶然急喘兩聲，然後又是一陣動作。

牙清感受到有人用綿被拭抹東西，她不敢細想。

懶然忙碌完畢，舒暢地嘆一口氣，靠着牙清的背隨隨入睡。

牙清瞬間毛骨悚然，偷偷爬出兔屋散步。

她走到村外散步，看到兔兔跟其他女孩在田邊聊天，加入之。

兔女孩馬上散去，留下兔兔一人。

「你們……不喜歡人類嗎？」牙清好奇問。

「視乎哪一種人吧。因為人類大量活捉我們做奴隸，所以我們一直躲在地底。
幸好瘟疫殺死了過往的地主，我們才敢回到地面生活。」兔兔不以為然說。

她身高跟牙清相若，惟身軀巧小，腿長佔身高一半以上，大眼晶鼻，是天生的
美人胚子，加上一對萌萌的兔耳……

「難怪你們會被活捉……」牙清自言自語。

兔兔的耳朵不時轉動，對耳音極為敏感。

牙清測試起夜視鏡來。

「這種武器很罕見……大部份人類用弓箭獵殺我們，但我們都有方法逃脫。可
是這條木枝………我們躲不過。」兔盯着牙清的狙擊槍說。

「這是狙擊步槍，有效射程約１２００米，彈速超音。一般生物都無法躲過它
的子彈。」牙清得意地展示自己的‘巴域Ａ１型’重型反步兵狙擊槍。

「我可以舉舉看嗎？」兔兔興奮問。

「嗯～千萬別跌壞……我的彈匣用‘彈力魚’的魚骨作彈簧，一摔就壞。」牙清把
自己的寶貝捧到兔兔手上。

「意外地重呢～」兔兔想一到這根玩家竟有數斤之重。

「咦？！為甚麼世界都幾成綠色了？！」兔兔驚見夜視鏡下，整片田一覽無
遺。

「這是地精的夜視境，超稀有的道具！我還有其他配鏡……例如……」牙清腰
彎，從背包挑選配鏡讓兔兔試看。

她未發現兔兔悄悄把槍口瞄準自己的頭上……

兔兔奸笑一下————咔！

牙清大吃一驚，立即反手奪回步槍。

「你幹甚麼？！」她馬上拔出小手槍，怒吼。

「我好奇這個按鈕而已～～！」兔兔嚇得花容失色，指着機板說。

「這是開槍制！幸好我上了安全鎖，不然我頭腦開花了。」牙清急忙離去。

。。。。。。。。。。。。。。。。。

清晨，一陣嘈吵刺耳的鐘聲敲起來。

「旅者大人！紅獵人的軍隊來了！」一名穿着樹皮甲的兔兵急報。

懶然及牙清馬上拿起武器趕到田邊，路上已經聽到雄壯的戰吼。

「為了族人復仇！！！！！！」

「殺啊！！！！！！！！！！」

「今天要血洗兔族！！！！！！！！！！」

牙清及懶然聽到敵手在指呎之間，卻未見敵人身影。

「他們隱形了嗎？！」牙清舉槍掃掃田野，未見一人。

「不～～～他們已經到了！！！！」兔女兵並沒有武器，架好馬步徒手迎戰。

突然，牙清小腿一痛。

「為了同胞復仇，殺啊！！！！！！」

牙清及懶然慢慢低頭—————

大一群紅蘿蔔衝出來了…………

係萌物同萌物嘅戰爭

兔族 禮服兔 業火教

做乜鳩

兔仔怕紅蘿蔔

蘿蔔獵兔仔 做乜春啊

突然超展開左

見到呢篇文最後一句，我既反應就係咁

文呢？

黑人問號

大時代

無啦？

樓豬借寫文發洩個人性辟好

呢個唔係不嬲既咩
所以啲男角成人比女角騎住發洩樓主既奴性

屌你呀 得果一篇

連牙清這種比較新的角色去解任都唔帶多兩三個同期的巴打角出場組夠一隊，班主角團的劇情更加難找位安排新角出場

六口project中提及過要趁盟軍互相牽制既時候壯大亞洲組實力,幫助更多母服玩家進入新世界,樓主應該係打算到時候補充新血同出新角

因為新劇情同新角色一齊出難適應，所以由較新嘅角色帶入劇情，遲下就出

蘿蔔可以點樣攻擊呢？

插

我諗起我要自油個廣告

蘿蔔屌插兔女

獸耳奴隸？

「為了蘿蔔王！！！」

紅蘿蔔精蜂擁而上────用幼枝捉着牙清的腳，以菜頭猛撼。

「－１」

「－１」

「－１」

「－１」

這下爆擊了，－３。

「……………………………」懶然的戰馬同樣愣呆，看着紅潮大軍從肚底略過。

兔兔載上樹皮口罩，原地跳彈，踩死多隻蘿蔔精，菜汁紛飛。

「第二、三、四、七隊牽制她！其他人跟隨我進攻城堡！」某條皺皮的老蘿
蔔大叫。

「吼啊！！！！！！！！」戰意高昂的紅蘿蔔大軍成群結隊衝向兔村莊。

「報告長老！是護城河啊！」蘿蔔兵急報。

「踩着我的屍體過去吧！」綁着白布的蘿蔔死士蹤身一跳───橫架在農田邊
的引水溝上。

「別讓同胞白白犧牲了！！！」長老帶着子弟兵含淚踩着死士的身體，‘渡
河’進攻。

大群兔女手持掃把迎戰，一撥就飛起十多條蘿蔔。

「該死，這些玩意累不累人啊～！」她們一邊咒黑，一邊掃走蘿蔔精。

「穿過她的腳底！進入‘城堡’它們便沒有體型優勢了！！！」老蘿蔔率領大軍
直面突破兔女的防線，從門縫鑽進小屋。

木門突然打開，史十條蘿蔔被夾得菜肉模糊，當埸斃命。

「敵人的陷阱只發動一次！我的同胞別害怕，殺啊！！！！」

紅色的潮水銳不可擋，馬上佔領兩間兔屋。

「快！搜尋蘿蔔王的頭！」蘿蔔精分工合作，用身體搭成各種工具登上桌
面，甚至天花板也留下它們的足印。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

牙清及懶然仍然僵固原地，努力理解眼前荒唐的景象。

兔女以一敵萬，半條長腿沾滿菜汁。

此時一隊蘿蔔兵悄悄繞到她背後，準備發動攻擊。

「我上！！！」蘿蔔隊長殺身成仁，跪在地上。

同伴強忍眼淚，用小石刨尖隊長的根部，然後塗上‘麻蟻液’。

「蘿蔔萬歲！！！」隊長對準兔兔的屁股，猛力一跳！

「嗚啊～～～！」錐心之痛穿透兔兔的身體，直插靈魂。

她痛得雙手掩護屁股，動作終於停下來。

「殺啊！！！！！！！」數十根塗上麻醉藥的尖蘿蔔刺向兔兔。

兔兔左右閃避，蘿蔔精的怒吼就在耳邊略過，射向天際。

「ＨＥＡＤ～～～ＳＨＯＴ！」

終於有一隻蘿蔔精排除萬難────刺穿兔兔的口罩！

她本能地咬緊蘿蔔，不慎啜到麻醉液，倒地不起。

「兔────」懶然目擊兔兔倒地，終於回神過來，上前救援。

戰馬卻縱聲尖嘯────有三根蘿蔔塞進它屁股了。

它爆炸加速，懶然被拋到半天高，摔到地面。

數百根蘿蔔露出‘尖刺’對懶然淫笑。

「殺啊！！！！！！！！！！！！」

裝甲被蘿蔔精撞得咚咚響，它們連１血也傷害不到懶然。

「兔兔！！！」懶然雖然刀槍不入，卻被蘿蔔精擋住去向，眼睜睜看着兔兔
被樹藤五花大綁，扯進田裡。

此時村內被響起多聲嬌喘───其他兔女也難逃敵手，倒地被擒。

牙清馬上用斗篷包住身體，拉上擋風面罩開槍。

多條蘿蔔被牙清秒殺。

牙清其實腦內一片空白，不斷質問自己發生甚麼事。

她意識到單體輸出的狙擊槍根本擋不住成千上萬的蘿蔔大軍，乾脆學兔兔腳
踢萬軍。牙清的普攻一下子變成範圍傷害，大批蘿蔔精被她踢成兩截。

「看我────」某條勇敢的蘿蔔衝到牙清背後，準備‘攻擊’。

牙清剛好被蘿蔔打到眼前，踏後一步。

那條蘿蔔眼前一黑─────啪！

「阿寶！！！！」身邊的同伴崩雲嚎哭。

阿寶被牙清踩爛半身，跟泥土壓成一片。

鮮菜汁從口鼻湧出，他嘗試說話，卻吐出更多菜汁。

「我……我不行了……」阿寶奄奄一息說。

「阿寶！！！！」同伴握着他纖幼的手臂，知道阿寶已經無法搶救。

「現在……讓我為蘿蔔一族獻出自己吧……」阿寶淡然一笑說。

「難道……？！」同件一驚，阿寶默默點頭。

「來吧……‘神風戰術’。」他堅強說。

結果………同伴親手殺死阿寶────把它刨成針一樣幼，包上稀有的鐵片作
鋒。

它們合力舉起阿寶的‘遺體’，內心燒起熾熱的怒火。

「去吧！！！阿寶！！！！！」它們朝牙清屁股一擲！

「哇啊～～～～～！！！！！」

屌你
超展開成咁
我到底睇緊d咩

呢d 日常
好撚過癮先
笑到食唔到飯

我係咪噤錯post

屌你，真係插

痴撚線，我睇左啲咩

btw紅蘿蔔軍好似DQ枝毒針，一係扣1，一係即死

成件事...好搞笑
插多啲啦 用蘿蔔屌撚死啲兔女郎

我都想做蘿蔔

想睇懶懶然比人抽插

屌，睇得出m底真係好撚大壓力

大家對樓豬的性慾望又了解多左

我係咪入錯故

插屎忽

呢個任務其實應該乞丐巴同狼絲一齊做
等蘿蔔瘋狂抽插佢地屎眼

ＰＶＥ大時代

兔仔對人類女性反感？

M底，係咪我哋催文催到你傻咗？

做咩姐

一個火球術就GG哂

乞丐巴咁既反應係想自己一個做？

DADAQ DID I JUST WATCHED

今篇好正

快啲出文啊仆街

深層次理解：樓豬鍾意比獸娘用蘿蔔玩佢屎忽

文呢屌 放工都未有文 咩世界
天理何存？

2030

屌 其實真係好撚癲呀成件事

點解到依家都冇文嫁

文都未出學人講大時代

得啖笑

仲話彌生年代係字數開始上升嘅年代

M底去左邊 病左訓左去左街做緊野都講聲嘛

岩岩食完飯,依家打 我只係將1730提早1230出,做乜屌我

我會欣賞你1230出咗半更，但1730唔可以走數

On9 1230當一更? 唔准你hea9我呀

昨日得一更你唔講？1230只係補返昨日嗰更，你就當今日提早出

痴線 M底出頭盤當正餐

比得幾條沙律菜人
都夠膽問人食飽未

呢啲手段係佢眼中就係強大嘅S

皺皮蘿蔔率領精銳之師————很多根紅蘿蔔制服兔村的女孩，仔細搜尋每一
所兔屋均未發現‘蘿蔔王’的頭。

「該死！這群賤兔把蘿蔔王藏起來了！」皺皮蘿蔔大怒，跳到村長兔的下巴。

它低頭撐腰，用鋒利的‘根部’瞄準村長兔的櫻唇。

「知道我這根磨了多久嗎………」它殺氣騰騰說。

村長兔嚇得不斷搖頭，但老蘿蔔如履平地，屹立兔嘴，不搖半分。

「我這根……連雞蛋也可以刺破……你要試試它的利害嗎？！乖乖說出蘿蔔王
的下落！」老蘿蔔怒吼。

村長兔被麻醉藥毒得天旋地轉，口齒不清。

「看來……你要飲罰酒了……」老蘿蔔撐開兔女的嘴唇，屈起雙膝，深蹲下
去，半身捅進兔女溫暖的嘴巴！

四周的蘿蔔兵不斷讚嘆長老的勇氣，紛紛說好叫囂。

「你體會到……我們的痛苦了嗎？！」老蘿蔔猛烈進攻，刺得兔女的嘴巴卜卜
鼓動。

未幾，老蘿蔔小腹一痛。

它抽出根部，發現兔牙磨破了肚破，鮮血直流。

「長老……」蘿蔔兵憂心道。

「不要緊……這些傷痕對戰士而是……只是蚊叮而已。」老蘿蔔在年輕的隊友
頭上摘下一片蘿蔔葉作膠布敷墊傷口，再摘一塊擦乾淨兔女的口水。

「嘔～～～真叫人作嘔生物。」它把‘事後紙巾’扔進兔女的嘴巴進。

此時蘿蔔大軍已經佔領整條兔村，未發現‘蘿蔔王’的蹤影。

「長老！！！！！看！！！」一名蘿蔔兵跑回來遙指遠方———一隊農民舉着
鐮刀、鋤頭等工具殺過來。

「放開那些女孩！！！！！！！！」男人雙眼爆出雄性的烈焰，證明他們不是
鬧着玩。

「你們這群負心漢！！！！！」後而追着一群手持菜刀的婦人………她們也不
是鬧着玩的。

「敵人大批援軍出現！我們撤退！！！！」老蘿蔔放棄大部份兔女，只拖走數
人離開。

紅蘿蔔們拔足急奔，像小雞一樣跑回田裡。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

牙清屁股吃了一針，手腳開始遲鈍。

「看我的！！！！」某根蘿蔔看準牙清輕浮的腳伐，飛身滾到她腳下。

啪！———它被牙清一腳踩斷。

「四千二百六十三哥！！！！！！！！！」四周的蘿蔔兵搶上去。

「記……記住我的身影……現在完成我的遺志吧……」數字哥話畢斷氣，頭上
那片綠葉默默垂下……

「可惡啊！！！！！！！！！！！！」隊友倒決心為它明志，直接衝擊牙清的
後腦。

牙清被敲得咚咚響，右腳重心一移————馬上被數字哥的屍體滑倒。

「殺啊！！！！！！！！！！！！！」憤怒的紅蘿蔔大軍圍攻牙清。她嘴巴塞
一根、大腿夾四根，四周都是‘大根’。

牙清再掙扎一會，雙手被綁起，體力不支，昏倒過去。

「格擋！」
「格擋！」
「格擋！」
「格擋！」
「格擋！」

懶然拼命撥走兔女兵身上的蘿蔔。

他親眼目擊一條蘿蔔攻擊自己的腕甲，當埸把自己的頭擺爆，命喪半埸。

無論他撥開多少蘿蔔，新的蘿蔔耿上重新佔領該空間，令他俏法救出兔女。

他殺不盡蘿蔔，又救不出兔女，同時聽到成千上萬的紅蘿蔔咒罵自己，荒誕無
名的火終於燒起來。

「你們……給我適可而止啊！！！！！！！！！！！！」懶然拍腿一吼，召喚
巨型的鱷魚王。

「嗚啊～～～～～～～！！！」

「救命啊！！！！！」

「腿！！我的腿！！！！！」上百條蘿蔔立即粉身碎骨。

農民本來戰意高昂，看到鱷魚王後立即卻步。

「走……快走啊！！！」他們頭也不回逃命去，果斷放棄兔村。

「長老……坦克魚出現了………」半身裂開的蘿蔔用最後一絲氣力跑到村內跟
老蘿蔔報告，然後血盡身亡。

「嗚……好孩子……走！盡可能帶上同胞的屍體撤退！」老蘿蔔一說，然後弓
身射向田裡—————

懶然殺得興起，突然聽到‘沙’一聲。

整個地面的紅蘿蔔同時起跳，好像上萬條金角躍出水面一樣壯觀。

它們在空中優雅地旋轉身體，匹比奧運的跳水選手。

垂地落地，蘿蔔大軍立即變成電鑽，鑽到深處去。

長兔村再次回復平靜—————牆上、地面、田裡屍橫遍野，盡是蘿蔔汁。

懶然突然回神過來————發現某人失蹤了！

「兔兔呢？！」他驚呼。

牙清……抱歉。

「她……她被紅獵人捉走了……」村長女爬起來，口吐鮮血說。

「那群惡魔在哪裡？！我要一把火燒死它們！！！」懶然急問。

「我只知道它們每次都從西北面的農田攻來……不清楚。」村長兔喘息道。

懶然換出駿馬離開，突然被村長兔捉住手臂。

「你殺不光紅獵人的……一定要有火魔法……」村長兔勸告他。

「沒時間了！我有附魔火劍，不怕！」懶然拍胸道。

「假…假如你把兔兔帶回來……我會許配一個女兒給你做新娘。

懶然一呆……

「五倍動———————」他澎一聲飛走了。

我究竟睇緊D乜撚野

好意淫⋯

成班牙籤仔

究竟要經歷過甚麼事，才可以寫出這種文章

樓主係咪壓抑得太耐
水龍巴幫幫手處理下啦

開始為樓豬.......的學生感到憂心

懶然猶如鋒利的刀片劏開大地—————發現迷失在田野之中。

「屌喇星……那群妖怪到底在哪？！」此時他終於記起牙清的存在，讓棕熊嗅
出牙清的氣味，開始追蹤。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

牙清醒來，發現她跟兔兔被關在一個木牢內。

她發現身體酸軟，使不上力。

「我……我的身體怎麼了……」牙清吃力問。

「它餵我們食‘麻草’了，手指連握匙的力量也沒有。」色色皺眉道。

「我們在哪？」牙清左右查看，只看知道自己在某個山谷的農口裡。

「它們的大本營……你有脫身的計劃嗎？我們再不走…便要死了。」兔兔擔憂
地看着前方營火—————一個妙齡兔女被紅蘿蔔綁在竹上，活生生燒成焦枝
了。

「它們為甚麼要攻擊兔族？！」牙清驚問。

「我怎知道………」兔兔害怕得顫抖，足見此言不假。

老蘿蔔身披白布站在高台上，四周的蘿蔔兵紛紛下跪。

「今天……我們再一次次得到勝利，全部歸功於偉大的祖先智慧……以及他們
的勇氣。」他拍拍手，蘿蔔衛隊抬着一根又一根殘缺的蘿蔔放在農田中央。

「他們在今天的戰爭中壯烈犧牲了，但同胞的英姿將浩氣長存，永生不熄。他
們為未來播種，仔日必結出豐饒的果實。讓我們永遠記住他們的英姿……」老
蘿蔔為陣亡的軍人發表哀詞，紅蘿蔔們紛紛垂葉默哀。

然後……它們居然把爛掉的蘿蔔埋葬在農田裡。

「兔族不但長年殺我族人，更擄走蘿蔔王，至今下落不明。

我們一定會決戰到底，直到偉大的蘿蔔王回來帶領我們走向文明的巔峰！」老
蘿蔔說着，然後走向營火，用木棒挖爛兔女的屍體。

「你們這群妖魔，我會殺光你們！」兔兔紅着淚眼說。

「喂～別刺激它們！」牙清大驚道。

老蘿蔔從兔女身上拔出一顆‘中級亞特蘭蒂斯水晶’。

它派人打碎水晶，把粉末灑到剛才埋葬的屍體上。

泥土馬上拱起來，多條幼嫩的蘿蔔寶寶破土而出，哇哇大哭。

「蘿蔔王！蘿蔔王！蘿蔔王！蘿蔔王！」紅蘿蔔們大叫。

「管甚麼蘿蔔王……明明家園也守不好。」此時木牢外的守衛自言自語。

「喂～～～喂喂～～～到底蘿蔔王是誰？」牙清立即趴到地面。

「賤民，別答訕，我對你沒有興趣。」守衛不屑說。

牙清立即愣住————她不惜趴到污髒的地面跟一根紅蘿蔔說話，更被它拒絕
了。

她的玻璃心終於堅持不住，縮成一團嗚咽起來。

「系統提示：紅蘿蔔 對你好感度—１」

「喂！別哭啊！我最討厭女人哭。」蘿蔔守衛荒張起來。

牙清一悟———自己被一條蘿蔔安慰，哭得更兇了。

此時其仔紅蘿蔔向他們投以奇怪的目光。

「好了好了別哭了！別人以為我侵犯你啊！」守衛害羞說。

「吓？」牙清立即止淚，蘿蔔守衛長嘆一口氣，把根部插進地面（坐下）休
息。

「蘿蔔王乃我族最強的巫師，它擁有創造生命的能力，種出很多很多蘿蔔。我
們是愛好和平的種族，與世無爭。某天，兔族的女孩突然襲擊我們，數個同胞
被當埸肢解了。

蘿蔔王聽到消息十分震驚，馬上訓練軍隊，帶着上萬大軍浩浩蕩蕩開向兔子村
討回公道。豈料半路上遇到趕去我村的兔子軍隊。野蠻的兔子二話不說便襲擊
我軍。偉大的蘿蔔王敵不過狡猾的兔子，開始逃走。

此時它發現兔子正向村莊進軍。它決定犧牲自己跑向森林。

因為它擁有純白的身軀，有軍隊中特別醒目。

兔子很快注意到蘿蔔王的存在，全軍追擊蘿蔔王。

那天……就是蘿蔔王最後一次出現了。」守衛說。

「那麼蘿蔔王只不過是一根白蘿蔔罷了。」牙清不以為然說。

「系統提示：紅蘿蔔 對你好感度—５」

「不是白蘿蔔，是蘿蔔王！！！」守衛大怒。

「你知道蘿蔔王的消息嗎？」牙清問兔兔。

「怎知道。」兔兔哼一聲別過頭，不再回應。

「剛才你對老蘿蔔很反感，甚麼家園也守不好。」牙清再問。

「哼………那個可惡的皺皮妖魔。自從蘿蔔乾王死後他便獨攬大權，經常向兔
族發動戰孚，卻無視村莊經常被黑獅子襲擊。

連家園也不顧，還有甚麼資格進攻？」守衛不忿說。

「喂！豆豆，你別跟囚犯囉囉嗦嗦，當心我埋葬你！」另一條蘿蔔路過，警告
豆豆。

「我有看守犯人，你耐我何？有種你來看守巨人！」豆豆反駁。對方馬上找來
十多根粗壯的蘿蔔對豆豆拳打腳踢。

數百人圍觀，卻沒有人幫助它。

「看，孩子，多事的人下埸就是這樣。」它們告誡小孩。

「你不要緊嗎？！」牙清擔憂問。

「呸！我不用賤民關心。」豆豆從泥地裡爬起來，用手燙平皺起的綠葉，繼續
站崗。

「喂～～」牙清追問，豆豆不再回應了。

色色皺眉道。

笑左，d留言好撚S

m底收斂下得唔得，打曬啲心底話出嚟

睇完呢兩篇想問

最近樓主係咪冇洗杯，去咗洗假狗？

M底係咪終於打算開發男女主角後庭

無文點開發啊

口裡説怕俾學生起底 身體卻很誠實

點解無文既

近排12點開始打今朝果篇，但好眼訓，打算恰兩個字已經1點

黑獅子 野狗咋話

試新筆

地精嗰個任個黑鎧甲？

比個100我,1230有文呀毒毒!我就開新post喇~~~

唔知,隨便畫

鐵票80，冇event吸唔到浮游票
投角未出而唔俾正皮應該好少數

結論：雖然你話過用字數去決定你寫文好壞好唔公平，但字數絕對係因素之一

字數這回事呢，就好似賭錢咁，有上冇落，越加越high
覺得過左火想減一減？回不去了

想要一百？

你下個 post 放返個 [一日一萬字] 喺 title 咪過一百囉

雖然其他故啲正皮好似好多
撇除甜故唔計啦
你冇理由用 pornhub 同 nataional geo 鬥流量㗎嘛
人地一個 post 用半年慢慢儲
你條友仔兩個禮拜就開新 post
鐵票都有八十張
算係咁

學 tvb 計累積正皮

跟能夠講我一直全力以付,崇拜我啦毒毒

79 54
唔計今版，已累計 2082正評
外轉都有 133正評

原來過左2000正皮

有冇好似手機app咁每儲夠100就慶祝一次

M底補返廿個event黎先

吹完水，1230嗰篇呢，屌你

又拖

唔係～又出左事 好彩唔係衰我，要幫最大粒果個捉人入佢房照肺

你本人就真係出事啦
幾百人等你開飯呀ching

1445左右,我仲未忙完, 出POST要時間,打就打完

「牙清呢？」尼菲特問衛兵。

「今早收到懶然的密語，說牙清……她……」衛兵欲言又止。

「她怎麼了？！」尼菲特大急，攤開生命冊查看。

「她被蘿蔔捉走了……」衛兵靦腆道。

全埸玩家沉默下來，凝視衛兵。

「嗯，你繼續工作吧。」尼菲特自動省略消失，微笑說。

六口剛好進入大廳，看到尼菲特正看生命冊，識趣離開。

「六口～快進來啊！我們的鐵礦開始囤積起來，我想問你意見呢。」尼菲特
急忙招手。

「不太方便吧。」六口苦笑道。

「為甚麼？」尼菲特好奇問，放下生命冊。

「這本東西不可以讓外人知道收藏在哪！」六口彌生沒好氣說。

「你不是外人，不怕。」尼菲特更正六口彌生的用字，讓她哭笑啼非。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

蘿蔔村，靜穆的清晨———

「喂……我們要囚禁到甚麼時候？」牙清徹夜未晚，發現豆豆在夜上活動力
大減，幾乎變成一條普遍蘿蔔。

「當我們需要下一批戰士時便會燒死你們。」豆豆不以為然說，遞上一碟雜
草。

兔兔肚壞了，抓起‘沙律’就吃。

「那個……請問有其他水果供應嗎……」牙清看着雜草苦笑問。

「水果？你以為自己住酒店嗎？！」豆豆大怒，頭髮也豎起來。

「不敢～～～不敢～～」

。。。。。。。。。。。。

日上三竿，牙清無法從豆豆口中套出新情報，開始策劃逃走大計。

惟木牢結實，她雙手被斷無法使用武器，難以逃脫。

她沿着樹藤摸索，終於找到一塊尖銳的木刺，輕輕割動起來。

此時那群蘿蔔惡霸走向木牢。

「上！布巴！」蘿蔔眾起哄。

最粗壯的蘿蔔拾起小石擲向兔兔。

「哼！知道我們利害吧？兔妖！」布巴擲出多塊泥土，擊中兔兔的雪臉。

「好利害啊布巴！」蘿蔔眾拍手叫好。

布巴於蘿蔔精眼中就是擊敗巨人的哥利亞。

蘿蔔們變本加厲，沙粒濺進兔兔的眼睛。

可憐的兔兔縮到角落，梨花帶雨般揉搓淚眼。

「停手！」豆豆猛力推開布巴。

「你看上兔妖了嗎？」好事生非的蘿蔔眾揶揄豆豆。

「我的工作是看管囚犯，你們正騷擾我工作！」豆豆撐起牙籤矛威嚇它們。

「你老老實實站到一旁吧！」蘿蔔眾開始鼓譟。

「趕快離開，否則我呼喚警備隊！」豆豆堅守崗位，獨自面對十條大漢。

「你要撩事生非是吧？」布巴爬起來，柔聲問豆豆。

「你才是滋事者，趕快─────」

砰！
布巴一拳擊倒豆豆，兩條蘿蔔在地面扭打起來。

「喂！！！快來人啊！！！」牙清見狀驚叫。

四周的蘿蔔兵聞風趕至，驅散布巴等人，卻沒有人扶起豆豆。

他獨自從泥裡爬起來，右身裂出一塊肌肉。

「你不要緊嗎…？」牙清隨口問。

「不用你關心！」豆豆用泥土塗抹傷口，擠出蘿蔔汁來，傷口開始癒合。

茫茫蘿蔔，它們總是三五成群，唯獨豆豆無論休息、吃飯、還是工作都是孤
獨一人。

牙清心中暗酸，突然搖頭甩醒腦部────告訴自己別可憐一根蘿蔔。

「愚昧的人……找到蘿蔔王後又能如何……」豆豆不忿說。

「你們沒有蘿蔔王也活得好好，為甚麼要找到蘿蔔王？」牙清好奇問。

「哼…愚昧的人………」豆豆不肯說，背着二女療傷。

「喂～～～我好歹救你一命，跟我說嘛～」牙清向一根蘿蔔撒嬌。要不是兔
兔是ＮＰＣ她絕不會放下身段。

「全部都被長老欺騙的白痴………」豆豆明顯有心事，卻因自尊心不理睬牙
清。

牙清拔一根頭髮呵豆豆，但頭髮太幼長，打起兔兔主意。

「唉喲！」兔兔被拔斷一根屁股毛，怒瞪牙清。

「喂～～～～告訴我嘛～～～～」牙清用白毛不斷騷擾豆豆。

「好了好了～～～真八卦的人。」豆豆不勝其煩（假裝），回頭凝視二人。

「蘿蔔王……只是從‘神奇土壤’裡種出來的蘿蔔而已。

正真有力量的……是白色的‘神土’，並非蘿蔔王。

長老急於找到蘿蔔王，恐怕只想知道‘神土’的位置，然後抽乾力量，取代蘿蔔
王。

我曾經跟同伴分享看法，馬上被長老斷判我為異見者，派我最危險的崗位
───看守巨人囚犯。」豆豆向二女娓娓道出事實。

「坦白一句……我們根本不知道有蘿蔔王的存在，只是看到一根特別巨型的

白蘿蔔而已……」兔兔不悅，為兔族申冤。

「對！它就是蘿蔔王！它在哪裡？！」豆豆跑到牢門前急問。

「吃……吃掉了。」兔兔尷尬說。

豆豆激得動皮膚爆裂──然後皺皮，枯坐在地面。

「唉……早猜到。」豆豆幽幽道。

「不過它未死喔。」兔兔突然說。

「甚麼意思？！」豆豆大喜，綠葉漲成利刀。

兔兔猶豫一會，覺得豆豆確實可信，決定分享情報。

「那條白蘿蔔────」她說。

「是蘿蔔王！」豆豆指正她。

「我不說了～」兔兔氣上心頭，牙清急忙安慰。

「那條蘿蔔鮮甜可口────」兔兔竟然發表食評，牙清砰一聲摔到地核去。

「不管味道，說它去向！」她氣急敗壞說。

「我們吃光身體，一如既往把爛菜頭扔到田裡作肥料。

隔天我們發現它重新長出幼枝，當我們研究得興起時農民用高價買下菜頭
了。」兔兔說。

「所以蘿蔔王的頭在人類的農村裡？！」豆豆乍見曙光。

「大概吧～就在跟我族相鄰的‘椰米村’裡。」兔兔不以為然說。

「大好！」牙清喜上眉梢。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

夜色漸濃，豆豆把身體鑽進泥裡保養傷口，休眠起來。

牙清跟兔兔趁機商討越獄之計，但樹牢設計牢不可破，無計可施。

突然，牙清眼角一涼──天空下起毛毛雨。

沙啦沙啦～～～風起雲湧的夜空更閃起雷暴。

毛毛雨瞬間變成黃豆一樣大，打得地面泥濘。

寒水刺骨，牙清跟兔兔縮成一團顫抖。

「哇～～～下大雨了！！！」

「快！喚醒它們。」大量蘿蔔警備隊衝進農田，組成人鏈，

合力救出被泥濘吸住的同伴。

「快！到高地躲避洪水啊！」牙清及兔兔目瞪口呆，看着蘿蔔精跟腳踝高的
積水搏鬥，更被它們團結的氣勢感動，暗暗打氣。

牙清突然愣住────

「喂！！！快醒來啊！！！」

豆豆已經被泥漿淹沒，僅露出綠葉一角。

岩岩一開始好難接受拮屁股既劇情
但睇落依家都唔錯 呢段pve任好似幾好玩

開發左你人生既樂趣

M底係咪唔鍾意食紅蘿蔔 揀飲擇食

睇樓主由玩杯變玩假狗

解鎖任務︰m 底五轉之路

被蘿蔔感動
笑撚到仆街先

個畫面根本就係獅球麥班蔬菜綁住個人 嗌自由 自由

到底個人要幾鳩先可以寫到咁既情節

崇你老母呀 寫文啦仆街

我個老友帽左，今晚陪佢散心，應該出得一篇

屌你老帽呀

個籍口用左第二次喇

唉算啦帽左就帽左，唔好咁傷心

邊有，咪老屈。 我人生未入過酒吧，今晚第一次入

我地幫你安慰個朋友
你寫文啦

gay吧初體驗

今晚飲醉啲，之後俾人執屍，咪唔洗玩假狗

入水龍巴

唔撚出文 走去落吧飲酒

華生

天氣預測

我覺得今晚 100% 冇文
在此呼籲大家唔好戇居居等文唔瞓敎

我唔覺得一個平時冇飲開酒嘅人
去完 gay bar 玩完菊花
可以寫到文

m 底嘅預告只能代表佢本人嘅意見
並不能準確預測字數走向
希望各位毒毒留意風險
謹慎等文

我會好好準備下

我今晚會等佢門

玩到唔識返屋企

又進入週末減產期，唉～～～！

世界變 樓主落GAY吧唔出文都冇人屌

等佢番到黎再好好入佢後門啦

得gay巴仲洗我地屌咩
Molamola M底已經唔再係pure white
又今日開始改名做dirty_white啦

依家尖咀走

返到屋企打打下又眼瞓麻 我知既

認真一問，你朋友有平伏啲嗎？
我有朋友試過，自己去咗長洲book房，果次真係俾佢嚇死

冇，男人得半個鐘講情傷，之後講返工賺錢

輕鬆啦，去gay bar唔通真係吹水咩

應該係pure brown

［第三季］［ＲＰＧ］［冒險］亞特蘭蒂斯戰記 第十版

我尋日2點先返到屋企，頭痛+眼瞓都嘔小小嘢出嚟，我真係好偉大

Once you go black……

男人既痛要係半個月至一個月後先發出黎

小推一個